{"created_at": "Wed Mar 31 01:03:04 +0000 2021", "User_id": "1377063863095549955", "tweet": "RT @FelipeSalto: Os t\u00e9cnicos do @TesouroNacional devem sempre ser exaltados. Trabalho sensacional do time de ci\u00eancia de dados. https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 31 01:01:28 +0000 2021", "User_id": "1377063460249481217", "tweet": "RT @SensoCrtico1: Basta fazer um r\u00e1pido cadastro no site da institui\u00e7\u00e3o, escolher e se inscrever para os cursos de Arte e Design; Neg\u00f3cios\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 31 01:01:02 +0000 2021", "User_id": "1377063351256236034", "tweet": "RT @FelipeSalto: Os t\u00e9cnicos do @TesouroNacional devem sempre ser exaltados. Trabalho sensacional do time de ci\u00eancia de dados. https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 31 00:15:13 +0000 2021", "User_id": "1377051820879667203", "tweet": "RT @FelipeSalto: Os t\u00e9cnicos do @TesouroNacional devem sempre ser exaltados. Trabalho sensacional do time de ci\u00eancia de dados. https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 23:41:58 +0000 2021", "User_id": "1377043455801753600", "tweet": "RT @FelipeSalto: Os t\u00e9cnicos do @TesouroNacional devem sempre ser exaltados. Trabalho sensacional do time de ci\u00eancia de dados."}
{"created_at": "Tue Mar 30 23:30:30 +0000 2021", "User_id": "1377040567394304004", "tweet": "Os t\u00e9cnicos do @TesouroNacional devem sempre ser exaltados. Trabalho sensacional do time de ci\u00eancia de dados. https://t.co/MhocqCwlIp"}
{"created_at": "Tue Mar 30 23:16:11 +0000 2021", "User_id": "1377036965183389702", "tweet": "S\u00e3o 11 trilhas de aprendizagem que englobam mais de 45 cursos de Tecnologia em diferentes n\u00edveis com base nas princ\u2026 https://t.co/pIyBsYsfmA"}
{"created_at": "Tue Mar 30 22:53:53 +0000 2021", "User_id": "1377031354563563520", "tweet": "RT @BioinfoLa: \ud83c\udf8a2\u00aa Confer\u00eancia de Mulheres em Bioinform\u00e1tica e Ci\u00eancia de Dados LA est\u00e1 chegando !! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcddA chamada para resumos abre em 15\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 21:39:25 +0000 2021", "User_id": "1377012615222804480", "tweet": "RT @SensoCrtico1: Basta fazer um r\u00e1pido cadastro no site da institui\u00e7\u00e3o, escolher e se inscrever para os cursos de Arte e Design; Neg\u00f3cios\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 21:38:42 +0000 2021", "User_id": "1377012433336815619", "tweet": "Basta fazer um r\u00e1pido cadastro no site da institui\u00e7\u00e3o, escolher e se inscrever para os cursos de Arte e Design; Neg\u2026 https://t.co/lJwiQ3agSq"}
{"created_at": "Tue Mar 30 21:31:46 +0000 2021", "User_id": "1377010688275718153", "tweet": "Estagi\u00e1rio de Ci\u00eancia de Dados (Analytics) - EloGroup - Home Office - https://t.co/ctA2DKueth - RJ EMPREGOS https://t.co/vcEyNzL5oC"}
{"created_at": "Tue Mar 30 21:30:47 +0000 2021", "User_id": "1377010439347916801", "tweet": "Estagi\u00e1rio de Ci\u00eancia de Dados (Analytics) - EloGroup - Home Office - https://t.co/pVLFjEbAPJ https://t.co/AnLtpPyJDv"}
{"created_at": "Tue Mar 30 20:59:12 +0000 2021", "User_id": "1377002492588855296", "tweet": "Estudando ci\u00eancia de dados para neg\u00f3cios e descobrindo q envolve matem\u00e1tica https://t.co/maeuDNUGBP"}
{"created_at": "Tue Mar 30 20:45:47 +0000 2021", "User_id": "1376999116123865090", "tweet": "RT @uff_br: Tem not\u00edcia boa pra quem \u00e9 #uffiano das \u00e1reas de Matem\u00e1tica, Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o e Ci\u00eancia de Dados. \nProfessores e estudante\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 19:34:16 +0000 2021", "User_id": "1376981119183298574", "tweet": "@feltrinoficial Queria ser aeromo\u00e7a. Hoje, curso Ci\u00eancia de Dados \ud83d\ude0a"}
{"created_at": "Tue Mar 30 19:20:10 +0000 2021", "User_id": "1376977572316250121", "tweet": "RT @curso_r: Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o curso online e ao vivo de R para Ci\u00eancia de Dados II que vai come\u00e7ar no dia 5 de abril. \nInscreva-se\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 19:17:22 +0000 2021", "User_id": "1376976864493862919", "tweet": "RT @curso_r: Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o curso online e ao vivo de R para Ci\u00eancia de Dados II que vai come\u00e7ar no dia 5 de abril. \nInscreva-se\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 18:33:43 +0000 2021", "User_id": "1376965881574666247", "tweet": "90 dias de acesso gratuito aos 18 peri\u00f3dicos da SIAM  para a comunidade USP\n\nPer\u00edodo de acesso: 10 de mar\u00e7o a 10 de\u2026 https://t.co/suhCK7aQKw"}
{"created_at": "Tue Mar 30 18:08:45 +0000 2021", "User_id": "1376959598419148803", "tweet": "RT @AluraOnline: Afinal, quem trabalha com Ci\u00eancia de Dados faz o qu\u00ea? \ud83e\udd14 \n\nRecebemos a @mikaeriohana para saber mais sobre a rotina de trab\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 18:06:36 +0000 2021", "User_id": "1376959058373136388", "tweet": "RT @uff_br: Tem not\u00edcia boa pra quem \u00e9 #uffiano das \u00e1reas de Matem\u00e1tica, Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o e Ci\u00eancia de Dados. \nProfessores e estudante\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 18:05:09 +0000 2021", "User_id": "1376958692768239621", "tweet": "RT @uff_br: Tem not\u00edcia boa pra quem \u00e9 #uffiano das \u00e1reas de Matem\u00e1tica, Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o e Ci\u00eancia de Dados. \nProfessores e estudante\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 18:03:48 +0000 2021", "User_id": "1376958353235193857", "tweet": "Tem not\u00edcia boa pra quem \u00e9 #uffiano das \u00e1reas de Matem\u00e1tica, Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o e Ci\u00eancia de Dados. \nProfessores\u2026 https://t.co/iZVC5Fea3u"}
{"created_at": "Tue Mar 30 16:54:08 +0000 2021", "User_id": "1376940819249250304", "tweet": "@AkitaOnRails @Codeminer42 Agrade\u00e7o novamente pela doa\u00e7\u00e3o, @AkitaOnRails e @Codeminer42. Tenho certeza que dezenas\u2026 https://t.co/3Oo0aPXaRo"}
{"created_at": "Tue Mar 30 16:22:08 +0000 2021", "User_id": "1376932766256918533", "tweet": "RT @curso_r: Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o curso online e ao vivo de R para Ci\u00eancia de Dados II que vai come\u00e7ar no dia 5 de abril. \nInscreva-se\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 16:18:28 +0000 2021", "User_id": "1376931844013314051", "tweet": "RT @curso_r: Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o curso online e ao vivo de R para Ci\u00eancia de Dados II que vai come\u00e7ar no dia 5 de abril. \nInscreva-se\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 15:37:39 +0000 2021", "User_id": "1376921574511611904", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 15:16:36 +0000 2021", "User_id": "1376916275482484738", "tweet": "RT @AluraOnline: Afinal, quem trabalha com Ci\u00eancia de Dados faz o qu\u00ea? \ud83e\udd14 \n\nRecebemos a @mikaeriohana para saber mais sobre a rotina de trab\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 15:07:52 +0000 2021", "User_id": "1376914075570016258", "tweet": "RT @AluraOnline: Afinal, quem trabalha com Ci\u00eancia de Dados faz o qu\u00ea? \ud83e\udd14 \n\nRecebemos a @mikaeriohana para saber mais sobre a rotina de trab\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 14:57:12 +0000 2021", "User_id": "1376911393631387653", "tweet": "Afinal, quem trabalha com Ci\u00eancia de Dados faz o qu\u00ea? \ud83e\udd14 \n\nRecebemos a @mikaeriohana para saber mais sobre a rotina\u2026 https://t.co/9HkHPg4Iqv"}
{"created_at": "Tue Mar 30 14:41:10 +0000 2021", "User_id": "1376907358773841925", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 14:39:40 +0000 2021", "User_id": "1376906979730415618", "tweet": "l\u00e1 vou eu entrar no mundo da ci\u00eancia de dados"}
{"created_at": "Tue Mar 30 13:55:33 +0000 2021", "User_id": "1376895879379042307", "tweet": "RT @mikaeriohana: LIBERADO! \ud83e\udd73\n\nAcabei de publicar o guia \"Como iniciar na carreira de ci\u00eancia de dados?\".\n\nEspero que ajude algu\u00e9m! \nhttps:\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 13:35:23 +0000 2021", "User_id": "1376890801855332353", "tweet": "preciso fazer algo pro meu twitter se tornar algo mais profissionalmente interessante, poder postar o dia todo aqui\u2026 https://t.co/YOK8y2wqBx"}
{"created_at": "Tue Mar 30 13:11:59 +0000 2021", "User_id": "1376884912410783749", "tweet": "#1 Ci\u00eancia de Dados - Instalando o Anaconda https://t.co/N8H4IF1S5C via @YouTube"}
{"created_at": "Tue Mar 30 12:23:31 +0000 2021", "User_id": "1376872717954265088", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 11:58:53 +0000 2021", "User_id": "1376866519381082117", "tweet": "@a_andresa Voc\u00ea fez enfermagem n\u00e9? Se estudar ci\u00eancia de dados vai da bom \ud83d\ude2c"}
{"created_at": "Tue Mar 30 11:58:23 +0000 2021", "User_id": "1376866392796971011", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 11:30:29 +0000 2021", "User_id": "1376859372014407682", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 11:19:01 +0000 2021", "User_id": "1376856483825082369", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 11:02:25 +0000 2021", "User_id": "1376852306914861068", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 11:01:49 +0000 2021", "User_id": "1376852158587494400", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 09:50:04 +0000 2021", "User_id": "1376834100049412098", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 04:34:26 +0000 2021", "User_id": "1376754668492230660", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 03:12:58 +0000 2021", "User_id": "1376734168252616710", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 02:51:57 +0000 2021", "User_id": "1376728876823494658", "tweet": "m\u00f3 daora esse bacharelado da usp em ciencia de dados hein"}
{"created_at": "Tue Mar 30 02:06:26 +0000 2021", "User_id": "1376717421772476419", "tweet": "acabei de fazer um mini sistema de recomenda\u00e7\u00e3o em uma PLANILHA\n\nci\u00eancia de dados \u00e9 umaFARSA\n\nfomos todos enganados"}
{"created_at": "Tue Mar 30 01:54:25 +0000 2021", "User_id": "1376714398425874432", "tweet": "RT @olhardigital: Abin abre edital e oferece bolsas nas \u00e1reas de seguran\u00e7a digital; oportunidades ser\u00e3o destinadas para t\u00e9cnicos de seguran\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 01:19:13 +0000 2021", "User_id": "1376705539900645379", "tweet": "RT @olhardigital: Abin abre edital e oferece bolsas nas \u00e1reas de seguran\u00e7a digital; oportunidades ser\u00e3o destinadas para t\u00e9cnicos de seguran\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 01:17:30 +0000 2021", "User_id": "1376705109799940096", "tweet": "RT @olhardigital: Abin abre edital e oferece bolsas nas \u00e1reas de seguran\u00e7a digital; oportunidades ser\u00e3o destinadas para t\u00e9cnicos de seguran\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 01:15:00 +0000 2021", "User_id": "1376704478347427843", "tweet": "Abin abre edital e oferece bolsas nas \u00e1reas de seguran\u00e7a digital; oportunidades ser\u00e3o destinadas para t\u00e9cnicos de s\u2026 https://t.co/xgoRiorz0m"}
{"created_at": "Tue Mar 30 00:33:25 +0000 2021", "User_id": "1376694014242619395", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 00:20:52 +0000 2021", "User_id": "1376690855491346441", "tweet": "meu curso: Ci\u00eancia de dados \nassunto: Pescaria com garrafa pet https://t.co/fAf6FB0l0f"}
{"created_at": "Tue Mar 30 00:06:40 +0000 2021", "User_id": "1376687282783150086", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 23:19:21 +0000 2021", "User_id": "1376675376622080000", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 23:00:42 +0000 2021", "User_id": "1376670682243870727", "tweet": "Como Psic\u00f3logo e estudante de Ci\u00eancia de Dados, eu fico puto qd a Pacheco me recomenda produtos aleat\u00f3rios que foge\u2026 https://t.co/beEdYMXHiH"}
{"created_at": "Mon Mar 29 22:29:12 +0000 2021", "User_id": "1376662752693997574", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 21:47:31 +0000 2021", "User_id": "1376652264866074627", "tweet": "RT @curso_r: Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o curso online e ao vivo de R para Ci\u00eancia de Dados II que vai come\u00e7ar no dia 5 de abril. \nInscreva-se\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 21:20:31 +0000 2021", "User_id": "1376645471729504258", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 21:14:22 +0000 2021", "User_id": "1376643920407453698", "tweet": "RT @curso_r: Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o curso online e ao vivo de R para Ci\u00eancia de Dados II que vai come\u00e7ar no dia 5 de abril. \nInscreva-se\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 21:06:28 +0000 2021", "User_id": "1376641933892845577", "tweet": "RT @curso_r: Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o curso online e ao vivo de R para Ci\u00eancia de Dados II que vai come\u00e7ar no dia 5 de abril. \nInscreva-se\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 21:01:04 +0000 2021", "User_id": "1376640573302509577", "tweet": "Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o curso online e ao vivo de R para Ci\u00eancia de Dados II que vai come\u00e7ar no dia 5 de abril.\u2026 https://t.co/w40mwOxU2u"}
{"created_at": "Mon Mar 29 20:31:25 +0000 2021", "User_id": "1376633113162448904", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 20:28:14 +0000 2021", "User_id": "1376632311039541260", "tweet": "Tem que ter mais paci\u00eancia do que a pessoa que faz transcri\u00e7\u00f5es. E tamb\u00e9m uma gradua\u00e7\u00e3o em engenharia ou ci\u00eancia de\u2026 https://t.co/5gr8aIDZgT"}
{"created_at": "Mon Mar 29 19:57:13 +0000 2021", "User_id": "1376624507499200515", "tweet": "Quase toda vez que vejo esses jornalistas de ci\u00eancia de dados, um dos dos estere\u00f3tipos se apresenta: o arrogante qu\u2026 https://t.co/rPAKfu14Iz"}
{"created_at": "Mon Mar 29 19:50:10 +0000 2021", "User_id": "1376622731530223621", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 19:30:01 +0000 2021", "User_id": "1376617660750950404", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 19:26:35 +0000 2021", "User_id": "1376616798473306117", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 19:22:00 +0000 2021", "User_id": "1376615643060039681", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 19:18:00 +0000 2021", "User_id": "1376614639497310208", "tweet": "\u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eanci\u2026 https://t.co/q690nYHNft"}
{"created_at": "Mon Mar 29 17:53:11 +0000 2021", "User_id": "1376593290670264321", "tweet": "Melhorista em ci\u00eancia de dados \u2013 Camb\u00e9 / PR  https://t.co/q0UIhJK7Ov"}
{"created_at": "Mon Mar 29 17:53:03 +0000 2021", "User_id": "1376593257187184648", "tweet": "@colorado_papo Ci\u00eancia de dados."}
{"created_at": "Mon Mar 29 15:48:43 +0000 2021", "User_id": "1376561970284007428", "tweet": "RT @AmaliaTortato: Essa semana farei uma s\u00e9rie informativa sobre a pandemia... \n\nHoje terei a honra de conversar com @ThomasVConti sobre a\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 15:47:01 +0000 2021", "User_id": "1376561542695636994", "tweet": "Ent\u00e3o voc\u00ea \u00e9 cara que cuida de ci\u00eancia de dados, mas na hora de falar de COVID n\u00e3o olha nem o que o os estudos cien\u2026 https://t.co/NseU9SaRdP"}
{"created_at": "Mon Mar 29 15:19:50 +0000 2021", "User_id": "1376554702419062790", "tweet": "RT @AmaliaTortato: Essa semana farei uma s\u00e9rie informativa sobre a pandemia... \n\nHoje terei a honra de conversar com @ThomasVConti sobre a\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 14:33:51 +0000 2021", "User_id": "1376543127494926341", "tweet": "5 gradua\u00e7\u00f5es q eu faria\n\n- ci\u00eancia da computa\u00e7\u00e3o\n- sistemas de informa\u00e7\u00e3o\n- engenharia de software\n- ci\u00eancia de dad\u2026 https://t.co/IYCLmGxSjg"}
{"created_at": "Mon Mar 29 14:21:11 +0000 2021", "User_id": "1376539939790282755", "tweet": "@RafaelakaDante @victorfontana @markuswmenezes @AluraOnline P\u00f3s em Ci\u00eancia de Dados mesmo, ou algo relacionado a Big Data, ScyPy."}
{"created_at": "Mon Mar 29 14:17:52 +0000 2021", "User_id": "1376539108328288258", "tweet": "RT @AmaliaTortato: Essa semana farei uma s\u00e9rie informativa sobre a pandemia... \n\nHoje terei a honra de conversar com @ThomasVConti sobre a\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 14:13:16 +0000 2021", "User_id": "1376537949173653511", "tweet": "@douglas_oaraujo @victorfontana @markuswmenezes Estudei bastante no @AluraOnline e paralelamente formei em An\u00e1lise\u2026 https://t.co/XXJv0KfZLo"}
{"created_at": "Mon Mar 29 14:00:29 +0000 2021", "User_id": "1376534733719547911", "tweet": "Programa de doutorado interdisciplinar que combina Ci\u00eancia de Dados e Direito est\u00e1 com chamadas abertas \ud83d\udcbb\u2696\ufe0f \n\nPrazo\u2026 https://t.co/b8DQhi8Elj"}
{"created_at": "Mon Mar 29 13:55:04 +0000 2021", "User_id": "1376533369568305154", "tweet": "eu amo q nessa aula ci\u00eancia de dados o prof cria uma planilha compartilhada, mas cada aluno com sua aba p fazer os\u2026 https://t.co/sPAY7367xf"}
{"created_at": "Mon Mar 29 13:23:28 +0000 2021", "User_id": "1376525415418839042", "tweet": "RT @AmaliaTortato: Essa semana farei uma s\u00e9rie informativa sobre a pandemia... \n\nHoje terei a honra de conversar com @ThomasVConti sobre a\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 12:22:49 +0000 2021", "User_id": "1376510154838061061", "tweet": "A Oracle levar\u00e1 conhecimento em an\u00e1lise de dados e planeja desenvolver um roteiro com os engenheiros da Red Bull Ra\u2026 https://t.co/6H368AWnAK"}
{"created_at": "Mon Mar 29 12:01:24 +0000 2021", "User_id": "1376504764389806080", "tweet": "RT @AmaliaTortato: Essa semana farei uma s\u00e9rie informativa sobre a pandemia... \n\nHoje terei a honra de conversar com @ThomasVConti sobre a\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 11:53:04 +0000 2021", "User_id": "1376502664821936133", "tweet": "RT @AmaliaTortato: Essa semana farei uma s\u00e9rie informativa sobre a pandemia... \n\nHoje terei a honra de conversar com @ThomasVConti sobre a\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 11:51:41 +0000 2021", "User_id": "1376502316497526789", "tweet": "RT @AmaliaTortato: Essa semana farei uma s\u00e9rie informativa sobre a pandemia... \n\nHoje terei a honra de conversar com @ThomasVConti sobre a\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 11:44:53 +0000 2021", "User_id": "1376500608719597570", "tweet": "RT @AmaliaTortato: Essa semana farei uma s\u00e9rie informativa sobre a pandemia... \n\nHoje terei a honra de conversar com @ThomasVConti sobre a\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 11:32:00 +0000 2021", "User_id": "1376497366807760900", "tweet": "RT @AmaliaTortato: Essa semana farei uma s\u00e9rie informativa sobre a pandemia... \n\nHoje terei a honra de conversar com @ThomasVConti sobre a\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 11:01:48 +0000 2021", "User_id": "1376489763461562369", "tweet": "Essa semana farei uma s\u00e9rie informativa sobre a pandemia... \n\nHoje terei a honra de conversar com @ThomasVConti sob\u2026 https://t.co/lE41d5pBy8"}
{"created_at": "Mon Mar 29 07:33:54 +0000 2021", "User_id": "1376437444653035521", "tweet": "1003\u00b0 - [EaD] FGV - Ci\u00eancia de Dados 60h - Com certificado https://t.co/655xQdkJpI"}
{"created_at": "Mon Mar 29 07:10:25 +0000 2021", "User_id": "1376431536376066048", "tweet": "RT @__ruda__: Estou embasbacado com a hist\u00f3ria do supercomputador \u00abThe Connection Machine\u00bb. do aspecto t\u00e9cnico, multiprocessador, topologia\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 04:20:30 +0000 2021", "User_id": "1376388774997950464", "tweet": "@MrLumertz @twodollarjoe O @BarcellosSCI t\u00e1 usando ci\u00eancia de dados das camisetas. RESPEITE"}
{"created_at": "Mon Mar 29 02:33:54 +0000 2021", "User_id": "1376361949005512707", "tweet": "Estou embasbacado com a hist\u00f3ria do supercomputador \u00abThe Connection Machine\u00bb. do aspecto t\u00e9cnico, multiprocessador,\u2026 https://t.co/CzQyr2Z2oS"}
{"created_at": "Sun Mar 28 23:48:35 +0000 2021", "User_id": "1376320343732801548", "tweet": "RT @piccoloarthur: Vi afirma\u00e7\u00f5es que o fandom do @snydercut \u00e9 t\u00f3xico, \u00f1 parece v\u00e1lido, explico. Com uma simples abordagem de ci\u00eancia de dad\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 23:48:10 +0000 2021", "User_id": "1376320241387642881", "tweet": "Vi afirma\u00e7\u00f5es que o fandom do @snydercut \u00e9 t\u00f3xico, \u00f1 parece v\u00e1lido, explico. Com uma simples abordagem de ci\u00eancia d\u2026 https://t.co/4LowgFNtgc"}
{"created_at": "Sun Mar 28 23:43:04 +0000 2021", "User_id": "1376318957188169731", "tweet": "Segue este \u201cfio\u201d c/ci\u00eancia de dados que confere tr\u00eas bancos oficiais diferentes, comprovando que mirtes por\u2026 https://t.co/DikAbIDbiY"}
{"created_at": "Sun Mar 28 23:38:46 +0000 2021", "User_id": "1376317875011616769", "tweet": "@DiogoCortiz Boa noite, eu sei que n\u00e3o tem nada haver com o tema, mas qual bibliografia voc\u00ea recomendaria para quem\u2026 https://t.co/njQwZnZWDw"}
{"created_at": "Sun Mar 28 23:11:30 +0000 2021", "User_id": "1376311013331591172", "tweet": "\u00c9 isso, curso comprado mundinho ci\u00eancia de dados ai vou eu. Quero depois de algum tempo colocar aqui no perfil Urba\u2026 https://t.co/OR9rku0wL5"}
{"created_at": "Sun Mar 28 19:08:35 +0000 2021", "User_id": "1376249878830059522", "tweet": "@cmilfont @mauricioaniche Com ele, voc\u00ea pode entrar no mestrado. Mas n\u00e3o existe milagre, o que voc\u00ea ganha no tempo,\u2026 https://t.co/rJ5PqDEDRD"}
{"created_at": "Sun Mar 28 18:11:38 +0000 2021", "User_id": "1376235546406699011", "tweet": "10 anos separam a caloura de Letras pra caloura de Ci\u00eancia de Dados, mas as duas t\u00eam o mesmo potencial. Ent\u00e3o vamos\u2026 https://t.co/dMtP1Jb4wp"}
{"created_at": "Sun Mar 28 17:59:58 +0000 2021", "User_id": "1376232612205887490", "tweet": "T\u00f4 fazendo curso de astrof\u00edsica junto com ci\u00eancia de dados e intelig\u00eancia artificial\n\nq beleza"}
{"created_at": "Sun Mar 28 17:42:00 +0000 2021", "User_id": "1376228091979296771", "tweet": "@gondimpaula eu to ainda pra pesquisar como que aplicam ciencia de dados na F1. pq de fato s\u00e3o tantos fatores que i\u2026 https://t.co/xIMpRwRbhz"}
{"created_at": "Sun Mar 28 17:07:49 +0000 2021", "User_id": "1376219486550888450", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 16:48:58 +0000 2021", "User_id": "1376214745401933826", "tweet": "RT @widsrecife: J\u00e1 pensou em participar como palestrante em um evento de uma das maiores comunidades de ci\u00eancia de dados do mundo?\n\nEntre o\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 16:38:08 +0000 2021", "User_id": "1376212017049112582", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 16:22:34 +0000 2021", "User_id": "1376208098696818690", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 16:03:13 +0000 2021", "User_id": "1376203230514970626", "tweet": "@Gazoogaloo @mlikbarrs com licen\u00e7a professor aqui que eh a aula de ci\u00eancia de dados?? *tirando o \u00f3culos de sol*"}
{"created_at": "Sun Mar 28 14:59:51 +0000 2021", "User_id": "1376187283745947652", "tweet": "@hikkisx @GabrielCorrea Tenho plena certeza que dar\u00e1 muito certo em m\u00e9dio/longo prazo. N\u00e3o s\u00f3 pelo MAR, mas o Inter\u2026 https://t.co/mFegIsJ3VO"}
{"created_at": "Sun Mar 28 14:35:06 +0000 2021", "User_id": "1376181057507233797", "tweet": "RT @widsrecife: J\u00e1 pensou em participar como palestrante em um evento de uma das maiores comunidades de ci\u00eancia de dados do mundo?\n\nEntre o\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 13:15:24 +0000 2021", "User_id": "1376160996964900865", "tweet": "RT @BioinfoLa: \ud83c\udf8a2\u00aa Confer\u00eancia de Mulheres em Bioinform\u00e1tica e Ci\u00eancia de Dados LA est\u00e1 chegando !! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcddA chamada para resumos abre em 15\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 13:06:16 +0000 2021", "User_id": "1376158698083606530", "tweet": "A IBM est\u00e1 com vagas abertas para cursos de:\n* Ci\u00eancia de Dados\n* Intelig\u00eancia Artificial\n* Bockchain\n* Design Thin\u2026 https://t.co/4oLTxSAG6I"}
{"created_at": "Sun Mar 28 12:33:08 +0000 2021", "User_id": "1376150361917038592", "tweet": "Not\u00edcia boa foi lindoso nem ser lembrado para entrar... Mas uma d\u00favida, Inter tem ci\u00eancia de dados, Capa, bons prof\u2026 https://t.co/jXzCNaHJyz"}
{"created_at": "Sun Mar 28 09:21:32 +0000 2021", "User_id": "1376102141841043456", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 08:34:23 +0000 2021", "User_id": "1376090277505564676", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 05:30:44 +0000 2021", "User_id": "1376044060679491588", "tweet": "@vctormends n\u00e3o explicando.\neu tentando explicar a import\u00e2ncia da verifica\u00e7\u00e3o de dados pro meu pai, meu pai me solt\u2026 https://t.co/lBDlReFWN2"}
{"created_at": "Sun Mar 28 03:39:50 +0000 2021", "User_id": "1376016154293059584", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 02:59:52 +0000 2021", "User_id": "1376006095521595393", "tweet": "@_FernandoRM Limita\u00e7\u00e3o tu foi generoso... Todos os lances de perigo foram nas costas do rodinei... O cara \u00e9 horr\u00edve\u2026 https://t.co/Tyo8vhoGfB"}
{"created_at": "Sun Mar 28 01:25:58 +0000 2021", "User_id": "1375982462774415360", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 01:22:38 +0000 2021", "User_id": "1375981626249900033", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 01:10:37 +0000 2021", "User_id": "1375978600378273792", "tweet": "RT @TheOlieLuk: Resultado melhor que o desempenho. Involuiu em rela\u00e7\u00e3o ao jogo passado por conta das pe\u00e7as. MG e Rodnei n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es e\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 01:02:59 +0000 2021", "User_id": "1375976679991095298", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:58:15 +0000 2021", "User_id": "1375975489689563136", "tweet": "Resultado melhor que o desempenho. Involuiu em rela\u00e7\u00e3o ao jogo passado por conta das pe\u00e7as. MG e Rodnei n\u00e3o tem con\u2026 https://t.co/HH5fH7eXuu"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:57:09 +0000 2021", "User_id": "1375975210814468098", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:50:40 +0000 2021", "User_id": "1375973579716763651", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:49:31 +0000 2021", "User_id": "1375973291064754179", "tweet": "Incr\u00edvel, o rodnei n\u00e3o tem a m\u00ednima orienta\u00e7\u00e3o t\u00e1tica. Que loco horroroso, quem aposta em ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode sequer testar essa naba."}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:49:19 +0000 2021", "User_id": "1375973240842166274", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:46:46 +0000 2021", "User_id": "1375972597783990274", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:45:42 +0000 2021", "User_id": "1375972329801580551", "tweet": "5 gradua\u00e7\u00f5es que eu faria\nsem ser a que eu fa\u00e7o \n- eng de dados, IA ou machine learning \n- ci\u00eancia de dados\n- f\u00edsic\u2026 https://t.co/MUOms28KBP"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:36:56 +0000 2021", "User_id": "1375970122318413826", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:33:40 +0000 2021", "User_id": "1375969299916029959", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:19:25 +0000 2021", "User_id": "1375965715304476675", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:18:42 +0000 2021", "User_id": "1375965533422682119", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:18:14 +0000 2021", "User_id": "1375965416607121410", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:18:00 +0000 2021", "User_id": "1375965357224120320", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:11:50 +0000 2021", "User_id": "1375963806292193285", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:05:16 +0000 2021", "User_id": "1375962155011424262", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:05:10 +0000 2021", "User_id": "1375962127706513412", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:02:57 +0000 2021", "User_id": "1375961572019994632", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:02:05 +0000 2021", "User_id": "1375961354159411208", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:01:28 +0000 2021", "User_id": "1375961199611936774", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:00:25 +0000 2021", "User_id": "1375960932233453571", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:58:20 +0000 2021", "User_id": "1375960409900003331", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:58:13 +0000 2021", "User_id": "1375960381361954821", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:57:38 +0000 2021", "User_id": "1375960233869246464", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:57:38 +0000 2021", "User_id": "1375960233709817861", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:57:10 +0000 2021", "User_id": "1375960118337142784", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:56:59 +0000 2021", "User_id": "1375960069146296324", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:56:19 +0000 2021", "User_id": "1375959903165153280", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:56:04 +0000 2021", "User_id": "1375959840045080579", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:55:52 +0000 2021", "User_id": "1375959789205872640", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:55:45 +0000 2021", "User_id": "1375959761502494724", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:55:42 +0000 2021", "User_id": "1375959745673228288", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:55:40 +0000 2021", "User_id": "1375959739327201285", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:55:30 +0000 2021", "User_id": "1375959698827059200", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:55:24 +0000 2021", "User_id": "1375959670813249538", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:55:21 +0000 2021", "User_id": "1375959659572563976", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:55:15 +0000 2021", "User_id": "1375959632204722176", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:55:07 +0000 2021", "User_id": "1375959601020088320", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:55:02 +0000 2021", "User_id": "1375959579264188418", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:54:59 +0000 2021", "User_id": "1375959566920339457", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:54:57 +0000 2021", "User_id": "1375959560498917377", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:54:49 +0000 2021", "User_id": "1375959524801150977", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:54:35 +0000 2021", "User_id": "1375959467016208384", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:54:17 +0000 2021", "User_id": "1375959389513904132", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:53:56 +0000 2021", "User_id": "1375959301253169155", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:53:52 +0000 2021", "User_id": "1375959284610183169", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:53:33 +0000 2021", "User_id": "1375959207430721540", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:53:30 +0000 2021", "User_id": "1375959191542697997", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:53:29 +0000 2021", "User_id": "1375959190204780552", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:53:25 +0000 2021", "User_id": "1375959173754728448", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:53:09 +0000 2021", "User_id": "1375959106687733761", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:52:55 +0000 2021", "User_id": "1375959044977008642", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:52:42 +0000 2021", "User_id": "1375958993504514049", "tweet": "Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir. @BarcellosSCI"}
{"created_at": "Sat Mar 27 22:21:00 +0000 2021", "User_id": "1375935916523581441", "tweet": "@Lebehs \u00f3timo \u00e9 a palavra certa. Quanto ao resto do time, vou repetir o que falei a uns dias atr\u00e1s.\nTem gente a\u00ed qu\u2026 https://t.co/KZz4Elqhd6"}
{"created_at": "Sat Mar 27 22:18:46 +0000 2021", "User_id": "1375935355187265539", "tweet": "@gutisanchez @FutebolGuaiba Eu to falando... j\u00e1 falei hj de manh\u00e3 pr\u00e1 ti, meu caro. \nTem uns a\u00ed que n\u00e3o \u00e9 mais test\u2026 https://t.co/K6oOUsq9pS"}
{"created_at": "Sat Mar 27 17:34:15 +0000 2021", "User_id": "1375863753867210752", "tweet": "CI\u00caNCIA DE DADOS E INTELIG\u00caNCIA ARTIFICIAL PARA O BEM P\u00daBLICO\nO Federal Statistical Office (FSO) est\u00e1 unindo for\u00e7as\u2026 https://t.co/itMbM0oIiy"}
{"created_at": "Sat Mar 27 16:50:58 +0000 2021", "User_id": "1375852858281652226", "tweet": "Incr\u00edvel como eh a vida\n\nQuando eu precisava aprender estat\u00edstica pra mexer com ci\u00eancia de dados, eu tinha um bloqu\u2026 https://t.co/HUynLnulxb"}
{"created_at": "Sat Mar 27 16:07:53 +0000 2021", "User_id": "1375842015502594050", "tweet": "@gutisanchez @FutebolGuaiba Vou repetir o que falei a uns dias atr\u00e1s.\nTem uns a\u00ed que n\u00e3o s\u00e3o testes e nem ci\u00eancia d\u2026 https://t.co/LcrE3jBmjW"}
{"created_at": "Sat Mar 27 15:06:04 +0000 2021", "User_id": "1375826459093315585", "tweet": "RT @ninadhora: Infelizmente ta em ingl\u00eas masss compartilhando aqui um curso sobre \u00e9tica e ci\u00eancia de dados que acho que pode valer a pena p\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 15:00:58 +0000 2021", "User_id": "1375825178287075328", "tweet": "RT @ninadhora: Infelizmente ta em ingl\u00eas masss compartilhando aqui um curso sobre \u00e9tica e ci\u00eancia de dados que acho que pode valer a pena p\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 14:56:04 +0000 2021", "User_id": "1375823942846398464", "tweet": "RT @ninadhora: Infelizmente ta em ingl\u00eas masss compartilhando aqui um curso sobre \u00e9tica e ci\u00eancia de dados que acho que pode valer a pena p\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 14:51:47 +0000 2021", "User_id": "1375822866353127424", "tweet": "RT @ninadhora: Infelizmente ta em ingl\u00eas masss compartilhando aqui um curso sobre \u00e9tica e ci\u00eancia de dados que acho que pode valer a pena p\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 14:48:21 +0000 2021", "User_id": "1375822003249192967", "tweet": "RT @ninadhora: Infelizmente ta em ingl\u00eas masss compartilhando aqui um curso sobre \u00e9tica e ci\u00eancia de dados que acho que pode valer a pena p\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 14:47:19 +0000 2021", "User_id": "1375821742778761226", "tweet": "RT @ninadhora: Infelizmente ta em ingl\u00eas masss compartilhando aqui um curso sobre \u00e9tica e ci\u00eancia de dados que acho que pode valer a pena p\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 14:46:58 +0000 2021", "User_id": "1375821654945845249", "tweet": "RT @ninadhora: Infelizmente ta em ingl\u00eas masss compartilhando aqui um curso sobre \u00e9tica e ci\u00eancia de dados que acho que pode valer a pena p\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 14:46:14 +0000 2021", "User_id": "1375821467900731398", "tweet": "Infelizmente ta em ingl\u00eas masss compartilhando aqui um curso sobre \u00e9tica e ci\u00eancia de dados que acho que pode valer\u2026 https://t.co/2GCJd3wAtu"}
{"created_at": "Sat Mar 27 14:40:10 +0000 2021", "User_id": "1375819943548182528", "tweet": "Nunca achei q diria isso, mas pensando muito sobre uma p\u00f3s na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados"}
{"created_at": "Sat Mar 27 14:36:07 +0000 2021", "User_id": "1375818925338988546", "tweet": "@ruivado71 Confio na ci\u00eancia de dados kkkk"}
{"created_at": "Sat Mar 27 14:13:39 +0000 2021", "User_id": "1375813268938366981", "tweet": "Maldita hora que eu resolvi mexer com ci\u00eancia de dados e E.M.M.A., haja \u00f3leo essencial de hortel\u00e3 nesse difusor"}
{"created_at": "Sat Mar 27 13:33:06 +0000 2021", "User_id": "1375803063995412483", "tweet": "Maldita hora que eu resolvi mexer com ci\u00eancia de dados e machine learning, haja \u00f3leo essencial de hortel\u00e3 nesse difusor"}
{"created_at": "Sat Mar 27 12:53:02 +0000 2021", "User_id": "1375792982079594496", "tweet": "Rede nacional de laborat\u00f3rios colaborativos alargada ao Algarve e a mais oito estruturas: Novos CoLAB atuam em \u00e1rea\u2026 https://t.co/W74ypOjhdG"}
{"created_at": "Sat Mar 27 01:48:02 +0000 2021", "User_id": "1375625628557393931", "tweet": "@dezoito22 Ci\u00eancia de dados!"}
{"created_at": "Sat Mar 27 01:17:01 +0000 2021", "User_id": "1375617825419751427", "tweet": "\ud83c\udf8a2\u00aa Confer\u00eancia de Mulheres em Bioinform\u00e1tica e Ci\u00eancia de Dados LA est\u00e1 chegando !! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcddA chamada para resumos a\u2026 https://t.co/oNYDl9dAMK"}
{"created_at": "Sat Mar 27 00:56:43 +0000 2021", "User_id": "1375612713364295685", "tweet": "RT @leosbastos: Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de maio de 20\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 00:34:22 +0000 2021", "User_id": "1375607092233506817", "tweet": "O algoritmo das redes sociais n\u00e3o me ajudam em nada \nEu quero: conte\u00fados de ci\u00eancia de dados, python e economia\nO q\u2026 https://t.co/Jpkxr90Cn5"}
{"created_at": "Sat Mar 27 00:21:12 +0000 2021", "User_id": "1375603776950833154", "tweet": "@lyana_miranda Ci\u00eancia da computa\u00e7\u00e3o eu faria talvez por causa de ci\u00eancia de dados"}
{"created_at": "Sat Mar 27 00:07:31 +0000 2021", "User_id": "1375600334819721217", "tweet": "Pra isso que a ci\u00eancia de dados tamb\u00e9m serve. Contratar n\u00e3o necessariamente o melhor, mas o que mais se encaixa. A\u2026 https://t.co/fDxSzptQNS"}
{"created_at": "Fri Mar 26 23:37:28 +0000 2021", "User_id": "1375592771571097600", "tweet": "RT @leosbastos: Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de maio de 20\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 23:22:36 +0000 2021", "User_id": "1375589030960713728", "tweet": "RT @mimimidias: \ud83d\udd34AO VIVO\n\nentrando AGORA na https://t.co/3codgbTmop para discutir ci\u00eancia de dados, tend\u00eancias e o futuro com @kizzy_terra\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 23:20:19 +0000 2021", "User_id": "1375588456269819913", "tweet": "Nunca se brinca c/epidemias e ainda mais as q t\u00eam comportamento exponencial. Modelos, ci\u00eancia de dados e outras \u00e1re\u2026 https://t.co/G0hDiGE9d9"}
{"created_at": "Fri Mar 26 22:51:22 +0000 2021", "User_id": "1375581171241918466", "tweet": "Ci\u00eancia de dados \u00e9 uma \u00e1rea muito interessante"}
{"created_at": "Fri Mar 26 22:26:18 +0000 2021", "User_id": "1375574859271581702", "tweet": "\ud83d\udd34AO VIVO\n\nentrando AGORA na https://t.co/3codgbTmop para discutir ci\u00eancia de dados, tend\u00eancias e o futuro com\u2026 https://t.co/bTUPNov6n5"}
{"created_at": "Fri Mar 26 22:15:54 +0000 2021", "User_id": "1375572245528055813", "tweet": "A proposta do \"Data Science Para Todos\" \u00e9 abrir a sua mente para uma infinidade de possibilidades do universo da ci\u2026 https://t.co/QUkYH0zNav"}
{"created_at": "Fri Mar 26 21:58:31 +0000 2021", "User_id": "1375567870504136707", "tweet": "@RogerioPires313 @FoxSportsBrasil N\u00e3o tem jeito. Em mercado futebol\u00edstico e montagem de elenco, a ci\u00eancia de dados\u2026 https://t.co/2If2E6XV6n"}
{"created_at": "Fri Mar 26 21:53:45 +0000 2021", "User_id": "1375566667854516230", "tweet": "O Brasil nunca foi afeito a estat\u00edstica.\nEnquanto no mundo o a ci\u00eancia de dados desponta o Brasil, mais uma vez fic\u2026 https://t.co/c2iYfxFSmP"}
{"created_at": "Fri Mar 26 21:49:44 +0000 2021", "User_id": "1375565659212550146", "tweet": "Se voc\u00ea tem conhecimentos estat\u00edsticos avan\u00e7ados e gradua\u00e7\u00e3o em Estat\u00edstica ou Ci\u00eancia de Dados, venha fazer parte\u2026 https://t.co/yCEslclRKK"}
{"created_at": "Fri Mar 26 20:45:47 +0000 2021", "User_id": "1375549564397236229", "tweet": "N\u00e3o sei como apresentar um semin\u00e1rio, odeio estat\u00edstica meu deus q cadeira chata odeio ci\u00eancia de dados odeio aprendizagem de m\u00e1quina \ud83d\udc7a"}
{"created_at": "Fri Mar 26 20:40:43 +0000 2021", "User_id": "1375548288603152392", "tweet": "mina, voc\u00ea \u00e9 estuda Ci\u00eancia de dados e \u00e9 de Recife ou da regi\u00e3o metropolitana? ent\u00e3o se inscreve nesse evento da\u2026 https://t.co/Su7dTuhaXn"}
{"created_at": "Fri Mar 26 20:11:31 +0000 2021", "User_id": "1375540940295790604", "tweet": "@gaydoida Vc tem q lidar com cuda ci\u00eancia de dados"}
{"created_at": "Fri Mar 26 20:04:07 +0000 2021", "User_id": "1375539077852827658", "tweet": "a pior parte da ci\u00eancia de dados \u00e9 ter que lidar com CUDA\n\ntudo que voc\u00ea precisa procurar no google vem primeiro ce\u2026 https://t.co/zBA1F6i3ti"}
{"created_at": "Fri Mar 26 20:02:24 +0000 2021", "User_id": "1375538646321926144", "tweet": "RT @dsacademybr: Mapa Completo das Fun\u00e7\u00f5es em Ci\u00eancia de Dados\n\nhttps://t.co/JdqFTm5ADY https://t.co/WI6D54XrF0"}
{"created_at": "Fri Mar 26 19:44:23 +0000 2021", "User_id": "1375534112304476163", "tweet": "Com professores reconhecidos em v\u00e1rias \u00e1reas da comunica\u00e7\u00e3o no mercado e na \u00e1rea p\u00fablica, ci\u00eancia de dados, regula\u00e7\u2026 https://t.co/109E15NLIj"}
{"created_at": "Fri Mar 26 19:39:05 +0000 2021", "User_id": "1375532778251554820", "tweet": "RT @mimimidias: hoje \u00e0s 19h30 vamos receber a @kizzy_terra do @pgdinamica para um papo sobre o que a ci\u00eancia de dados pode ou n\u00e3o nos dizer\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 19:14:07 +0000 2021", "User_id": "1375526495104479236", "tweet": "RT @mimimidias: hoje \u00e0s 19h30 vamos receber a @kizzy_terra do @pgdinamica para um papo sobre o que a ci\u00eancia de dados pode ou n\u00e3o nos dizer\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 19:09:28 +0000 2021", "User_id": "1375525326764265480", "tweet": "Curso online sobre GeoAnalytics, Ci\u00eancia de Dados e Big Data, com o instrutor Eduardo de Rezende Francisco, acontec\u2026 https://t.co/cFrVOCA1Td"}
{"created_at": "Fri Mar 26 19:09:14 +0000 2021", "User_id": "1375525266399895559", "tweet": "Curso online sobre GeoAnalytics, Ci\u00eancia de Dados e Big Data, com o instrutor Eduardo de Rezende Francisco, acontec\u2026 https://t.co/DmbIowFKeJ"}
{"created_at": "Fri Mar 26 18:38:10 +0000 2021", "User_id": "1375517451165687810", "tweet": "RT @cidacs_fiocruz: Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para uma vaga de p\u00f3s-doutorado em tempo integral no Cidacs na \u00e1rea de Ci\u00eancia de Dados Geoespacia\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 18:15:54 +0000 2021", "User_id": "1375511846975774726", "tweet": "@maressah @rodri_fds Guerrero tem 38 anos e tinha vindo de uma passagem fraca pelo Flamengo e de 1 ano e meio afast\u2026 https://t.co/DUuFZCS2p7"}
{"created_at": "Fri Mar 26 18:15:36 +0000 2021", "User_id": "1375511771096571905", "tweet": "RT @mimimidias: hoje \u00e0s 19h30 vamos receber a @kizzy_terra do @pgdinamica para um papo sobre o que a ci\u00eancia de dados pode ou n\u00e3o nos dizer\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 18:14:19 +0000 2021", "User_id": "1375511446495223808", "tweet": "RT @mimimidias: hoje \u00e0s 19h30 vamos receber a @kizzy_terra do @pgdinamica para um papo sobre o que a ci\u00eancia de dados pode ou n\u00e3o nos dizer\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 18:11:58 +0000 2021", "User_id": "1375510854821572611", "tweet": "RT @maressah: Borr\u00e9 \u00e9 muito bom centroavante. Mas n\u00e3o vale R$ 1 mi por m\u00eas e muito menos R$ 2 mi. Os clubes precisam levar mais a s\u00e9rio a c\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 17:30:11 +0000 2021", "User_id": "1375500341182095364", "tweet": "como estudar ci\u00eancia de dados sem saber c\u00e1lculo 1 e geometria anal\u00edtica google pesquisar"}
{"created_at": "Fri Mar 26 17:22:24 +0000 2021", "User_id": "1375498380831567874", "tweet": "RT @leosbastos: Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de maio de 20\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 17:21:49 +0000 2021", "User_id": "1375498234848808960", "tweet": "RT @mimimidias: hoje \u00e0s 19h30 vamos receber a @kizzy_terra do @pgdinamica para um papo sobre o que a ci\u00eancia de dados pode ou n\u00e3o nos dizer\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 17:21:13 +0000 2021", "User_id": "1375498083333718018", "tweet": "RT @leosbastos: Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de maio de 20\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 17:10:50 +0000 2021", "User_id": "1375495472454889472", "tweet": "Mapa Completo das Fun\u00e7\u00f5es em Ci\u00eancia de Dados\n\nhttps://t.co/JdqFTm5ADY https://t.co/WI6D54XrF0"}
{"created_at": "Fri Mar 26 17:10:18 +0000 2021", "User_id": "1375495337616506882", "tweet": "hoje \u00e0s 19h30 vamos receber a @kizzy_terra do @pgdinamica para um papo sobre o que a ci\u00eancia de dados pode ou n\u00e3o n\u2026 https://t.co/QRRuYpeP8x"}
{"created_at": "Fri Mar 26 16:22:03 +0000 2021", "User_id": "1375483195513245698", "tweet": "@marcel_zc Ningu\u00e9m e perfeito hahaha mas torcerei por ele em defesa da \u00e1rea de ci\u00eancia de dados hahahah"}
{"created_at": "Fri Mar 26 15:46:00 +0000 2021", "User_id": "1375474121950310411", "tweet": "5 gradua\u00e7\u00f5es (fora medicina) que eu faria:\n1. Letras (Japon\u00eas/ou l\u00ednguas antigas na uff acho/estudos liter\u00e1rios uni\u2026 https://t.co/tpVwGNTL5g"}
{"created_at": "Fri Mar 26 15:00:05 +0000 2021", "User_id": "1375462565124407301", "tweet": "O IBM Cloud Pak for Data as a Service combina os benef\u00edcios de uma plataforma unificada para ci\u00eancia de dados e IA\u2026 https://t.co/W6DeLadTJ4"}
{"created_at": "Fri Mar 26 14:52:32 +0000 2021", "User_id": "1375460667071856641", "tweet": "RT @maressah: Borr\u00e9 \u00e9 muito bom centroavante. Mas n\u00e3o vale R$ 1 mi por m\u00eas e muito menos R$ 2 mi. Os clubes precisam levar mais a s\u00e9rio a c\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 13:41:05 +0000 2021", "User_id": "1375442686761648133", "tweet": "RT @leosbastos: Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de maio de 20\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 13:34:57 +0000 2021", "User_id": "1375441140908965893", "tweet": "Borr\u00e9 \u00e9 muito bom centroavante. Mas n\u00e3o vale R$ 1 mi por m\u00eas e muito menos R$ 2 mi. Os clubes precisam levar mais a\u2026 https://t.co/aFwJvBhGJd"}
{"created_at": "Fri Mar 26 13:09:08 +0000 2021", "User_id": "1375434643634335748", "tweet": "RT @leosbastos: Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de maio de 20\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 12:59:54 +0000 2021", "User_id": "1375432323613782022", "tweet": "Sempre achei fant\u00e1stica a ideia da intersec\u00e7\u00e3o entre a Ci\u00eancia de Dados, Design e comportamento. E \u00e9 justamente sob\u2026 https://t.co/3nlwB4EKU0"}
{"created_at": "Fri Mar 26 10:44:11 +0000 2021", "User_id": "1375398169270493190", "tweet": "Consultoria Math Marketing cresce com uso da ci\u00eancia de dados para gerar\u00a0estrat\u00e9gias https://t.co/ijLadBr2Bf"}
{"created_at": "Fri Mar 26 10:32:10 +0000 2021", "User_id": "1375395143336005634", "tweet": "@Terabyteshop estou precisando montar um PC para trabalhar com ci\u00eancia de dados, exigindo muito processamento. N\u00e3o\u2026 https://t.co/RHuT5VouU3"}
{"created_at": "Fri Mar 26 04:27:25 +0000 2021", "User_id": "1375303352339333120", "tweet": "@datteyonce @peterjordan100 Voc\u00eas s\u00e3o esquecidos? E n\u00f3s de CI\u00caNCIA DE DADOS que somos da ESCOLA DE MATEM\u00c1TICA APLIC\u2026 https://t.co/QZmq57phyp"}
{"created_at": "Fri Mar 26 03:58:48 +0000 2021", "User_id": "1375296150001971201", "tweet": "RT @leosbastos: Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de maio de 20\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 03:45:41 +0000 2021", "User_id": "1375292850821197829", "tweet": "RT @leosbastos: Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de maio de 20\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 03:41:25 +0000 2021", "User_id": "1375291775770783747", "tweet": "RT @leosbastos: Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de maio de 20\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 03:39:32 +0000 2021", "User_id": "1375291302086987776", "tweet": "RT @leosbastos: Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de maio de 20\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 03:36:04 +0000 2021", "User_id": "1375290428187099136", "tweet": "Mais informacoes em\n\nhttps://t.co/389vVBEuCI"}
{"created_at": "Fri Mar 26 03:36:02 +0000 2021", "User_id": "1375290420712902658", "tweet": "Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de ma\u2026 https://t.co/Pgj15ujdiq"}
{"created_at": "Fri Mar 26 03:05:49 +0000 2021", "User_id": "1375282816871669765", "tweet": "Apto para defesa do t\u00edtulo de Especialista em Ci\u00eancia de Dados e Big Data!\nFinalmente est\u00e1 chegando o dia! \ud83d\udc4a"}
{"created_at": "Fri Mar 26 02:26:06 +0000 2021", "User_id": "1375272822348599296", "tweet": "@ericktengan KKKKK ontem eu pensei \"hmm e se eu tivesse ido fazer estat\u00edstica e ci\u00eancia de dados em S\u00e3o Carlos\""}
{"created_at": "Fri Mar 26 01:28:37 +0000 2021", "User_id": "1375258356366110726", "tweet": "@tzusuho exatas \u00e9 foda n\u00e9\naqui no icmc criaram o curso de ciencia de dados e tem 0 (zero) mulheres na primeira turma"}
{"created_at": "Fri Mar 26 00:40:29 +0000 2021", "User_id": "1375246240649216008", "tweet": "@arara_ Algu\u00e9m desses se encaixaria para um formando em Ci\u00eancias Econ\u00f4micas/ Atualmente cursando P\u00f3s em Ci\u00eancia de Dados?"}
{"created_at": "Fri Mar 26 00:26:27 +0000 2021", "User_id": "1375242709221449728", "tweet": "RT @mauzerra: Bem, segue essa thread com links chaves para quem quer iniciar na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados (tudo gr\u00e1tis):"}
{"created_at": "Fri Mar 26 00:17:24 +0000 2021", "User_id": "1375240433022951424", "tweet": "Prof. Tavares explica Ci\u00eancia de Dados como \"um conjunto de ferramentas que te possibilita extrair informa\u00e7\u00f5es de d\u2026 https://t.co/5smxxhFXWN"}
{"created_at": "Thu Mar 25 23:44:46 +0000 2021", "User_id": "1375232218168242181", "tweet": "RT @ruhanconceicao: R-Cast #004\u200b: O que \u00e9 Ci\u00eancia de Dados? https://t.co/ryO8OQOw7W"}
{"created_at": "Thu Mar 25 23:08:25 +0000 2021", "User_id": "1375223074107310084", "tweet": "RT @ruhanconceicao: R-Cast #004\u200b: O que \u00e9 Ci\u00eancia de Dados? https://t.co/ryO8OQOw7W"}
{"created_at": "Thu Mar 25 23:07:51 +0000 2021", "User_id": "1375222931152834561", "tweet": "RT @ruhanconceicao: R-Cast #004\u200b: O que \u00e9 Ci\u00eancia de Dados? https://t.co/ryO8OQOw7W"}
{"created_at": "Thu Mar 25 23:00:33 +0000 2021", "User_id": "1375221093292630017", "tweet": "R-Cast #004\u200b: O que \u00e9 Ci\u00eancia de Dados? https://t.co/ryO8OQOw7W"}
{"created_at": "Thu Mar 25 21:42:58 +0000 2021", "User_id": "1375201567310282766", "tweet": "RT @cefet_rj: #Futebol \u00e9 o tema da pr\u00f3xima live do projeto Semin\u00e1rios da Escola de Inform\u00e1tica e Computa\u00e7\u00e3o. O palestrante Lucas Tavares ap\u2026"}
{"created_at": "Thu Mar 25 21:40:09 +0000 2021", "User_id": "1375200857923403778", "tweet": "#Futebol \u00e9 o tema da pr\u00f3xima live do projeto Semin\u00e1rios da Escola de Inform\u00e1tica e Computa\u00e7\u00e3o. O palestrante Lucas\u2026 https://t.co/C8BG15enF6"}
{"created_at": "Thu Mar 25 21:26:06 +0000 2021", "User_id": "1375197323135946755", "tweet": "M\u00e9dia \u00e9 um conceito de estat\u00edstica que gera pouca d\u00favida, mas voc\u00ea realmente sabe interpretar uma m\u00e9dia? Nesse v\u00edde\u2026 https://t.co/5fy4r0RC34"}
{"created_at": "Thu Mar 25 19:47:28 +0000 2021", "User_id": "1375172500838092804", "tweet": "Dia 27 de abril duas grandes feras do Marketing e Ci\u00eancia de Dados, Alexandre Sanches e Guilherme Junqueira, far\u00e3o\u2026 https://t.co/a4NqeMNvTT"}
{"created_at": "Thu Mar 25 18:39:23 +0000 2021", "User_id": "1375155369840943104", "tweet": "RT @AstroUSP: Ci\u00eancia de dados: \n\nTime de futebol 'Manchester City' contrata Astrof\u00edsico! \n\nhttps://t.co/rkzCQXLw2v"}
{"created_at": "Thu Mar 25 18:17:33 +0000 2021", "User_id": "1375149873868255233", "tweet": "Ci\u00eancia de dados: \n\nTime de futebol 'Manchester City' contrata Astrof\u00edsico! \n\nhttps://t.co/rkzCQXLw2v"}
{"created_at": "Thu Mar 25 16:27:50 +0000 2021", "User_id": "1375122261917757443", "tweet": "RT @lgiselebock: 16 anos de The Office!\u2764\ufe0f\u00d3tima oportunidade para relembrar a minha an\u00e1lise sobre o seriado, um trabalho de conclus\u00e3o do cur\u2026"}
{"created_at": "Thu Mar 25 16:19:44 +0000 2021", "User_id": "1375120222064156682", "tweet": "@xgamer_teixeira Mano, pra mim, isso \u00e9 falta completa de imagina\u00e7\u00e3o e Scout no mercado. No \u00f3bvio, tu vai pagar Car\u00ed\u2026 https://t.co/4DmsCKXWup"}
{"created_at": "Thu Mar 25 15:51:19 +0000 2021", "User_id": "1375113072210288651", "tweet": "RT @academiaeia: J\u00e1 ouviu falar de histograma? Esse sem d\u00favida \u00e9 um dos conceitos mais neglig\u00eanciados pelas pessoas que come\u00e7am a estudar I\u2026"}
{"created_at": "Thu Mar 25 15:49:54 +0000 2021", "User_id": "1375112716231323652", "tweet": "J\u00e1 ouviu falar de histograma? Esse sem d\u00favida \u00e9 um dos conceitos mais neglig\u00eanciados pelas pessoas que come\u00e7am a es\u2026 https://t.co/nnJQZrFYdm"}
{"created_at": "Thu Mar 25 15:11:25 +0000 2021", "User_id": "1375103032766128130", "tweet": "@edsonhcs Voc\u00ea pela imagem acha que o Ed vai falar para voc\u00ea ser bom em beber e jogar sinuca\nAbre o v\u00eddeo ele fala\u2026 https://t.co/PQYBh5bZj7"}
{"created_at": "Thu Mar 25 15:07:30 +0000 2021", "User_id": "1375102044592340995", "tweet": "RT @dme_ufrj: Vem a\u00ed o I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados organizado pelas docentes Kelly Gon\u00e7alves e Thais Fonseca!\u2026"}
{"created_at": "Thu Mar 25 14:43:28 +0000 2021", "User_id": "1375095998637350914", "tweet": "Vem a\u00ed o I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados organizado pelas docentes Kelly Gon\u00e7alves e Thais\u2026 https://t.co/aWlNXIfxEc"}
{"created_at": "Thu Mar 25 14:40:05 +0000 2021", "User_id": "1375095147852095492", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Thu Mar 25 14:15:02 +0000 2021", "User_id": "1375088840491331591", "tweet": "RT @BioinfoLa: \ud83c\udf8a2\u00aa Confer\u00eancia de Mulheres em Bioinform\u00e1tica e Ci\u00eancia de Dados LA est\u00e1 chegando !! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcddA chamada para resumos abre em 15\u2026"}
{"created_at": "Thu Mar 25 14:04:57 +0000 2021", "User_id": "1375086303096754178", "tweet": "RT @LarissaSchauer: Metade de mim est\u00e1 nesse mood e o outro, pqp eu sou foda, olha quanta coisa eu passei em trabalho da facul de ci\u00eancia d\u2026"}
{"created_at": "Thu Mar 25 13:37:42 +0000 2021", "User_id": "1375079447947268099", "tweet": "Faleceu de ontem para hoje um grande especialista de Ci\u00eancia de Redes, Ci\u00eancia de Dados, Computa\u00e7\u00e3o aplicada a Sa\u00fad\u2026 https://t.co/4B4G4HCO2G"}
{"created_at": "Thu Mar 25 12:30:53 +0000 2021", "User_id": "1375062633867513857", "tweet": "Metade de mim est\u00e1 nesse mood e o outro, pqp eu sou foda, olha quanta coisa eu passei em trabalho da facul de ci\u00eanc\u2026 https://t.co/EU7Qxoug59"}
{"created_at": "Thu Mar 25 10:02:09 +0000 2021", "User_id": "1375025202745184256", "tweet": "@mhelenanovo Outro ponto: a ci\u00eancia de dados comprova que o Kataguiri deveria estar no Novo. Se vier pra c\u00e1, o\u2026 https://t.co/S5nc2k9IdB"}
{"created_at": "Thu Mar 25 03:30:48 +0000 2021", "User_id": "1374926717203181570", "tweet": "@vinesalg Viva a ci\u00eancia de dados mano, viva o futebol moderno"}
{"created_at": "Thu Mar 25 02:23:12 +0000 2021", "User_id": "1374909701276762116", "tweet": "16 anos de The Office!\u2764\ufe0f\u00d3tima oportunidade para relembrar a minha an\u00e1lise sobre o seriado, um trabalho de conclus\u00e3o\u2026 https://t.co/8xlF0fr8n1"}
{"created_at": "Thu Mar 25 01:00:23 +0000 2021", "User_id": "1374888863164989441", "tweet": "fa\u00e7o programas e me fodo\nprostituta? n\u00e3o, estudante de ci\u00eancia de dados"}
{"created_at": "Wed Mar 24 20:32:22 +0000 2021", "User_id": "1374821412557455360", "tweet": "@Goestozinho @colorado_papo @statinter @ojunomartins @InterTimeLine @meu_vermelho @PatriaColorada @Seomarm\u2026 https://t.co/cfmvT5mLxZ"}
{"created_at": "Wed Mar 24 20:26:41 +0000 2021", "User_id": "1374819984786984962", "tweet": "@LuizAlechandre @Catarin71212723 @o_antagonista Entendi sua logica. Um plano privado (que o forte eh ciencia de dad\u2026 https://t.co/lvEpVW9U4m"}
{"created_at": "Wed Mar 24 20:22:33 +0000 2021", "User_id": "1374818943043534849", "tweet": "@o_antagonista Prevent eh um powerhouse de analise e ci\u00eancia de dados. N\u00e3o comprovado pelos que bancam $$ essa difa\u2026 https://t.co/C4tF7ORvSU"}
{"created_at": "Wed Mar 24 19:55:42 +0000 2021", "User_id": "1374812185201901576", "tweet": "Desenvolva seu conjunto de habilidades de TI e ci\u00eancia de dados com este pacote de treinamento de 9 cursos por apen\u2026 https://t.co/wonowGk4j4"}
{"created_at": "Wed Mar 24 19:39:55 +0000 2021", "User_id": "1374808213883850756", "tweet": "Morri depois da prova mas tenho q gravar um v\u00eddeo explicando o site da mat\u00e9ria de ci\u00eancia de dados"}
{"created_at": "Wed Mar 24 19:30:31 +0000 2021", "User_id": "1374805848904585220", "tweet": "Pensando em fazer uma p\u00f3s em ci\u00eancia de dados e ficar logo doido com trabalho, mestrado e p\u00f3s"}
{"created_at": "Wed Mar 24 19:12:22 +0000 2021", "User_id": "1374801280334446598", "tweet": "Apresentamos pela primeira vez a rubrica \u201cThe Data Science Times\u201d, onde iremos trazer as noticias mais interessante\u2026 https://t.co/cIYV1I6lNx"}
{"created_at": "Wed Mar 24 17:18:57 +0000 2021", "User_id": "1374772740243197954", "tweet": "RT @curso_r: Ja assistiu nossa \u00faltima live?\nAdriana Silva jedi de dados da https://t.co/P5v2uawEzY , referencia em ci\u00eancia de dados, falou\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 24 17:15:39 +0000 2021", "User_id": "1374771906545586182", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o estudantes do ICT-Unifesp\n\nOportunidade para aprimorar suas compet\u00eancias em Ci\u00eancia de Dados neste 1o semes\u2026 https://t.co/SdeJrslWED"}
{"created_at": "Wed Mar 24 17:13:16 +0000 2021", "User_id": "1374771308421087240", "tweet": "\u00c9 um caso bem legal de ativismo anal\u00edtico, uso de meios digitais e ci\u00eancia de dados com a participa\u00e7\u00e3o de muitas ON\u2026 https://t.co/0eZ59rhERZ"}
{"created_at": "Wed Mar 24 17:09:31 +0000 2021", "User_id": "1374770362504859650", "tweet": "RT @curso_r: Ja assistiu nossa \u00faltima live?\nAdriana Silva jedi de dados da https://t.co/P5v2uawEzY , referencia em ci\u00eancia de dados, falou\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 24 17:06:41 +0000 2021", "User_id": "1374769649393491973", "tweet": "Ja assistiu nossa \u00faltima live?\nAdriana Silva jedi de dados da https://t.co/P5v2uawEzY , referencia em ci\u00eancia de da\u2026 https://t.co/ljsS4781nF"}
{"created_at": "Wed Mar 24 15:03:58 +0000 2021", "User_id": "1374738766527610883", "tweet": "RT @BioinfoLa: \ud83c\udf8a2\u00aa Confer\u00eancia de Mulheres em Bioinform\u00e1tica e Ci\u00eancia de Dados LA est\u00e1 chegando !! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcddA chamada para resumos abre em 15\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 24 14:50:41 +0000 2021", "User_id": "1374735425772924929", "tweet": "H\u00e1 algum tempo comecei a estudar programa\u00e7\u00e3o em Python, ci\u00eancia de dados e machine learning. Tenho desenvolvido um\u2026 https://t.co/t0OHIPHAV0"}
{"created_at": "Wed Mar 24 14:33:28 +0000 2021", "User_id": "1374731091119071233", "tweet": "RT @BioinfoLa: \ud83c\udf8a2\u00aa Confer\u00eancia de Mulheres em Bioinform\u00e1tica e Ci\u00eancia de Dados LA est\u00e1 chegando !! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcddA chamada para resumos abre em 15\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 24 14:30:25 +0000 2021", "User_id": "1374730324832309248", "tweet": "RT @BioinfoLa: \ud83c\udf8a2\u00aa Confer\u00eancia de Mulheres em Bioinform\u00e1tica e Ci\u00eancia de Dados LA est\u00e1 chegando !! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcddA chamada para resumos abre em 15\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 24 14:06:50 +0000 2021", "User_id": "1374724392480030721", "tweet": "@Neto_S_ @LayonGandhi @JehRodrigues09 @DoMarmotinha Os 20 sim, s\u00e3o uma amostra da nossa sociedade. Na ci\u00eancia de da\u2026 https://t.co/xUw1NNDkpn"}
{"created_at": "Wed Mar 24 13:57:57 +0000 2021", "User_id": "1374722152931397636", "tweet": "Ci\u00eancia de Dados e Aprendizado de M\u00e1quina usando Python https://t.co/V43s4M8OLK"}
{"created_at": "Wed Mar 24 13:54:52 +0000 2021", "User_id": "1374721377857585152", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 24 11:29:07 +0000 2021", "User_id": "1374684701017964544", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 24 10:48:28 +0000 2021", "User_id": "1374674468484841475", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 24 10:46:26 +0000 2021", "User_id": "1374673957568266240", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 24 04:13:33 +0000 2021", "User_id": "1374575086271889409", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 24 01:53:13 +0000 2021", "User_id": "1374539769263353860", "tweet": "@NandoJRocha Falar em ciencia de dados e contratar victor luis \u00e9 pra fuder..."}
{"created_at": "Wed Mar 24 00:42:42 +0000 2021", "User_id": "1374522023188131850", "tweet": "\ud83c\udf8a2\u00aa Confer\u00eancia de Mulheres em Bioinform\u00e1tica e Ci\u00eancia de Dados LA est\u00e1 chegando !! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcddA chamada para resumos a\u2026 https://t.co/DrRTGFwIaX"}
{"created_at": "Wed Mar 24 00:36:00 +0000 2021", "User_id": "1374520336125812747", "tweet": "RT @BioinfoLa: \ud83c\udf8a2\u00aa Confer\u00eancia de Mulheres em Bioinform\u00e1tica e Ci\u00eancia de Dados LA est\u00e1 chegando !! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcddA chamada para resumos abre em 15\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 23:26:08 +0000 2021", "User_id": "1374502754677186567", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 23:23:33 +0000 2021", "User_id": "1374502106573328391", "tweet": "@ludimiila @_solractg Tia do p\u00e1tio  --&gt; Ci\u00eancia de Dados"}
{"created_at": "Tue Mar 23 23:03:07 +0000 2021", "User_id": "1374496962553159694", "tweet": "Liste 5 gradua\u00e7\u00f5es que voc\u00ea faria: \n\u2022 psicologia\n\u2022 ci\u00eancias da computa\u00e7\u00e3o\n\u2022 rela\u00e7\u00f5es internacionais \n\u2022 ci\u00eancia de d\u2026 https://t.co/Nt7BmT2Pg2"}
{"created_at": "Tue Mar 23 22:59:04 +0000 2021", "User_id": "1374495943718961161", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 22:58:11 +0000 2021", "User_id": "1374495721253052424", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 22:58:06 +0000 2021", "User_id": "1374495702210940934", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 22:26:34 +0000 2021", "User_id": "1374487762758369293", "tweet": "hoje a palestra \u00e9 sobre ciencia de dados to ate de terno e gravata"}
{"created_at": "Tue Mar 23 21:55:33 +0000 2021", "User_id": "1374479959872348160", "tweet": "RT @curso_r: Cap\u00edtulo lubridate do livro \" ci\u00eancia de dados em R\"\nAs fun\u00e7\u00f5es do R base s\u00e3o, contraintuitivas e podem mudar de acordo com o\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 21:26:23 +0000 2021", "User_id": "1374472618078703627", "tweet": "Deus ta vendo eu formada em direito ir migrando devagarzinho pra ci\u00eancia de dados"}
{"created_at": "Tue Mar 23 21:21:36 +0000 2021", "User_id": "1374471414661586951", "tweet": "@pgdinamica Seu trabalho \u00e9 muito bom.\n\nViva a ci\u00eancia de dados.\n\nViva Python."}
{"created_at": "Tue Mar 23 21:18:17 +0000 2021", "User_id": "1374470582641696772", "tweet": "RT @curso_r: Cap\u00edtulo lubridate do livro \" ci\u00eancia de dados em R\"\nAs fun\u00e7\u00f5es do R base s\u00e3o, contraintuitivas e podem mudar de acordo com o\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 21:15:43 +0000 2021", "User_id": "1374469936387477504", "tweet": "RT @curso_r: Cap\u00edtulo lubridate do livro \" ci\u00eancia de dados em R\"\nAs fun\u00e7\u00f5es do R base s\u00e3o, contraintuitivas e podem mudar de acordo com o\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 21:12:30 +0000 2021", "User_id": "1374469123116199942", "tweet": "RT @curso_r: Cap\u00edtulo lubridate do livro \" ci\u00eancia de dados em R\"\nAs fun\u00e7\u00f5es do R base s\u00e3o, contraintuitivas e podem mudar de acordo com o\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 21:09:31 +0000 2021", "User_id": "1374468375879983110", "tweet": "RT @curso_r: Cap\u00edtulo lubridate do livro \" ci\u00eancia de dados em R\"\nAs fun\u00e7\u00f5es do R base s\u00e3o, contraintuitivas e podem mudar de acordo com o\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 21:07:10 +0000 2021", "User_id": "1374467781773586434", "tweet": "Cap\u00edtulo lubridate do livro \" ci\u00eancia de dados em R\"\nAs fun\u00e7\u00f5es do R base s\u00e3o, contraintuitivas e podem mudar de ac\u2026 https://t.co/SOXhuMupRi"}
{"created_at": "Tue Mar 23 20:58:19 +0000 2021", "User_id": "1374465557366337546", "tweet": "@RaccoonRamiro @g_furlaneto1 Mas usamos machine leraning no sentido de otimizar buscas. O modelo \u00e9 bem simples"}
{"created_at": "Tue Mar 23 20:53:05 +0000 2021", "User_id": "1374464237301501955", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 19:32:29 +0000 2021", "User_id": "1374443955648040987", "tweet": "@SoldatyBR Vou fazer, relacionado \u00e0 intelig\u00eancia artificial, ci\u00eancia de dados e geoestat\u00edstica"}
{"created_at": "Tue Mar 23 18:40:15 +0000 2021", "User_id": "1374430811332640774", "tweet": "Tivemos uma live de um painel feito pela ci\u00eancia de dados, pessoal levou pau demais, muito juniores. Deu d\u00f3 kkk"}
{"created_at": "Tue Mar 23 17:51:29 +0000 2021", "User_id": "1374418536303521793", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 17:37:20 +0000 2021", "User_id": "1374414974903144451", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 17:28:22 +0000 2021", "User_id": "1374412720162828289", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 17:27:27 +0000 2021", "User_id": "1374412489060876289", "tweet": "@ceciliadolago Isso aqui \u00e9 puro suco de jornalismo. A paquiderme \u00e9 supostamente uma jornalista \"especializada\" em c\u2026 https://t.co/WaJbzoLqVu"}
{"created_at": "Tue Mar 23 17:20:39 +0000 2021", "User_id": "1374410778262990857", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 17:04:20 +0000 2021", "User_id": "1374406671666008068", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 17:03:40 +0000 2021", "User_id": "1374406502123929602", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 17:02:16 +0000 2021", "User_id": "1374406151790489615", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:51:23 +0000 2021", "User_id": "1374403411966263298", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:51:13 +0000 2021", "User_id": "1374403371004690442", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:47:03 +0000 2021", "User_id": "1374402322613170188", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:47:02 +0000 2021", "User_id": "1374402319962365966", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:46:47 +0000 2021", "User_id": "1374402257089785856", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:45:09 +0000 2021", "User_id": "1374401843476844558", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:44:43 +0000 2021", "User_id": "1374401735704203266", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:42:53 +0000 2021", "User_id": "1374401272145604610", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:39:27 +0000 2021", "User_id": "1374400411449184264", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:38:25 +0000 2021", "User_id": "1374400149074505738", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:38:16 +0000 2021", "User_id": "1374400111766249472", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:34:41 +0000 2021", "User_id": "1374399210863300612", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:23:03 +0000 2021", "User_id": "1374396281607524362", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:21:54 +0000 2021", "User_id": "1374395994360586251", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:18:08 +0000 2021", "User_id": "1374395046120681477", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:17:55 +0000 2021", "User_id": "1374394992462991375", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:15:35 +0000 2021", "User_id": "1374394404195106816", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:15:19 +0000 2021", "User_id": "1374394334708068352", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:14:59 +0000 2021", "User_id": "1374394252067627021", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:08:48 +0000 2021", "User_id": "1374392697650257921", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:07:39 +0000 2021", "User_id": "1374392406917795842", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:07:23 +0000 2021", "User_id": "1374392341092466691", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:05:01 +0000 2021", "User_id": "1374391745849356294", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:04:59 +0000 2021", "User_id": "1374391735724351496", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:04:24 +0000 2021", "User_id": "1374391590744072199", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:04:20 +0000 2021", "User_id": "1374391571957780490", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:04:04 +0000 2021", "User_id": "1374391507449344009", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:04:01 +0000 2021", "User_id": "1374391494430265345", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:02:16 +0000 2021", "User_id": "1374391051587178497", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:02:14 +0000 2021", "User_id": "1374391042011623426", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:02:13 +0000 2021", "User_id": "1374391040954703885", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:00:20 +0000 2021", "User_id": "1374390566037856258", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:59:42 +0000 2021", "User_id": "1374390406826258436", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:59:19 +0000 2021", "User_id": "1374390311045058565", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:59:17 +0000 2021", "User_id": "1374390301612154883", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:58:55 +0000 2021", "User_id": "1374390211157790725", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:58:41 +0000 2021", "User_id": "1374390150340354057", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:58:04 +0000 2021", "User_id": "1374389995830579201", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:57:47 +0000 2021", "User_id": "1374389926171570176", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:57:04 +0000 2021", "User_id": "1374389743245398018", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:56:52 +0000 2021", "User_id": "1374389693219971080", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:56:35 +0000 2021", "User_id": "1374389621442809865", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:55:28 +0000 2021", "User_id": "1374389341087166468", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:55:25 +0000 2021", "User_id": "1374389326780399622", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:55:22 +0000 2021", "User_id": "1374389317712285700", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:55:21 +0000 2021", "User_id": "1374389310468726788", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:54:42 +0000 2021", "User_id": "1374389148950298632", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:54:23 +0000 2021", "User_id": "1374389067840847884", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:54:05 +0000 2021", "User_id": "1374388992095920137", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:53:48 +0000 2021", "User_id": "1374388923183472644", "tweet": "Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou\u2026 https://t.co/l3YDJp711u"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:13:43 +0000 2021", "User_id": "1374378832820506633", "tweet": "@S__u__X @Zunoblade e a ci\u00eancia de dados fazendo nada"}
{"created_at": "Tue Mar 23 14:38:02 +0000 2021", "User_id": "1374369856447934472", "tweet": "RT @sitenegre: [#RadarNegro] O portal https://t.co/1kqQ4inxfK oferece uma s\u00e9rie de trilhas de capacita\u00e7\u00e3o gratuita e online em Computa\u00e7\u00e3o e\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 14:35:00 +0000 2021", "User_id": "1374369090341466120", "tweet": "[#RadarNegro] O portal https://t.co/1kqQ4inxfK oferece uma s\u00e9rie de trilhas de capacita\u00e7\u00e3o gratuita e online em Com\u2026 https://t.co/pGKp77QGqM"}
{"created_at": "Tue Mar 23 13:59:51 +0000 2021", "User_id": "1374360246924275724", "tweet": "Quer entender como a Ci\u00eancia de Dados pode levar a an\u00e1lise do consumidor para o pr\u00f3ximo n\u00edvel? \ud83d\udd0e\n\n\ud83d\udd1c Quarta-feira, 0\u2026 https://t.co/tR7UzscbZO"}
{"created_at": "Tue Mar 23 13:35:32 +0000 2021", "User_id": "1374354127283707905", "tweet": "@Henriqu50811331 @RosemeireZangi1 Sou graduado Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o, especialista e trabalho com Ci\u00eancia de Dados."}
{"created_at": "Tue Mar 23 12:50:57 +0000 2021", "User_id": "1374342904131518465", "tweet": "Se tem uma \u00e1rea que eu tenho ran\u00e7o essa \u00e1rea \u00e9 ci\u00eancia de dados"}
{"created_at": "Tue Mar 23 09:00:04 +0000 2021", "User_id": "1374284804238237698", "tweet": "Leia este artigo fascinante de David Matos sobre: \u200b\u200b8 Conceitos Estat\u00edsticos Fundamentais para Ci\u00eancia de Dados Sai\u2026 https://t.co/YNxCY047UY"}
{"created_at": "Tue Mar 23 08:46:08 +0000 2021", "User_id": "1374281297284173824", "tweet": "RT @TenhoDadoCast: Est\u00e1 no ar o quinto epis\u00f3dio do Tenho Dado Podcast.\nUma conversa com a convidada Dessa Freires sobre ci\u00eancia de dados, d\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 05:39:51 +0000 2021", "User_id": "1374234416747266049", "tweet": "Destruir o Censo \u00e9 abra\u00e7ar o obscurantismo intelectual.\nEm pleno s\u00e9c XXI, qdo Ci\u00eancia de Dados se tornou transversa\u2026 https://t.co/P8af8u1U2t"}
{"created_at": "Wed Mar 31 01:03:04 +0000 2021", "User_id": "1377063863095549955", "tweet": "RT @FelipeSalto: Os t\u00e9cnicos do @TesouroNacional devem sempre ser exaltados. Trabalho sensacional do time de ci\u00eancia de dados. https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 31 01:01:28 +0000 2021", "User_id": "1377063460249481217", "tweet": "RT @SensoCrtico1: Basta fazer um r\u00e1pido cadastro no site da institui\u00e7\u00e3o, escolher e se inscrever para os cursos de Arte e Design; Neg\u00f3cios\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 31 01:01:02 +0000 2021", "User_id": "1377063351256236034", "tweet": "RT @FelipeSalto: Os t\u00e9cnicos do @TesouroNacional devem sempre ser exaltados. Trabalho sensacional do time de ci\u00eancia de dados. https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 31 00:15:13 +0000 2021", "User_id": "1377051820879667203", "tweet": "RT @FelipeSalto: Os t\u00e9cnicos do @TesouroNacional devem sempre ser exaltados. Trabalho sensacional do time de ci\u00eancia de dados. https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 23:41:58 +0000 2021", "User_id": "1377043455801753600", "tweet": "RT @FelipeSalto: Os t\u00e9cnicos do @TesouroNacional devem sempre ser exaltados. Trabalho sensacional do time de ci\u00eancia de dados."}
{"created_at": "Tue Mar 30 23:30:30 +0000 2021", "User_id": "1377040567394304004", "tweet": "Os t\u00e9cnicos do @TesouroNacional devem sempre ser exaltados. Trabalho sensacional do time de ci\u00eancia de dados. https://t.co/MhocqCwlIp"}
{"created_at": "Tue Mar 30 23:16:11 +0000 2021", "User_id": "1377036965183389702", "tweet": "S\u00e3o 11 trilhas de aprendizagem que englobam mais de 45 cursos de Tecnologia em diferentes n\u00edveis com base nas princ\u2026 https://t.co/pIyBsYsfmA"}
{"created_at": "Tue Mar 30 22:53:53 +0000 2021", "User_id": "1377031354563563520", "tweet": "RT @BioinfoLa: \ud83c\udf8a2\u00aa Confer\u00eancia de Mulheres em Bioinform\u00e1tica e Ci\u00eancia de Dados LA est\u00e1 chegando !! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcddA chamada para resumos abre em 15\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 21:39:25 +0000 2021", "User_id": "1377012615222804480", "tweet": "RT @SensoCrtico1: Basta fazer um r\u00e1pido cadastro no site da institui\u00e7\u00e3o, escolher e se inscrever para os cursos de Arte e Design; Neg\u00f3cios\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 21:38:42 +0000 2021", "User_id": "1377012433336815619", "tweet": "Basta fazer um r\u00e1pido cadastro no site da institui\u00e7\u00e3o, escolher e se inscrever para os cursos de Arte e Design; Neg\u2026 https://t.co/lJwiQ3agSq"}
{"created_at": "Tue Mar 30 21:31:46 +0000 2021", "User_id": "1377010688275718153", "tweet": "Estagi\u00e1rio de Ci\u00eancia de Dados (Analytics) - EloGroup - Home Office - https://t.co/ctA2DKueth - RJ EMPREGOS https://t.co/vcEyNzL5oC"}
{"created_at": "Tue Mar 30 21:30:47 +0000 2021", "User_id": "1377010439347916801", "tweet": "Estagi\u00e1rio de Ci\u00eancia de Dados (Analytics) - EloGroup - Home Office - https://t.co/pVLFjEbAPJ https://t.co/AnLtpPyJDv"}
{"created_at": "Tue Mar 30 20:59:12 +0000 2021", "User_id": "1377002492588855296", "tweet": "Estudando ci\u00eancia de dados para neg\u00f3cios e descobrindo q envolve matem\u00e1tica https://t.co/maeuDNUGBP"}
{"created_at": "Tue Mar 30 20:45:47 +0000 2021", "User_id": "1376999116123865090", "tweet": "RT @uff_br: Tem not\u00edcia boa pra quem \u00e9 #uffiano das \u00e1reas de Matem\u00e1tica, Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o e Ci\u00eancia de Dados. \nProfessores e estudante\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 19:34:16 +0000 2021", "User_id": "1376981119183298574", "tweet": "@feltrinoficial Queria ser aeromo\u00e7a. Hoje, curso Ci\u00eancia de Dados \ud83d\ude0a"}
{"created_at": "Tue Mar 30 19:20:10 +0000 2021", "User_id": "1376977572316250121", "tweet": "RT @curso_r: Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o curso online e ao vivo de R para Ci\u00eancia de Dados II que vai come\u00e7ar no dia 5 de abril. \nInscreva-se\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 19:17:22 +0000 2021", "User_id": "1376976864493862919", "tweet": "RT @curso_r: Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o curso online e ao vivo de R para Ci\u00eancia de Dados II que vai come\u00e7ar no dia 5 de abril. \nInscreva-se\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 18:33:43 +0000 2021", "User_id": "1376965881574666247", "tweet": "90 dias de acesso gratuito aos 18 peri\u00f3dicos da SIAM  para a comunidade USP\n\nPer\u00edodo de acesso: 10 de mar\u00e7o a 10 de\u2026 https://t.co/suhCK7aQKw"}
{"created_at": "Tue Mar 30 18:08:45 +0000 2021", "User_id": "1376959598419148803", "tweet": "RT @AluraOnline: Afinal, quem trabalha com Ci\u00eancia de Dados faz o qu\u00ea? \ud83e\udd14 \n\nRecebemos a @mikaeriohana para saber mais sobre a rotina de trab\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 18:06:36 +0000 2021", "User_id": "1376959058373136388", "tweet": "RT @uff_br: Tem not\u00edcia boa pra quem \u00e9 #uffiano das \u00e1reas de Matem\u00e1tica, Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o e Ci\u00eancia de Dados. \nProfessores e estudante\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 18:05:09 +0000 2021", "User_id": "1376958692768239621", "tweet": "RT @uff_br: Tem not\u00edcia boa pra quem \u00e9 #uffiano das \u00e1reas de Matem\u00e1tica, Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o e Ci\u00eancia de Dados. \nProfessores e estudante\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 18:03:48 +0000 2021", "User_id": "1376958353235193857", "tweet": "Tem not\u00edcia boa pra quem \u00e9 #uffiano das \u00e1reas de Matem\u00e1tica, Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o e Ci\u00eancia de Dados. \nProfessores\u2026 https://t.co/iZVC5Fea3u"}
{"created_at": "Tue Mar 30 16:54:08 +0000 2021", "User_id": "1376940819249250304", "tweet": "@AkitaOnRails @Codeminer42 Agrade\u00e7o novamente pela doa\u00e7\u00e3o, @AkitaOnRails e @Codeminer42. Tenho certeza que dezenas\u2026 https://t.co/3Oo0aPXaRo"}
{"created_at": "Tue Mar 30 16:22:08 +0000 2021", "User_id": "1376932766256918533", "tweet": "RT @curso_r: Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o curso online e ao vivo de R para Ci\u00eancia de Dados II que vai come\u00e7ar no dia 5 de abril. \nInscreva-se\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 16:18:28 +0000 2021", "User_id": "1376931844013314051", "tweet": "RT @curso_r: Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o curso online e ao vivo de R para Ci\u00eancia de Dados II que vai come\u00e7ar no dia 5 de abril. \nInscreva-se\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 15:37:39 +0000 2021", "User_id": "1376921574511611904", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 15:16:36 +0000 2021", "User_id": "1376916275482484738", "tweet": "RT @AluraOnline: Afinal, quem trabalha com Ci\u00eancia de Dados faz o qu\u00ea? \ud83e\udd14 \n\nRecebemos a @mikaeriohana para saber mais sobre a rotina de trab\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 15:07:52 +0000 2021", "User_id": "1376914075570016258", "tweet": "RT @AluraOnline: Afinal, quem trabalha com Ci\u00eancia de Dados faz o qu\u00ea? \ud83e\udd14 \n\nRecebemos a @mikaeriohana para saber mais sobre a rotina de trab\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 14:57:12 +0000 2021", "User_id": "1376911393631387653", "tweet": "Afinal, quem trabalha com Ci\u00eancia de Dados faz o qu\u00ea? \ud83e\udd14 \n\nRecebemos a @mikaeriohana para saber mais sobre a rotina\u2026 https://t.co/9HkHPg4Iqv"}
{"created_at": "Tue Mar 30 14:41:10 +0000 2021", "User_id": "1376907358773841925", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 14:39:40 +0000 2021", "User_id": "1376906979730415618", "tweet": "l\u00e1 vou eu entrar no mundo da ci\u00eancia de dados"}
{"created_at": "Tue Mar 30 13:55:33 +0000 2021", "User_id": "1376895879379042307", "tweet": "RT @mikaeriohana: LIBERADO! \ud83e\udd73\n\nAcabei de publicar o guia \"Como iniciar na carreira de ci\u00eancia de dados?\".\n\nEspero que ajude algu\u00e9m! \nhttps:\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 13:35:23 +0000 2021", "User_id": "1376890801855332353", "tweet": "preciso fazer algo pro meu twitter se tornar algo mais profissionalmente interessante, poder postar o dia todo aqui\u2026 https://t.co/YOK8y2wqBx"}
{"created_at": "Tue Mar 30 13:11:59 +0000 2021", "User_id": "1376884912410783749", "tweet": "#1 Ci\u00eancia de Dados - Instalando o Anaconda https://t.co/N8H4IF1S5C via @YouTube"}
{"created_at": "Tue Mar 30 12:23:31 +0000 2021", "User_id": "1376872717954265088", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 11:58:53 +0000 2021", "User_id": "1376866519381082117", "tweet": "@a_andresa Voc\u00ea fez enfermagem n\u00e9? Se estudar ci\u00eancia de dados vai da bom \ud83d\ude2c"}
{"created_at": "Tue Mar 30 11:58:23 +0000 2021", "User_id": "1376866392796971011", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 11:30:29 +0000 2021", "User_id": "1376859372014407682", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 11:19:01 +0000 2021", "User_id": "1376856483825082369", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 11:02:25 +0000 2021", "User_id": "1376852306914861068", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 11:01:49 +0000 2021", "User_id": "1376852158587494400", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 09:50:04 +0000 2021", "User_id": "1376834100049412098", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 04:34:26 +0000 2021", "User_id": "1376754668492230660", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 03:12:58 +0000 2021", "User_id": "1376734168252616710", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 02:51:57 +0000 2021", "User_id": "1376728876823494658", "tweet": "m\u00f3 daora esse bacharelado da usp em ciencia de dados hein"}
{"created_at": "Tue Mar 30 02:06:26 +0000 2021", "User_id": "1376717421772476419", "tweet": "acabei de fazer um mini sistema de recomenda\u00e7\u00e3o em uma PLANILHA\n\nci\u00eancia de dados \u00e9 umaFARSA\n\nfomos todos enganados"}
{"created_at": "Tue Mar 30 01:54:25 +0000 2021", "User_id": "1376714398425874432", "tweet": "RT @olhardigital: Abin abre edital e oferece bolsas nas \u00e1reas de seguran\u00e7a digital; oportunidades ser\u00e3o destinadas para t\u00e9cnicos de seguran\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 01:19:13 +0000 2021", "User_id": "1376705539900645379", "tweet": "RT @olhardigital: Abin abre edital e oferece bolsas nas \u00e1reas de seguran\u00e7a digital; oportunidades ser\u00e3o destinadas para t\u00e9cnicos de seguran\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 01:17:30 +0000 2021", "User_id": "1376705109799940096", "tweet": "RT @olhardigital: Abin abre edital e oferece bolsas nas \u00e1reas de seguran\u00e7a digital; oportunidades ser\u00e3o destinadas para t\u00e9cnicos de seguran\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 01:15:00 +0000 2021", "User_id": "1376704478347427843", "tweet": "Abin abre edital e oferece bolsas nas \u00e1reas de seguran\u00e7a digital; oportunidades ser\u00e3o destinadas para t\u00e9cnicos de s\u2026 https://t.co/xgoRiorz0m"}
{"created_at": "Tue Mar 30 00:33:25 +0000 2021", "User_id": "1376694014242619395", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 00:20:52 +0000 2021", "User_id": "1376690855491346441", "tweet": "meu curso: Ci\u00eancia de dados \nassunto: Pescaria com garrafa pet https://t.co/fAf6FB0l0f"}
{"created_at": "Tue Mar 30 00:06:40 +0000 2021", "User_id": "1376687282783150086", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 23:19:21 +0000 2021", "User_id": "1376675376622080000", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 23:00:42 +0000 2021", "User_id": "1376670682243870727", "tweet": "Como Psic\u00f3logo e estudante de Ci\u00eancia de Dados, eu fico puto qd a Pacheco me recomenda produtos aleat\u00f3rios que foge\u2026 https://t.co/beEdYMXHiH"}
{"created_at": "Mon Mar 29 22:29:12 +0000 2021", "User_id": "1376662752693997574", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 21:47:31 +0000 2021", "User_id": "1376652264866074627", "tweet": "RT @curso_r: Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o curso online e ao vivo de R para Ci\u00eancia de Dados II que vai come\u00e7ar no dia 5 de abril. \nInscreva-se\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 21:20:31 +0000 2021", "User_id": "1376645471729504258", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 21:14:22 +0000 2021", "User_id": "1376643920407453698", "tweet": "RT @curso_r: Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o curso online e ao vivo de R para Ci\u00eancia de Dados II que vai come\u00e7ar no dia 5 de abril. \nInscreva-se\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 21:06:28 +0000 2021", "User_id": "1376641933892845577", "tweet": "RT @curso_r: Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o curso online e ao vivo de R para Ci\u00eancia de Dados II que vai come\u00e7ar no dia 5 de abril. \nInscreva-se\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 21:01:04 +0000 2021", "User_id": "1376640573302509577", "tweet": "Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o curso online e ao vivo de R para Ci\u00eancia de Dados II que vai come\u00e7ar no dia 5 de abril.\u2026 https://t.co/w40mwOxU2u"}
{"created_at": "Mon Mar 29 20:31:25 +0000 2021", "User_id": "1376633113162448904", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 20:28:14 +0000 2021", "User_id": "1376632311039541260", "tweet": "Tem que ter mais paci\u00eancia do que a pessoa que faz transcri\u00e7\u00f5es. E tamb\u00e9m uma gradua\u00e7\u00e3o em engenharia ou ci\u00eancia de\u2026 https://t.co/5gr8aIDZgT"}
{"created_at": "Mon Mar 29 19:57:13 +0000 2021", "User_id": "1376624507499200515", "tweet": "Quase toda vez que vejo esses jornalistas de ci\u00eancia de dados, um dos dos estere\u00f3tipos se apresenta: o arrogante qu\u2026 https://t.co/rPAKfu14Iz"}
{"created_at": "Mon Mar 29 19:50:10 +0000 2021", "User_id": "1376622731530223621", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 19:30:01 +0000 2021", "User_id": "1376617660750950404", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 19:26:35 +0000 2021", "User_id": "1376616798473306117", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 19:22:00 +0000 2021", "User_id": "1376615643060039681", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 19:18:00 +0000 2021", "User_id": "1376614639497310208", "tweet": "\u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eanci\u2026 https://t.co/q690nYHNft"}
{"created_at": "Mon Mar 29 17:53:11 +0000 2021", "User_id": "1376593290670264321", "tweet": "Melhorista em ci\u00eancia de dados \u2013 Camb\u00e9 / PR  https://t.co/q0UIhJK7Ov"}
{"created_at": "Mon Mar 29 17:53:03 +0000 2021", "User_id": "1376593257187184648", "tweet": "@colorado_papo Ci\u00eancia de dados."}
{"created_at": "Mon Mar 29 15:48:43 +0000 2021", "User_id": "1376561970284007428", "tweet": "RT @AmaliaTortato: Essa semana farei uma s\u00e9rie informativa sobre a pandemia... \n\nHoje terei a honra de conversar com @ThomasVConti sobre a\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 15:47:01 +0000 2021", "User_id": "1376561542695636994", "tweet": "Ent\u00e3o voc\u00ea \u00e9 cara que cuida de ci\u00eancia de dados, mas na hora de falar de COVID n\u00e3o olha nem o que o os estudos cien\u2026 https://t.co/NseU9SaRdP"}
{"created_at": "Mon Mar 29 15:19:50 +0000 2021", "User_id": "1376554702419062790", "tweet": "RT @AmaliaTortato: Essa semana farei uma s\u00e9rie informativa sobre a pandemia... \n\nHoje terei a honra de conversar com @ThomasVConti sobre a\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 14:33:51 +0000 2021", "User_id": "1376543127494926341", "tweet": "5 gradua\u00e7\u00f5es q eu faria\n\n- ci\u00eancia da computa\u00e7\u00e3o\n- sistemas de informa\u00e7\u00e3o\n- engenharia de software\n- ci\u00eancia de dad\u2026 https://t.co/IYCLmGxSjg"}
{"created_at": "Mon Mar 29 14:21:11 +0000 2021", "User_id": "1376539939790282755", "tweet": "@RafaelakaDante @victorfontana @markuswmenezes @AluraOnline P\u00f3s em Ci\u00eancia de Dados mesmo, ou algo relacionado a Big Data, ScyPy."}
{"created_at": "Mon Mar 29 14:17:52 +0000 2021", "User_id": "1376539108328288258", "tweet": "RT @AmaliaTortato: Essa semana farei uma s\u00e9rie informativa sobre a pandemia... \n\nHoje terei a honra de conversar com @ThomasVConti sobre a\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 14:13:16 +0000 2021", "User_id": "1376537949173653511", "tweet": "@douglas_oaraujo @victorfontana @markuswmenezes Estudei bastante no @AluraOnline e paralelamente formei em An\u00e1lise\u2026 https://t.co/XXJv0KfZLo"}
{"created_at": "Mon Mar 29 14:00:29 +0000 2021", "User_id": "1376534733719547911", "tweet": "Programa de doutorado interdisciplinar que combina Ci\u00eancia de Dados e Direito est\u00e1 com chamadas abertas \ud83d\udcbb\u2696\ufe0f \n\nPrazo\u2026 https://t.co/b8DQhi8Elj"}
{"created_at": "Mon Mar 29 13:55:04 +0000 2021", "User_id": "1376533369568305154", "tweet": "eu amo q nessa aula ci\u00eancia de dados o prof cria uma planilha compartilhada, mas cada aluno com sua aba p fazer os\u2026 https://t.co/sPAY7367xf"}
{"created_at": "Mon Mar 29 13:23:28 +0000 2021", "User_id": "1376525415418839042", "tweet": "RT @AmaliaTortato: Essa semana farei uma s\u00e9rie informativa sobre a pandemia... \n\nHoje terei a honra de conversar com @ThomasVConti sobre a\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 12:22:49 +0000 2021", "User_id": "1376510154838061061", "tweet": "A Oracle levar\u00e1 conhecimento em an\u00e1lise de dados e planeja desenvolver um roteiro com os engenheiros da Red Bull Ra\u2026 https://t.co/6H368AWnAK"}
{"created_at": "Mon Mar 29 12:01:24 +0000 2021", "User_id": "1376504764389806080", "tweet": "RT @AmaliaTortato: Essa semana farei uma s\u00e9rie informativa sobre a pandemia... \n\nHoje terei a honra de conversar com @ThomasVConti sobre a\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 11:53:04 +0000 2021", "User_id": "1376502664821936133", "tweet": "RT @AmaliaTortato: Essa semana farei uma s\u00e9rie informativa sobre a pandemia... \n\nHoje terei a honra de conversar com @ThomasVConti sobre a\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 11:51:41 +0000 2021", "User_id": "1376502316497526789", "tweet": "RT @AmaliaTortato: Essa semana farei uma s\u00e9rie informativa sobre a pandemia... \n\nHoje terei a honra de conversar com @ThomasVConti sobre a\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 11:44:53 +0000 2021", "User_id": "1376500608719597570", "tweet": "RT @AmaliaTortato: Essa semana farei uma s\u00e9rie informativa sobre a pandemia... \n\nHoje terei a honra de conversar com @ThomasVConti sobre a\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 11:32:00 +0000 2021", "User_id": "1376497366807760900", "tweet": "RT @AmaliaTortato: Essa semana farei uma s\u00e9rie informativa sobre a pandemia... \n\nHoje terei a honra de conversar com @ThomasVConti sobre a\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 11:01:48 +0000 2021", "User_id": "1376489763461562369", "tweet": "Essa semana farei uma s\u00e9rie informativa sobre a pandemia... \n\nHoje terei a honra de conversar com @ThomasVConti sob\u2026 https://t.co/lE41d5pBy8"}
{"created_at": "Mon Mar 29 07:33:54 +0000 2021", "User_id": "1376437444653035521", "tweet": "1003\u00b0 - [EaD] FGV - Ci\u00eancia de Dados 60h - Com certificado https://t.co/655xQdkJpI"}
{"created_at": "Mon Mar 29 07:10:25 +0000 2021", "User_id": "1376431536376066048", "tweet": "RT @__ruda__: Estou embasbacado com a hist\u00f3ria do supercomputador \u00abThe Connection Machine\u00bb. do aspecto t\u00e9cnico, multiprocessador, topologia\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 04:20:30 +0000 2021", "User_id": "1376388774997950464", "tweet": "@MrLumertz @twodollarjoe O @BarcellosSCI t\u00e1 usando ci\u00eancia de dados das camisetas. RESPEITE"}
{"created_at": "Mon Mar 29 02:33:54 +0000 2021", "User_id": "1376361949005512707", "tweet": "Estou embasbacado com a hist\u00f3ria do supercomputador \u00abThe Connection Machine\u00bb. do aspecto t\u00e9cnico, multiprocessador,\u2026 https://t.co/CzQyr2Z2oS"}
{"created_at": "Sun Mar 28 23:48:35 +0000 2021", "User_id": "1376320343732801548", "tweet": "RT @piccoloarthur: Vi afirma\u00e7\u00f5es que o fandom do @snydercut \u00e9 t\u00f3xico, \u00f1 parece v\u00e1lido, explico. Com uma simples abordagem de ci\u00eancia de dad\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 23:48:10 +0000 2021", "User_id": "1376320241387642881", "tweet": "Vi afirma\u00e7\u00f5es que o fandom do @snydercut \u00e9 t\u00f3xico, \u00f1 parece v\u00e1lido, explico. Com uma simples abordagem de ci\u00eancia d\u2026 https://t.co/4LowgFNtgc"}
{"created_at": "Sun Mar 28 23:43:04 +0000 2021", "User_id": "1376318957188169731", "tweet": "Segue este \u201cfio\u201d c/ci\u00eancia de dados que confere tr\u00eas bancos oficiais diferentes, comprovando que mirtes por\u2026 https://t.co/DikAbIDbiY"}
{"created_at": "Sun Mar 28 23:38:46 +0000 2021", "User_id": "1376317875011616769", "tweet": "@DiogoCortiz Boa noite, eu sei que n\u00e3o tem nada haver com o tema, mas qual bibliografia voc\u00ea recomendaria para quem\u2026 https://t.co/njQwZnZWDw"}
{"created_at": "Sun Mar 28 23:11:30 +0000 2021", "User_id": "1376311013331591172", "tweet": "\u00c9 isso, curso comprado mundinho ci\u00eancia de dados ai vou eu. Quero depois de algum tempo colocar aqui no perfil Urba\u2026 https://t.co/OR9rku0wL5"}
{"created_at": "Sun Mar 28 19:08:35 +0000 2021", "User_id": "1376249878830059522", "tweet": "@cmilfont @mauricioaniche Com ele, voc\u00ea pode entrar no mestrado. Mas n\u00e3o existe milagre, o que voc\u00ea ganha no tempo,\u2026 https://t.co/rJ5PqDEDRD"}
{"created_at": "Sun Mar 28 18:11:38 +0000 2021", "User_id": "1376235546406699011", "tweet": "10 anos separam a caloura de Letras pra caloura de Ci\u00eancia de Dados, mas as duas t\u00eam o mesmo potencial. Ent\u00e3o vamos\u2026 https://t.co/dMtP1Jb4wp"}
{"created_at": "Sun Mar 28 17:59:58 +0000 2021", "User_id": "1376232612205887490", "tweet": "T\u00f4 fazendo curso de astrof\u00edsica junto com ci\u00eancia de dados e intelig\u00eancia artificial\n\nq beleza"}
{"created_at": "Sun Mar 28 17:42:00 +0000 2021", "User_id": "1376228091979296771", "tweet": "@gondimpaula eu to ainda pra pesquisar como que aplicam ciencia de dados na F1. pq de fato s\u00e3o tantos fatores que i\u2026 https://t.co/xIMpRwRbhz"}
{"created_at": "Sun Mar 28 17:07:49 +0000 2021", "User_id": "1376219486550888450", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 16:48:58 +0000 2021", "User_id": "1376214745401933826", "tweet": "RT @widsrecife: J\u00e1 pensou em participar como palestrante em um evento de uma das maiores comunidades de ci\u00eancia de dados do mundo?\n\nEntre o\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 16:38:08 +0000 2021", "User_id": "1376212017049112582", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 16:22:34 +0000 2021", "User_id": "1376208098696818690", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 16:03:13 +0000 2021", "User_id": "1376203230514970626", "tweet": "@Gazoogaloo @mlikbarrs com licen\u00e7a professor aqui que eh a aula de ci\u00eancia de dados?? *tirando o \u00f3culos de sol*"}
{"created_at": "Sun Mar 28 14:59:51 +0000 2021", "User_id": "1376187283745947652", "tweet": "@hikkisx @GabrielCorrea Tenho plena certeza que dar\u00e1 muito certo em m\u00e9dio/longo prazo. N\u00e3o s\u00f3 pelo MAR, mas o Inter\u2026 https://t.co/mFegIsJ3VO"}
{"created_at": "Sun Mar 28 14:35:06 +0000 2021", "User_id": "1376181057507233797", "tweet": "RT @widsrecife: J\u00e1 pensou em participar como palestrante em um evento de uma das maiores comunidades de ci\u00eancia de dados do mundo?\n\nEntre o\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 13:15:24 +0000 2021", "User_id": "1376160996964900865", "tweet": "RT @BioinfoLa: \ud83c\udf8a2\u00aa Confer\u00eancia de Mulheres em Bioinform\u00e1tica e Ci\u00eancia de Dados LA est\u00e1 chegando !! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcddA chamada para resumos abre em 15\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 13:06:16 +0000 2021", "User_id": "1376158698083606530", "tweet": "A IBM est\u00e1 com vagas abertas para cursos de:\n* Ci\u00eancia de Dados\n* Intelig\u00eancia Artificial\n* Bockchain\n* Design Thin\u2026 https://t.co/4oLTxSAG6I"}
{"created_at": "Sun Mar 28 12:33:08 +0000 2021", "User_id": "1376150361917038592", "tweet": "Not\u00edcia boa foi lindoso nem ser lembrado para entrar... Mas uma d\u00favida, Inter tem ci\u00eancia de dados, Capa, bons prof\u2026 https://t.co/jXzCNaHJyz"}
{"created_at": "Sun Mar 28 09:21:32 +0000 2021", "User_id": "1376102141841043456", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 08:34:23 +0000 2021", "User_id": "1376090277505564676", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 05:30:44 +0000 2021", "User_id": "1376044060679491588", "tweet": "@vctormends n\u00e3o explicando.\neu tentando explicar a import\u00e2ncia da verifica\u00e7\u00e3o de dados pro meu pai, meu pai me solt\u2026 https://t.co/lBDlReFWN2"}
{"created_at": "Sun Mar 28 03:39:50 +0000 2021", "User_id": "1376016154293059584", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 02:59:52 +0000 2021", "User_id": "1376006095521595393", "tweet": "@_FernandoRM Limita\u00e7\u00e3o tu foi generoso... Todos os lances de perigo foram nas costas do rodinei... O cara \u00e9 horr\u00edve\u2026 https://t.co/Tyo8vhoGfB"}
{"created_at": "Sun Mar 28 01:25:58 +0000 2021", "User_id": "1375982462774415360", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 01:22:38 +0000 2021", "User_id": "1375981626249900033", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 01:10:37 +0000 2021", "User_id": "1375978600378273792", "tweet": "RT @TheOlieLuk: Resultado melhor que o desempenho. Involuiu em rela\u00e7\u00e3o ao jogo passado por conta das pe\u00e7as. MG e Rodnei n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es e\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 01:02:59 +0000 2021", "User_id": "1375976679991095298", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:58:15 +0000 2021", "User_id": "1375975489689563136", "tweet": "Resultado melhor que o desempenho. Involuiu em rela\u00e7\u00e3o ao jogo passado por conta das pe\u00e7as. MG e Rodnei n\u00e3o tem con\u2026 https://t.co/HH5fH7eXuu"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:57:09 +0000 2021", "User_id": "1375975210814468098", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:50:40 +0000 2021", "User_id": "1375973579716763651", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:49:31 +0000 2021", "User_id": "1375973291064754179", "tweet": "Incr\u00edvel, o rodnei n\u00e3o tem a m\u00ednima orienta\u00e7\u00e3o t\u00e1tica. Que loco horroroso, quem aposta em ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode sequer testar essa naba."}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:49:19 +0000 2021", "User_id": "1375973240842166274", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:46:46 +0000 2021", "User_id": "1375972597783990274", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:45:42 +0000 2021", "User_id": "1375972329801580551", "tweet": "5 gradua\u00e7\u00f5es que eu faria\nsem ser a que eu fa\u00e7o \n- eng de dados, IA ou machine learning \n- ci\u00eancia de dados\n- f\u00edsic\u2026 https://t.co/MUOms28KBP"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:36:56 +0000 2021", "User_id": "1375970122318413826", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:33:40 +0000 2021", "User_id": "1375969299916029959", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:19:25 +0000 2021", "User_id": "1375965715304476675", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:18:42 +0000 2021", "User_id": "1375965533422682119", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:18:14 +0000 2021", "User_id": "1375965416607121410", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:18:00 +0000 2021", "User_id": "1375965357224120320", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:11:50 +0000 2021", "User_id": "1375963806292193285", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:05:16 +0000 2021", "User_id": "1375962155011424262", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:05:10 +0000 2021", "User_id": "1375962127706513412", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:02:57 +0000 2021", "User_id": "1375961572019994632", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:02:05 +0000 2021", "User_id": "1375961354159411208", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:01:28 +0000 2021", "User_id": "1375961199611936774", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:00:25 +0000 2021", "User_id": "1375960932233453571", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:58:20 +0000 2021", "User_id": "1375960409900003331", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:58:13 +0000 2021", "User_id": "1375960381361954821", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:57:38 +0000 2021", "User_id": "1375960233869246464", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:57:38 +0000 2021", "User_id": "1375960233709817861", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:57:10 +0000 2021", "User_id": "1375960118337142784", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:56:59 +0000 2021", "User_id": "1375960069146296324", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:56:19 +0000 2021", "User_id": "1375959903165153280", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:56:04 +0000 2021", "User_id": "1375959840045080579", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:55:52 +0000 2021", "User_id": "1375959789205872640", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:55:45 +0000 2021", "User_id": "1375959761502494724", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:55:42 +0000 2021", "User_id": "1375959745673228288", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:55:40 +0000 2021", "User_id": "1375959739327201285", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:55:30 +0000 2021", "User_id": "1375959698827059200", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:55:24 +0000 2021", "User_id": "1375959670813249538", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:55:21 +0000 2021", "User_id": "1375959659572563976", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:55:15 +0000 2021", "User_id": "1375959632204722176", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:55:07 +0000 2021", "User_id": "1375959601020088320", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:55:02 +0000 2021", "User_id": "1375959579264188418", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:54:59 +0000 2021", "User_id": "1375959566920339457", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:54:57 +0000 2021", "User_id": "1375959560498917377", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:54:49 +0000 2021", "User_id": "1375959524801150977", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:54:35 +0000 2021", "User_id": "1375959467016208384", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:54:17 +0000 2021", "User_id": "1375959389513904132", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:53:56 +0000 2021", "User_id": "1375959301253169155", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:53:52 +0000 2021", "User_id": "1375959284610183169", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:53:33 +0000 2021", "User_id": "1375959207430721540", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:53:30 +0000 2021", "User_id": "1375959191542697997", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:53:29 +0000 2021", "User_id": "1375959190204780552", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:53:25 +0000 2021", "User_id": "1375959173754728448", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:53:09 +0000 2021", "User_id": "1375959106687733761", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:52:55 +0000 2021", "User_id": "1375959044977008642", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:52:42 +0000 2021", "User_id": "1375958993504514049", "tweet": "Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir. @BarcellosSCI"}
{"created_at": "Sat Mar 27 22:21:00 +0000 2021", "User_id": "1375935916523581441", "tweet": "@Lebehs \u00f3timo \u00e9 a palavra certa. Quanto ao resto do time, vou repetir o que falei a uns dias atr\u00e1s.\nTem gente a\u00ed qu\u2026 https://t.co/KZz4Elqhd6"}
{"created_at": "Sat Mar 27 22:18:46 +0000 2021", "User_id": "1375935355187265539", "tweet": "@gutisanchez @FutebolGuaiba Eu to falando... j\u00e1 falei hj de manh\u00e3 pr\u00e1 ti, meu caro. \nTem uns a\u00ed que n\u00e3o \u00e9 mais test\u2026 https://t.co/K6oOUsq9pS"}
{"created_at": "Sat Mar 27 17:34:15 +0000 2021", "User_id": "1375863753867210752", "tweet": "CI\u00caNCIA DE DADOS E INTELIG\u00caNCIA ARTIFICIAL PARA O BEM P\u00daBLICO\nO Federal Statistical Office (FSO) est\u00e1 unindo for\u00e7as\u2026 https://t.co/itMbM0oIiy"}
{"created_at": "Sat Mar 27 16:50:58 +0000 2021", "User_id": "1375852858281652226", "tweet": "Incr\u00edvel como eh a vida\n\nQuando eu precisava aprender estat\u00edstica pra mexer com ci\u00eancia de dados, eu tinha um bloqu\u2026 https://t.co/HUynLnulxb"}
{"created_at": "Sat Mar 27 16:07:53 +0000 2021", "User_id": "1375842015502594050", "tweet": "@gutisanchez @FutebolGuaiba Vou repetir o que falei a uns dias atr\u00e1s.\nTem uns a\u00ed que n\u00e3o s\u00e3o testes e nem ci\u00eancia d\u2026 https://t.co/LcrE3jBmjW"}
{"created_at": "Sat Mar 27 15:06:04 +0000 2021", "User_id": "1375826459093315585", "tweet": "RT @ninadhora: Infelizmente ta em ingl\u00eas masss compartilhando aqui um curso sobre \u00e9tica e ci\u00eancia de dados que acho que pode valer a pena p\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 15:00:58 +0000 2021", "User_id": "1375825178287075328", "tweet": "RT @ninadhora: Infelizmente ta em ingl\u00eas masss compartilhando aqui um curso sobre \u00e9tica e ci\u00eancia de dados que acho que pode valer a pena p\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 14:56:04 +0000 2021", "User_id": "1375823942846398464", "tweet": "RT @ninadhora: Infelizmente ta em ingl\u00eas masss compartilhando aqui um curso sobre \u00e9tica e ci\u00eancia de dados que acho que pode valer a pena p\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 14:51:47 +0000 2021", "User_id": "1375822866353127424", "tweet": "RT @ninadhora: Infelizmente ta em ingl\u00eas masss compartilhando aqui um curso sobre \u00e9tica e ci\u00eancia de dados que acho que pode valer a pena p\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 14:48:21 +0000 2021", "User_id": "1375822003249192967", "tweet": "RT @ninadhora: Infelizmente ta em ingl\u00eas masss compartilhando aqui um curso sobre \u00e9tica e ci\u00eancia de dados que acho que pode valer a pena p\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 14:47:19 +0000 2021", "User_id": "1375821742778761226", "tweet": "RT @ninadhora: Infelizmente ta em ingl\u00eas masss compartilhando aqui um curso sobre \u00e9tica e ci\u00eancia de dados que acho que pode valer a pena p\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 14:46:58 +0000 2021", "User_id": "1375821654945845249", "tweet": "RT @ninadhora: Infelizmente ta em ingl\u00eas masss compartilhando aqui um curso sobre \u00e9tica e ci\u00eancia de dados que acho que pode valer a pena p\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 14:46:14 +0000 2021", "User_id": "1375821467900731398", "tweet": "Infelizmente ta em ingl\u00eas masss compartilhando aqui um curso sobre \u00e9tica e ci\u00eancia de dados que acho que pode valer\u2026 https://t.co/2GCJd3wAtu"}
{"created_at": "Sat Mar 27 14:40:10 +0000 2021", "User_id": "1375819943548182528", "tweet": "Nunca achei q diria isso, mas pensando muito sobre uma p\u00f3s na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados"}
{"created_at": "Sat Mar 27 14:36:07 +0000 2021", "User_id": "1375818925338988546", "tweet": "@ruivado71 Confio na ci\u00eancia de dados kkkk"}
{"created_at": "Sat Mar 27 14:13:39 +0000 2021", "User_id": "1375813268938366981", "tweet": "Maldita hora que eu resolvi mexer com ci\u00eancia de dados e E.M.M.A., haja \u00f3leo essencial de hortel\u00e3 nesse difusor"}
{"created_at": "Sat Mar 27 13:33:06 +0000 2021", "User_id": "1375803063995412483", "tweet": "Maldita hora que eu resolvi mexer com ci\u00eancia de dados e machine learning, haja \u00f3leo essencial de hortel\u00e3 nesse difusor"}
{"created_at": "Sat Mar 27 12:53:02 +0000 2021", "User_id": "1375792982079594496", "tweet": "Rede nacional de laborat\u00f3rios colaborativos alargada ao Algarve e a mais oito estruturas: Novos CoLAB atuam em \u00e1rea\u2026 https://t.co/W74ypOjhdG"}
{"created_at": "Sat Mar 27 01:48:02 +0000 2021", "User_id": "1375625628557393931", "tweet": "@dezoito22 Ci\u00eancia de dados!"}
{"created_at": "Sat Mar 27 01:17:01 +0000 2021", "User_id": "1375617825419751427", "tweet": "\ud83c\udf8a2\u00aa Confer\u00eancia de Mulheres em Bioinform\u00e1tica e Ci\u00eancia de Dados LA est\u00e1 chegando !! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcddA chamada para resumos a\u2026 https://t.co/oNYDl9dAMK"}
{"created_at": "Sat Mar 27 00:56:43 +0000 2021", "User_id": "1375612713364295685", "tweet": "RT @leosbastos: Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de maio de 20\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 00:34:22 +0000 2021", "User_id": "1375607092233506817", "tweet": "O algoritmo das redes sociais n\u00e3o me ajudam em nada \nEu quero: conte\u00fados de ci\u00eancia de dados, python e economia\nO q\u2026 https://t.co/Jpkxr90Cn5"}
{"created_at": "Sat Mar 27 00:21:12 +0000 2021", "User_id": "1375603776950833154", "tweet": "@lyana_miranda Ci\u00eancia da computa\u00e7\u00e3o eu faria talvez por causa de ci\u00eancia de dados"}
{"created_at": "Sat Mar 27 00:07:31 +0000 2021", "User_id": "1375600334819721217", "tweet": "Pra isso que a ci\u00eancia de dados tamb\u00e9m serve. Contratar n\u00e3o necessariamente o melhor, mas o que mais se encaixa. A\u2026 https://t.co/fDxSzptQNS"}
{"created_at": "Fri Mar 26 23:37:28 +0000 2021", "User_id": "1375592771571097600", "tweet": "RT @leosbastos: Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de maio de 20\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 23:22:36 +0000 2021", "User_id": "1375589030960713728", "tweet": "RT @mimimidias: \ud83d\udd34AO VIVO\n\nentrando AGORA na https://t.co/3codgbTmop para discutir ci\u00eancia de dados, tend\u00eancias e o futuro com @kizzy_terra\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 23:20:19 +0000 2021", "User_id": "1375588456269819913", "tweet": "Nunca se brinca c/epidemias e ainda mais as q t\u00eam comportamento exponencial. Modelos, ci\u00eancia de dados e outras \u00e1re\u2026 https://t.co/G0hDiGE9d9"}
{"created_at": "Fri Mar 26 22:51:22 +0000 2021", "User_id": "1375581171241918466", "tweet": "Ci\u00eancia de dados \u00e9 uma \u00e1rea muito interessante"}
{"created_at": "Fri Mar 26 22:26:18 +0000 2021", "User_id": "1375574859271581702", "tweet": "\ud83d\udd34AO VIVO\n\nentrando AGORA na https://t.co/3codgbTmop para discutir ci\u00eancia de dados, tend\u00eancias e o futuro com\u2026 https://t.co/bTUPNov6n5"}
{"created_at": "Fri Mar 26 22:15:54 +0000 2021", "User_id": "1375572245528055813", "tweet": "A proposta do \"Data Science Para Todos\" \u00e9 abrir a sua mente para uma infinidade de possibilidades do universo da ci\u2026 https://t.co/QUkYH0zNav"}
{"created_at": "Fri Mar 26 21:58:31 +0000 2021", "User_id": "1375567870504136707", "tweet": "@RogerioPires313 @FoxSportsBrasil N\u00e3o tem jeito. Em mercado futebol\u00edstico e montagem de elenco, a ci\u00eancia de dados\u2026 https://t.co/2If2E6XV6n"}
{"created_at": "Fri Mar 26 21:53:45 +0000 2021", "User_id": "1375566667854516230", "tweet": "O Brasil nunca foi afeito a estat\u00edstica.\nEnquanto no mundo o a ci\u00eancia de dados desponta o Brasil, mais uma vez fic\u2026 https://t.co/c2iYfxFSmP"}
{"created_at": "Fri Mar 26 21:49:44 +0000 2021", "User_id": "1375565659212550146", "tweet": "Se voc\u00ea tem conhecimentos estat\u00edsticos avan\u00e7ados e gradua\u00e7\u00e3o em Estat\u00edstica ou Ci\u00eancia de Dados, venha fazer parte\u2026 https://t.co/yCEslclRKK"}
{"created_at": "Fri Mar 26 20:45:47 +0000 2021", "User_id": "1375549564397236229", "tweet": "N\u00e3o sei como apresentar um semin\u00e1rio, odeio estat\u00edstica meu deus q cadeira chata odeio ci\u00eancia de dados odeio aprendizagem de m\u00e1quina \ud83d\udc7a"}
{"created_at": "Fri Mar 26 20:40:43 +0000 2021", "User_id": "1375548288603152392", "tweet": "mina, voc\u00ea \u00e9 estuda Ci\u00eancia de dados e \u00e9 de Recife ou da regi\u00e3o metropolitana? ent\u00e3o se inscreve nesse evento da\u2026 https://t.co/Su7dTuhaXn"}
{"created_at": "Fri Mar 26 20:11:31 +0000 2021", "User_id": "1375540940295790604", "tweet": "@gaydoida Vc tem q lidar com cuda ci\u00eancia de dados"}
{"created_at": "Fri Mar 26 20:04:07 +0000 2021", "User_id": "1375539077852827658", "tweet": "a pior parte da ci\u00eancia de dados \u00e9 ter que lidar com CUDA\n\ntudo que voc\u00ea precisa procurar no google vem primeiro ce\u2026 https://t.co/zBA1F6i3ti"}
{"created_at": "Fri Mar 26 20:02:24 +0000 2021", "User_id": "1375538646321926144", "tweet": "RT @dsacademybr: Mapa Completo das Fun\u00e7\u00f5es em Ci\u00eancia de Dados\n\nhttps://t.co/JdqFTm5ADY https://t.co/WI6D54XrF0"}
{"created_at": "Fri Mar 26 19:44:23 +0000 2021", "User_id": "1375534112304476163", "tweet": "Com professores reconhecidos em v\u00e1rias \u00e1reas da comunica\u00e7\u00e3o no mercado e na \u00e1rea p\u00fablica, ci\u00eancia de dados, regula\u00e7\u2026 https://t.co/109E15NLIj"}
{"created_at": "Fri Mar 26 19:39:05 +0000 2021", "User_id": "1375532778251554820", "tweet": "RT @mimimidias: hoje \u00e0s 19h30 vamos receber a @kizzy_terra do @pgdinamica para um papo sobre o que a ci\u00eancia de dados pode ou n\u00e3o nos dizer\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 19:14:07 +0000 2021", "User_id": "1375526495104479236", "tweet": "RT @mimimidias: hoje \u00e0s 19h30 vamos receber a @kizzy_terra do @pgdinamica para um papo sobre o que a ci\u00eancia de dados pode ou n\u00e3o nos dizer\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 19:09:28 +0000 2021", "User_id": "1375525326764265480", "tweet": "Curso online sobre GeoAnalytics, Ci\u00eancia de Dados e Big Data, com o instrutor Eduardo de Rezende Francisco, acontec\u2026 https://t.co/cFrVOCA1Td"}
{"created_at": "Fri Mar 26 19:09:14 +0000 2021", "User_id": "1375525266399895559", "tweet": "Curso online sobre GeoAnalytics, Ci\u00eancia de Dados e Big Data, com o instrutor Eduardo de Rezende Francisco, acontec\u2026 https://t.co/DmbIowFKeJ"}
{"created_at": "Fri Mar 26 18:38:10 +0000 2021", "User_id": "1375517451165687810", "tweet": "RT @cidacs_fiocruz: Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para uma vaga de p\u00f3s-doutorado em tempo integral no Cidacs na \u00e1rea de Ci\u00eancia de Dados Geoespacia\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 18:15:54 +0000 2021", "User_id": "1375511846975774726", "tweet": "@maressah @rodri_fds Guerrero tem 38 anos e tinha vindo de uma passagem fraca pelo Flamengo e de 1 ano e meio afast\u2026 https://t.co/DUuFZCS2p7"}
{"created_at": "Fri Mar 26 18:15:36 +0000 2021", "User_id": "1375511771096571905", "tweet": "RT @mimimidias: hoje \u00e0s 19h30 vamos receber a @kizzy_terra do @pgdinamica para um papo sobre o que a ci\u00eancia de dados pode ou n\u00e3o nos dizer\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 18:14:19 +0000 2021", "User_id": "1375511446495223808", "tweet": "RT @mimimidias: hoje \u00e0s 19h30 vamos receber a @kizzy_terra do @pgdinamica para um papo sobre o que a ci\u00eancia de dados pode ou n\u00e3o nos dizer\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 18:11:58 +0000 2021", "User_id": "1375510854821572611", "tweet": "RT @maressah: Borr\u00e9 \u00e9 muito bom centroavante. Mas n\u00e3o vale R$ 1 mi por m\u00eas e muito menos R$ 2 mi. Os clubes precisam levar mais a s\u00e9rio a c\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 17:30:11 +0000 2021", "User_id": "1375500341182095364", "tweet": "como estudar ci\u00eancia de dados sem saber c\u00e1lculo 1 e geometria anal\u00edtica google pesquisar"}
{"created_at": "Fri Mar 26 17:22:24 +0000 2021", "User_id": "1375498380831567874", "tweet": "RT @leosbastos: Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de maio de 20\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 17:21:49 +0000 2021", "User_id": "1375498234848808960", "tweet": "RT @mimimidias: hoje \u00e0s 19h30 vamos receber a @kizzy_terra do @pgdinamica para um papo sobre o que a ci\u00eancia de dados pode ou n\u00e3o nos dizer\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 17:21:13 +0000 2021", "User_id": "1375498083333718018", "tweet": "RT @leosbastos: Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de maio de 20\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 17:10:50 +0000 2021", "User_id": "1375495472454889472", "tweet": "Mapa Completo das Fun\u00e7\u00f5es em Ci\u00eancia de Dados\n\nhttps://t.co/JdqFTm5ADY https://t.co/WI6D54XrF0"}
{"created_at": "Fri Mar 26 17:10:18 +0000 2021", "User_id": "1375495337616506882", "tweet": "hoje \u00e0s 19h30 vamos receber a @kizzy_terra do @pgdinamica para um papo sobre o que a ci\u00eancia de dados pode ou n\u00e3o n\u2026 https://t.co/QRRuYpeP8x"}
{"created_at": "Fri Mar 26 16:22:03 +0000 2021", "User_id": "1375483195513245698", "tweet": "@marcel_zc Ningu\u00e9m e perfeito hahaha mas torcerei por ele em defesa da \u00e1rea de ci\u00eancia de dados hahahah"}
{"created_at": "Fri Mar 26 15:46:00 +0000 2021", "User_id": "1375474121950310411", "tweet": "5 gradua\u00e7\u00f5es (fora medicina) que eu faria:\n1. Letras (Japon\u00eas/ou l\u00ednguas antigas na uff acho/estudos liter\u00e1rios uni\u2026 https://t.co/tpVwGNTL5g"}
{"created_at": "Fri Mar 26 15:00:05 +0000 2021", "User_id": "1375462565124407301", "tweet": "O IBM Cloud Pak for Data as a Service combina os benef\u00edcios de uma plataforma unificada para ci\u00eancia de dados e IA\u2026 https://t.co/W6DeLadTJ4"}
{"created_at": "Fri Mar 26 14:52:32 +0000 2021", "User_id": "1375460667071856641", "tweet": "RT @maressah: Borr\u00e9 \u00e9 muito bom centroavante. Mas n\u00e3o vale R$ 1 mi por m\u00eas e muito menos R$ 2 mi. Os clubes precisam levar mais a s\u00e9rio a c\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 13:41:05 +0000 2021", "User_id": "1375442686761648133", "tweet": "RT @leosbastos: Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de maio de 20\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 13:34:57 +0000 2021", "User_id": "1375441140908965893", "tweet": "Borr\u00e9 \u00e9 muito bom centroavante. Mas n\u00e3o vale R$ 1 mi por m\u00eas e muito menos R$ 2 mi. Os clubes precisam levar mais a\u2026 https://t.co/aFwJvBhGJd"}
{"created_at": "Fri Mar 26 13:09:08 +0000 2021", "User_id": "1375434643634335748", "tweet": "RT @leosbastos: Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de maio de 20\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 12:59:54 +0000 2021", "User_id": "1375432323613782022", "tweet": "Sempre achei fant\u00e1stica a ideia da intersec\u00e7\u00e3o entre a Ci\u00eancia de Dados, Design e comportamento. E \u00e9 justamente sob\u2026 https://t.co/3nlwB4EKU0"}
{"created_at": "Fri Mar 26 10:44:11 +0000 2021", "User_id": "1375398169270493190", "tweet": "Consultoria Math Marketing cresce com uso da ci\u00eancia de dados para gerar\u00a0estrat\u00e9gias https://t.co/ijLadBr2Bf"}
{"created_at": "Fri Mar 26 10:32:10 +0000 2021", "User_id": "1375395143336005634", "tweet": "@Terabyteshop estou precisando montar um PC para trabalhar com ci\u00eancia de dados, exigindo muito processamento. N\u00e3o\u2026 https://t.co/RHuT5VouU3"}
{"created_at": "Fri Mar 26 04:27:25 +0000 2021", "User_id": "1375303352339333120", "tweet": "@datteyonce @peterjordan100 Voc\u00eas s\u00e3o esquecidos? E n\u00f3s de CI\u00caNCIA DE DADOS que somos da ESCOLA DE MATEM\u00c1TICA APLIC\u2026 https://t.co/QZmq57phyp"}
{"created_at": "Fri Mar 26 03:58:48 +0000 2021", "User_id": "1375296150001971201", "tweet": "RT @leosbastos: Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de maio de 20\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 03:45:41 +0000 2021", "User_id": "1375292850821197829", "tweet": "RT @leosbastos: Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de maio de 20\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 03:41:25 +0000 2021", "User_id": "1375291775770783747", "tweet": "RT @leosbastos: Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de maio de 20\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 03:39:32 +0000 2021", "User_id": "1375291302086987776", "tweet": "RT @leosbastos: Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de maio de 20\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 03:36:04 +0000 2021", "User_id": "1375290428187099136", "tweet": "Mais informacoes em\n\nhttps://t.co/389vVBEuCI"}
{"created_at": "Fri Mar 26 03:36:02 +0000 2021", "User_id": "1375290420712902658", "tweet": "Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de ma\u2026 https://t.co/Pgj15ujdiq"}
{"created_at": "Fri Mar 26 03:05:49 +0000 2021", "User_id": "1375282816871669765", "tweet": "Apto para defesa do t\u00edtulo de Especialista em Ci\u00eancia de Dados e Big Data!\nFinalmente est\u00e1 chegando o dia! \ud83d\udc4a"}
{"created_at": "Fri Mar 26 02:26:06 +0000 2021", "User_id": "1375272822348599296", "tweet": "@ericktengan KKKKK ontem eu pensei \"hmm e se eu tivesse ido fazer estat\u00edstica e ci\u00eancia de dados em S\u00e3o Carlos\""}
{"created_at": "Fri Mar 26 01:28:37 +0000 2021", "User_id": "1375258356366110726", "tweet": "@tzusuho exatas \u00e9 foda n\u00e9\naqui no icmc criaram o curso de ciencia de dados e tem 0 (zero) mulheres na primeira turma"}
{"created_at": "Fri Mar 26 00:40:29 +0000 2021", "User_id": "1375246240649216008", "tweet": "@arara_ Algu\u00e9m desses se encaixaria para um formando em Ci\u00eancias Econ\u00f4micas/ Atualmente cursando P\u00f3s em Ci\u00eancia de Dados?"}
{"created_at": "Fri Mar 26 00:26:27 +0000 2021", "User_id": "1375242709221449728", "tweet": "RT @mauzerra: Bem, segue essa thread com links chaves para quem quer iniciar na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados (tudo gr\u00e1tis):"}
{"created_at": "Fri Mar 26 00:17:24 +0000 2021", "User_id": "1375240433022951424", "tweet": "Prof. Tavares explica Ci\u00eancia de Dados como \"um conjunto de ferramentas que te possibilita extrair informa\u00e7\u00f5es de d\u2026 https://t.co/5smxxhFXWN"}
{"created_at": "Thu Mar 25 23:44:46 +0000 2021", "User_id": "1375232218168242181", "tweet": "RT @ruhanconceicao: R-Cast #004\u200b: O que \u00e9 Ci\u00eancia de Dados? https://t.co/ryO8OQOw7W"}
{"created_at": "Thu Mar 25 23:08:25 +0000 2021", "User_id": "1375223074107310084", "tweet": "RT @ruhanconceicao: R-Cast #004\u200b: O que \u00e9 Ci\u00eancia de Dados? https://t.co/ryO8OQOw7W"}
{"created_at": "Thu Mar 25 23:07:51 +0000 2021", "User_id": "1375222931152834561", "tweet": "RT @ruhanconceicao: R-Cast #004\u200b: O que \u00e9 Ci\u00eancia de Dados? https://t.co/ryO8OQOw7W"}
{"created_at": "Thu Mar 25 23:00:33 +0000 2021", "User_id": "1375221093292630017", "tweet": "R-Cast #004\u200b: O que \u00e9 Ci\u00eancia de Dados? https://t.co/ryO8OQOw7W"}
{"created_at": "Thu Mar 25 21:42:58 +0000 2021", "User_id": "1375201567310282766", "tweet": "RT @cefet_rj: #Futebol \u00e9 o tema da pr\u00f3xima live do projeto Semin\u00e1rios da Escola de Inform\u00e1tica e Computa\u00e7\u00e3o. O palestrante Lucas Tavares ap\u2026"}
{"created_at": "Thu Mar 25 21:40:09 +0000 2021", "User_id": "1375200857923403778", "tweet": "#Futebol \u00e9 o tema da pr\u00f3xima live do projeto Semin\u00e1rios da Escola de Inform\u00e1tica e Computa\u00e7\u00e3o. O palestrante Lucas\u2026 https://t.co/C8BG15enF6"}
{"created_at": "Thu Mar 25 21:26:06 +0000 2021", "User_id": "1375197323135946755", "tweet": "M\u00e9dia \u00e9 um conceito de estat\u00edstica que gera pouca d\u00favida, mas voc\u00ea realmente sabe interpretar uma m\u00e9dia? Nesse v\u00edde\u2026 https://t.co/5fy4r0RC34"}
{"created_at": "Thu Mar 25 19:47:28 +0000 2021", "User_id": "1375172500838092804", "tweet": "Dia 27 de abril duas grandes feras do Marketing e Ci\u00eancia de Dados, Alexandre Sanches e Guilherme Junqueira, far\u00e3o\u2026 https://t.co/a4NqeMNvTT"}
{"created_at": "Thu Mar 25 18:39:23 +0000 2021", "User_id": "1375155369840943104", "tweet": "RT @AstroUSP: Ci\u00eancia de dados: \n\nTime de futebol 'Manchester City' contrata Astrof\u00edsico! \n\nhttps://t.co/rkzCQXLw2v"}
{"created_at": "Thu Mar 25 18:17:33 +0000 2021", "User_id": "1375149873868255233", "tweet": "Ci\u00eancia de dados: \n\nTime de futebol 'Manchester City' contrata Astrof\u00edsico! \n\nhttps://t.co/rkzCQXLw2v"}
{"created_at": "Thu Mar 25 16:27:50 +0000 2021", "User_id": "1375122261917757443", "tweet": "RT @lgiselebock: 16 anos de The Office!\u2764\ufe0f\u00d3tima oportunidade para relembrar a minha an\u00e1lise sobre o seriado, um trabalho de conclus\u00e3o do cur\u2026"}
{"created_at": "Thu Mar 25 16:19:44 +0000 2021", "User_id": "1375120222064156682", "tweet": "@xgamer_teixeira Mano, pra mim, isso \u00e9 falta completa de imagina\u00e7\u00e3o e Scout no mercado. No \u00f3bvio, tu vai pagar Car\u00ed\u2026 https://t.co/4DmsCKXWup"}
{"created_at": "Thu Mar 25 15:51:19 +0000 2021", "User_id": "1375113072210288651", "tweet": "RT @academiaeia: J\u00e1 ouviu falar de histograma? Esse sem d\u00favida \u00e9 um dos conceitos mais neglig\u00eanciados pelas pessoas que come\u00e7am a estudar I\u2026"}
{"created_at": "Thu Mar 25 15:49:54 +0000 2021", "User_id": "1375112716231323652", "tweet": "J\u00e1 ouviu falar de histograma? Esse sem d\u00favida \u00e9 um dos conceitos mais neglig\u00eanciados pelas pessoas que come\u00e7am a es\u2026 https://t.co/nnJQZrFYdm"}
{"created_at": "Thu Mar 25 15:11:25 +0000 2021", "User_id": "1375103032766128130", "tweet": "@edsonhcs Voc\u00ea pela imagem acha que o Ed vai falar para voc\u00ea ser bom em beber e jogar sinuca\nAbre o v\u00eddeo ele fala\u2026 https://t.co/PQYBh5bZj7"}
{"created_at": "Thu Mar 25 15:07:30 +0000 2021", "User_id": "1375102044592340995", "tweet": "RT @dme_ufrj: Vem a\u00ed o I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados organizado pelas docentes Kelly Gon\u00e7alves e Thais Fonseca!\u2026"}
{"created_at": "Thu Mar 25 14:43:28 +0000 2021", "User_id": "1375095998637350914", "tweet": "Vem a\u00ed o I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados organizado pelas docentes Kelly Gon\u00e7alves e Thais\u2026 https://t.co/aWlNXIfxEc"}
{"created_at": "Thu Mar 25 14:40:05 +0000 2021", "User_id": "1375095147852095492", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Thu Mar 25 14:15:02 +0000 2021", "User_id": "1375088840491331591", "tweet": "RT @BioinfoLa: \ud83c\udf8a2\u00aa Confer\u00eancia de Mulheres em Bioinform\u00e1tica e Ci\u00eancia de Dados LA est\u00e1 chegando !! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcddA chamada para resumos abre em 15\u2026"}
{"created_at": "Thu Mar 25 14:04:57 +0000 2021", "User_id": "1375086303096754178", "tweet": "RT @LarissaSchauer: Metade de mim est\u00e1 nesse mood e o outro, pqp eu sou foda, olha quanta coisa eu passei em trabalho da facul de ci\u00eancia d\u2026"}
{"created_at": "Thu Mar 25 13:37:42 +0000 2021", "User_id": "1375079447947268099", "tweet": "Faleceu de ontem para hoje um grande especialista de Ci\u00eancia de Redes, Ci\u00eancia de Dados, Computa\u00e7\u00e3o aplicada a Sa\u00fad\u2026 https://t.co/4B4G4HCO2G"}
{"created_at": "Thu Mar 25 12:30:53 +0000 2021", "User_id": "1375062633867513857", "tweet": "Metade de mim est\u00e1 nesse mood e o outro, pqp eu sou foda, olha quanta coisa eu passei em trabalho da facul de ci\u00eanc\u2026 https://t.co/EU7Qxoug59"}
{"created_at": "Thu Mar 25 10:02:09 +0000 2021", "User_id": "1375025202745184256", "tweet": "@mhelenanovo Outro ponto: a ci\u00eancia de dados comprova que o Kataguiri deveria estar no Novo. Se vier pra c\u00e1, o\u2026 https://t.co/S5nc2k9IdB"}
{"created_at": "Thu Mar 25 03:30:48 +0000 2021", "User_id": "1374926717203181570", "tweet": "@vinesalg Viva a ci\u00eancia de dados mano, viva o futebol moderno"}
{"created_at": "Thu Mar 25 02:23:12 +0000 2021", "User_id": "1374909701276762116", "tweet": "16 anos de The Office!\u2764\ufe0f\u00d3tima oportunidade para relembrar a minha an\u00e1lise sobre o seriado, um trabalho de conclus\u00e3o\u2026 https://t.co/8xlF0fr8n1"}
{"created_at": "Thu Mar 25 01:00:23 +0000 2021", "User_id": "1374888863164989441", "tweet": "fa\u00e7o programas e me fodo\nprostituta? n\u00e3o, estudante de ci\u00eancia de dados"}
{"created_at": "Wed Mar 24 20:32:22 +0000 2021", "User_id": "1374821412557455360", "tweet": "@Goestozinho @colorado_papo @statinter @ojunomartins @InterTimeLine @meu_vermelho @PatriaColorada @Seomarm\u2026 https://t.co/cfmvT5mLxZ"}
{"created_at": "Wed Mar 24 20:26:41 +0000 2021", "User_id": "1374819984786984962", "tweet": "@LuizAlechandre @Catarin71212723 @o_antagonista Entendi sua logica. Um plano privado (que o forte eh ciencia de dad\u2026 https://t.co/lvEpVW9U4m"}
{"created_at": "Wed Mar 24 20:22:33 +0000 2021", "User_id": "1374818943043534849", "tweet": "@o_antagonista Prevent eh um powerhouse de analise e ci\u00eancia de dados. N\u00e3o comprovado pelos que bancam $$ essa difa\u2026 https://t.co/C4tF7ORvSU"}
{"created_at": "Wed Mar 24 19:55:42 +0000 2021", "User_id": "1374812185201901576", "tweet": "Desenvolva seu conjunto de habilidades de TI e ci\u00eancia de dados com este pacote de treinamento de 9 cursos por apen\u2026 https://t.co/wonowGk4j4"}
{"created_at": "Wed Mar 24 19:39:55 +0000 2021", "User_id": "1374808213883850756", "tweet": "Morri depois da prova mas tenho q gravar um v\u00eddeo explicando o site da mat\u00e9ria de ci\u00eancia de dados"}
{"created_at": "Wed Mar 24 19:30:31 +0000 2021", "User_id": "1374805848904585220", "tweet": "Pensando em fazer uma p\u00f3s em ci\u00eancia de dados e ficar logo doido com trabalho, mestrado e p\u00f3s"}
{"created_at": "Wed Mar 24 19:12:22 +0000 2021", "User_id": "1374801280334446598", "tweet": "Apresentamos pela primeira vez a rubrica \u201cThe Data Science Times\u201d, onde iremos trazer as noticias mais interessante\u2026 https://t.co/cIYV1I6lNx"}
{"created_at": "Wed Mar 24 17:18:57 +0000 2021", "User_id": "1374772740243197954", "tweet": "RT @curso_r: Ja assistiu nossa \u00faltima live?\nAdriana Silva jedi de dados da https://t.co/P5v2uawEzY , referencia em ci\u00eancia de dados, falou\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 24 17:15:39 +0000 2021", "User_id": "1374771906545586182", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o estudantes do ICT-Unifesp\n\nOportunidade para aprimorar suas compet\u00eancias em Ci\u00eancia de Dados neste 1o semes\u2026 https://t.co/SdeJrslWED"}
{"created_at": "Wed Mar 24 17:13:16 +0000 2021", "User_id": "1374771308421087240", "tweet": "\u00c9 um caso bem legal de ativismo anal\u00edtico, uso de meios digitais e ci\u00eancia de dados com a participa\u00e7\u00e3o de muitas ON\u2026 https://t.co/0eZ59rhERZ"}
{"created_at": "Wed Mar 24 17:09:31 +0000 2021", "User_id": "1374770362504859650", "tweet": "RT @curso_r: Ja assistiu nossa \u00faltima live?\nAdriana Silva jedi de dados da https://t.co/P5v2uawEzY , referencia em ci\u00eancia de dados, falou\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 24 17:06:41 +0000 2021", "User_id": "1374769649393491973", "tweet": "Ja assistiu nossa \u00faltima live?\nAdriana Silva jedi de dados da https://t.co/P5v2uawEzY , referencia em ci\u00eancia de da\u2026 https://t.co/ljsS4781nF"}
{"created_at": "Wed Mar 24 15:03:58 +0000 2021", "User_id": "1374738766527610883", "tweet": "RT @BioinfoLa: \ud83c\udf8a2\u00aa Confer\u00eancia de Mulheres em Bioinform\u00e1tica e Ci\u00eancia de Dados LA est\u00e1 chegando !! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcddA chamada para resumos abre em 15\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 24 14:50:41 +0000 2021", "User_id": "1374735425772924929", "tweet": "H\u00e1 algum tempo comecei a estudar programa\u00e7\u00e3o em Python, ci\u00eancia de dados e machine learning. Tenho desenvolvido um\u2026 https://t.co/t0OHIPHAV0"}
{"created_at": "Wed Mar 24 14:33:28 +0000 2021", "User_id": "1374731091119071233", "tweet": "RT @BioinfoLa: \ud83c\udf8a2\u00aa Confer\u00eancia de Mulheres em Bioinform\u00e1tica e Ci\u00eancia de Dados LA est\u00e1 chegando !! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcddA chamada para resumos abre em 15\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 24 14:30:25 +0000 2021", "User_id": "1374730324832309248", "tweet": "RT @BioinfoLa: \ud83c\udf8a2\u00aa Confer\u00eancia de Mulheres em Bioinform\u00e1tica e Ci\u00eancia de Dados LA est\u00e1 chegando !! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcddA chamada para resumos abre em 15\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 24 14:06:50 +0000 2021", "User_id": "1374724392480030721", "tweet": "@Neto_S_ @LayonGandhi @JehRodrigues09 @DoMarmotinha Os 20 sim, s\u00e3o uma amostra da nossa sociedade. Na ci\u00eancia de da\u2026 https://t.co/xUw1NNDkpn"}
{"created_at": "Wed Mar 24 13:57:57 +0000 2021", "User_id": "1374722152931397636", "tweet": "Ci\u00eancia de Dados e Aprendizado de M\u00e1quina usando Python https://t.co/V43s4M8OLK"}
{"created_at": "Wed Mar 24 13:54:52 +0000 2021", "User_id": "1374721377857585152", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 24 11:29:07 +0000 2021", "User_id": "1374684701017964544", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 24 10:48:28 +0000 2021", "User_id": "1374674468484841475", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 24 10:46:26 +0000 2021", "User_id": "1374673957568266240", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 24 04:13:33 +0000 2021", "User_id": "1374575086271889409", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 24 01:53:13 +0000 2021", "User_id": "1374539769263353860", "tweet": "@NandoJRocha Falar em ciencia de dados e contratar victor luis \u00e9 pra fuder..."}
{"created_at": "Wed Mar 24 00:42:42 +0000 2021", "User_id": "1374522023188131850", "tweet": "\ud83c\udf8a2\u00aa Confer\u00eancia de Mulheres em Bioinform\u00e1tica e Ci\u00eancia de Dados LA est\u00e1 chegando !! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcddA chamada para resumos a\u2026 https://t.co/DrRTGFwIaX"}
{"created_at": "Wed Mar 24 00:36:00 +0000 2021", "User_id": "1374520336125812747", "tweet": "RT @BioinfoLa: \ud83c\udf8a2\u00aa Confer\u00eancia de Mulheres em Bioinform\u00e1tica e Ci\u00eancia de Dados LA est\u00e1 chegando !! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcddA chamada para resumos abre em 15\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 23:26:08 +0000 2021", "User_id": "1374502754677186567", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 23:23:33 +0000 2021", "User_id": "1374502106573328391", "tweet": "@ludimiila @_solractg Tia do p\u00e1tio  --&gt; Ci\u00eancia de Dados"}
{"created_at": "Tue Mar 23 23:03:07 +0000 2021", "User_id": "1374496962553159694", "tweet": "Liste 5 gradua\u00e7\u00f5es que voc\u00ea faria: \n\u2022 psicologia\n\u2022 ci\u00eancias da computa\u00e7\u00e3o\n\u2022 rela\u00e7\u00f5es internacionais \n\u2022 ci\u00eancia de d\u2026 https://t.co/Nt7BmT2Pg2"}
{"created_at": "Tue Mar 23 22:59:04 +0000 2021", "User_id": "1374495943718961161", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 22:58:11 +0000 2021", "User_id": "1374495721253052424", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 22:58:06 +0000 2021", "User_id": "1374495702210940934", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 22:26:34 +0000 2021", "User_id": "1374487762758369293", "tweet": "hoje a palestra \u00e9 sobre ciencia de dados to ate de terno e gravata"}
{"created_at": "Tue Mar 23 21:55:33 +0000 2021", "User_id": "1374479959872348160", "tweet": "RT @curso_r: Cap\u00edtulo lubridate do livro \" ci\u00eancia de dados em R\"\nAs fun\u00e7\u00f5es do R base s\u00e3o, contraintuitivas e podem mudar de acordo com o\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 21:26:23 +0000 2021", "User_id": "1374472618078703627", "tweet": "Deus ta vendo eu formada em direito ir migrando devagarzinho pra ci\u00eancia de dados"}
{"created_at": "Tue Mar 23 21:21:36 +0000 2021", "User_id": "1374471414661586951", "tweet": "@pgdinamica Seu trabalho \u00e9 muito bom.\n\nViva a ci\u00eancia de dados.\n\nViva Python."}
{"created_at": "Tue Mar 23 21:18:17 +0000 2021", "User_id": "1374470582641696772", "tweet": "RT @curso_r: Cap\u00edtulo lubridate do livro \" ci\u00eancia de dados em R\"\nAs fun\u00e7\u00f5es do R base s\u00e3o, contraintuitivas e podem mudar de acordo com o\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 21:15:43 +0000 2021", "User_id": "1374469936387477504", "tweet": "RT @curso_r: Cap\u00edtulo lubridate do livro \" ci\u00eancia de dados em R\"\nAs fun\u00e7\u00f5es do R base s\u00e3o, contraintuitivas e podem mudar de acordo com o\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 21:12:30 +0000 2021", "User_id": "1374469123116199942", "tweet": "RT @curso_r: Cap\u00edtulo lubridate do livro \" ci\u00eancia de dados em R\"\nAs fun\u00e7\u00f5es do R base s\u00e3o, contraintuitivas e podem mudar de acordo com o\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 21:09:31 +0000 2021", "User_id": "1374468375879983110", "tweet": "RT @curso_r: Cap\u00edtulo lubridate do livro \" ci\u00eancia de dados em R\"\nAs fun\u00e7\u00f5es do R base s\u00e3o, contraintuitivas e podem mudar de acordo com o\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 21:07:10 +0000 2021", "User_id": "1374467781773586434", "tweet": "Cap\u00edtulo lubridate do livro \" ci\u00eancia de dados em R\"\nAs fun\u00e7\u00f5es do R base s\u00e3o, contraintuitivas e podem mudar de ac\u2026 https://t.co/SOXhuMupRi"}
{"created_at": "Tue Mar 23 20:58:19 +0000 2021", "User_id": "1374465557366337546", "tweet": "@RaccoonRamiro @g_furlaneto1 Mas usamos machine leraning no sentido de otimizar buscas. O modelo \u00e9 bem simples"}
{"created_at": "Tue Mar 23 20:53:05 +0000 2021", "User_id": "1374464237301501955", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 19:32:29 +0000 2021", "User_id": "1374443955648040987", "tweet": "@SoldatyBR Vou fazer, relacionado \u00e0 intelig\u00eancia artificial, ci\u00eancia de dados e geoestat\u00edstica"}
{"created_at": "Tue Mar 23 18:40:15 +0000 2021", "User_id": "1374430811332640774", "tweet": "Tivemos uma live de um painel feito pela ci\u00eancia de dados, pessoal levou pau demais, muito juniores. Deu d\u00f3 kkk"}
{"created_at": "Tue Mar 23 17:51:29 +0000 2021", "User_id": "1374418536303521793", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 17:37:20 +0000 2021", "User_id": "1374414974903144451", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 17:28:22 +0000 2021", "User_id": "1374412720162828289", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 17:27:27 +0000 2021", "User_id": "1374412489060876289", "tweet": "@ceciliadolago Isso aqui \u00e9 puro suco de jornalismo. A paquiderme \u00e9 supostamente uma jornalista \"especializada\" em c\u2026 https://t.co/WaJbzoLqVu"}
{"created_at": "Tue Mar 23 17:20:39 +0000 2021", "User_id": "1374410778262990857", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 17:04:20 +0000 2021", "User_id": "1374406671666008068", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 17:03:40 +0000 2021", "User_id": "1374406502123929602", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 17:02:16 +0000 2021", "User_id": "1374406151790489615", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:51:23 +0000 2021", "User_id": "1374403411966263298", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:51:13 +0000 2021", "User_id": "1374403371004690442", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:47:03 +0000 2021", "User_id": "1374402322613170188", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:47:02 +0000 2021", "User_id": "1374402319962365966", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:46:47 +0000 2021", "User_id": "1374402257089785856", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:45:09 +0000 2021", "User_id": "1374401843476844558", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:44:43 +0000 2021", "User_id": "1374401735704203266", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:42:53 +0000 2021", "User_id": "1374401272145604610", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:39:27 +0000 2021", "User_id": "1374400411449184264", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:38:25 +0000 2021", "User_id": "1374400149074505738", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:38:16 +0000 2021", "User_id": "1374400111766249472", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:34:41 +0000 2021", "User_id": "1374399210863300612", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:23:03 +0000 2021", "User_id": "1374396281607524362", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:21:54 +0000 2021", "User_id": "1374395994360586251", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:18:08 +0000 2021", "User_id": "1374395046120681477", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:17:55 +0000 2021", "User_id": "1374394992462991375", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:15:35 +0000 2021", "User_id": "1374394404195106816", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:15:19 +0000 2021", "User_id": "1374394334708068352", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:14:59 +0000 2021", "User_id": "1374394252067627021", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:08:48 +0000 2021", "User_id": "1374392697650257921", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:07:39 +0000 2021", "User_id": "1374392406917795842", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:07:23 +0000 2021", "User_id": "1374392341092466691", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:05:01 +0000 2021", "User_id": "1374391745849356294", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:04:59 +0000 2021", "User_id": "1374391735724351496", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:04:24 +0000 2021", "User_id": "1374391590744072199", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:04:20 +0000 2021", "User_id": "1374391571957780490", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:04:04 +0000 2021", "User_id": "1374391507449344009", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:04:01 +0000 2021", "User_id": "1374391494430265345", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:02:16 +0000 2021", "User_id": "1374391051587178497", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:02:14 +0000 2021", "User_id": "1374391042011623426", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:02:13 +0000 2021", "User_id": "1374391040954703885", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:00:20 +0000 2021", "User_id": "1374390566037856258", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:59:42 +0000 2021", "User_id": "1374390406826258436", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:59:19 +0000 2021", "User_id": "1374390311045058565", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:59:17 +0000 2021", "User_id": "1374390301612154883", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:58:55 +0000 2021", "User_id": "1374390211157790725", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:58:41 +0000 2021", "User_id": "1374390150340354057", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:58:04 +0000 2021", "User_id": "1374389995830579201", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:57:47 +0000 2021", "User_id": "1374389926171570176", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:57:04 +0000 2021", "User_id": "1374389743245398018", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:56:52 +0000 2021", "User_id": "1374389693219971080", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:56:35 +0000 2021", "User_id": "1374389621442809865", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:55:28 +0000 2021", "User_id": "1374389341087166468", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:55:25 +0000 2021", "User_id": "1374389326780399622", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:55:22 +0000 2021", "User_id": "1374389317712285700", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:55:21 +0000 2021", "User_id": "1374389310468726788", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:54:42 +0000 2021", "User_id": "1374389148950298632", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:54:23 +0000 2021", "User_id": "1374389067840847884", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:54:05 +0000 2021", "User_id": "1374388992095920137", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:53:48 +0000 2021", "User_id": "1374388923183472644", "tweet": "Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou\u2026 https://t.co/l3YDJp711u"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:13:43 +0000 2021", "User_id": "1374378832820506633", "tweet": "@S__u__X @Zunoblade e a ci\u00eancia de dados fazendo nada"}
{"created_at": "Tue Mar 23 14:38:02 +0000 2021", "User_id": "1374369856447934472", "tweet": "RT @sitenegre: [#RadarNegro] O portal https://t.co/1kqQ4inxfK oferece uma s\u00e9rie de trilhas de capacita\u00e7\u00e3o gratuita e online em Computa\u00e7\u00e3o e\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 14:35:00 +0000 2021", "User_id": "1374369090341466120", "tweet": "[#RadarNegro] O portal https://t.co/1kqQ4inxfK oferece uma s\u00e9rie de trilhas de capacita\u00e7\u00e3o gratuita e online em Com\u2026 https://t.co/pGKp77QGqM"}
{"created_at": "Tue Mar 23 13:59:51 +0000 2021", "User_id": "1374360246924275724", "tweet": "Quer entender como a Ci\u00eancia de Dados pode levar a an\u00e1lise do consumidor para o pr\u00f3ximo n\u00edvel? \ud83d\udd0e\n\n\ud83d\udd1c Quarta-feira, 0\u2026 https://t.co/tR7UzscbZO"}
{"created_at": "Tue Mar 23 13:35:32 +0000 2021", "User_id": "1374354127283707905", "tweet": "@Henriqu50811331 @RosemeireZangi1 Sou graduado Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o, especialista e trabalho com Ci\u00eancia de Dados."}
{"created_at": "Tue Mar 23 12:50:57 +0000 2021", "User_id": "1374342904131518465", "tweet": "Se tem uma \u00e1rea que eu tenho ran\u00e7o essa \u00e1rea \u00e9 ci\u00eancia de dados"}
{"created_at": "Tue Mar 23 09:00:04 +0000 2021", "User_id": "1374284804238237698", "tweet": "Leia este artigo fascinante de David Matos sobre: \u200b\u200b8 Conceitos Estat\u00edsticos Fundamentais para Ci\u00eancia de Dados Sai\u2026 https://t.co/YNxCY047UY"}
{"created_at": "Tue Mar 23 08:46:08 +0000 2021", "User_id": "1374281297284173824", "tweet": "RT @TenhoDadoCast: Est\u00e1 no ar o quinto epis\u00f3dio do Tenho Dado Podcast.\nUma conversa com a convidada Dessa Freires sobre ci\u00eancia de dados, d\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 05:39:51 +0000 2021", "User_id": "1374234416747266049", "tweet": "Destruir o Censo \u00e9 abra\u00e7ar o obscurantismo intelectual.\nEm pleno s\u00e9c XXI, qdo Ci\u00eancia de Dados se tornou transversa\u2026 https://t.co/P8af8u1U2t"}
{"created_at": "Wed Mar 31 01:03:04 +0000 2021", "User_id": "1377063863095549955", "tweet": "RT @FelipeSalto: Os t\u00e9cnicos do @TesouroNacional devem sempre ser exaltados. Trabalho sensacional do time de ci\u00eancia de dados. https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 31 01:01:28 +0000 2021", "User_id": "1377063460249481217", "tweet": "RT @SensoCrtico1: Basta fazer um r\u00e1pido cadastro no site da institui\u00e7\u00e3o, escolher e se inscrever para os cursos de Arte e Design; Neg\u00f3cios\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 31 01:01:02 +0000 2021", "User_id": "1377063351256236034", "tweet": "RT @FelipeSalto: Os t\u00e9cnicos do @TesouroNacional devem sempre ser exaltados. Trabalho sensacional do time de ci\u00eancia de dados. https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 31 00:15:13 +0000 2021", "User_id": "1377051820879667203", "tweet": "RT @FelipeSalto: Os t\u00e9cnicos do @TesouroNacional devem sempre ser exaltados. Trabalho sensacional do time de ci\u00eancia de dados. https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 23:41:58 +0000 2021", "User_id": "1377043455801753600", "tweet": "RT @FelipeSalto: Os t\u00e9cnicos do @TesouroNacional devem sempre ser exaltados. Trabalho sensacional do time de ci\u00eancia de dados."}
{"created_at": "Tue Mar 30 23:30:30 +0000 2021", "User_id": "1377040567394304004", "tweet": "Os t\u00e9cnicos do @TesouroNacional devem sempre ser exaltados. Trabalho sensacional do time de ci\u00eancia de dados. https://t.co/MhocqCwlIp"}
{"created_at": "Tue Mar 30 23:16:11 +0000 2021", "User_id": "1377036965183389702", "tweet": "S\u00e3o 11 trilhas de aprendizagem que englobam mais de 45 cursos de Tecnologia em diferentes n\u00edveis com base nas princ\u2026 https://t.co/pIyBsYsfmA"}
{"created_at": "Tue Mar 30 22:53:53 +0000 2021", "User_id": "1377031354563563520", "tweet": "RT @BioinfoLa: \ud83c\udf8a2\u00aa Confer\u00eancia de Mulheres em Bioinform\u00e1tica e Ci\u00eancia de Dados LA est\u00e1 chegando !! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcddA chamada para resumos abre em 15\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 21:39:25 +0000 2021", "User_id": "1377012615222804480", "tweet": "RT @SensoCrtico1: Basta fazer um r\u00e1pido cadastro no site da institui\u00e7\u00e3o, escolher e se inscrever para os cursos de Arte e Design; Neg\u00f3cios\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 21:38:42 +0000 2021", "User_id": "1377012433336815619", "tweet": "Basta fazer um r\u00e1pido cadastro no site da institui\u00e7\u00e3o, escolher e se inscrever para os cursos de Arte e Design; Neg\u2026 https://t.co/lJwiQ3agSq"}
{"created_at": "Tue Mar 30 21:31:46 +0000 2021", "User_id": "1377010688275718153", "tweet": "Estagi\u00e1rio de Ci\u00eancia de Dados (Analytics) - EloGroup - Home Office - https://t.co/ctA2DKueth - RJ EMPREGOS https://t.co/vcEyNzL5oC"}
{"created_at": "Tue Mar 30 21:30:47 +0000 2021", "User_id": "1377010439347916801", "tweet": "Estagi\u00e1rio de Ci\u00eancia de Dados (Analytics) - EloGroup - Home Office - https://t.co/pVLFjEbAPJ https://t.co/AnLtpPyJDv"}
{"created_at": "Tue Mar 30 20:59:12 +0000 2021", "User_id": "1377002492588855296", "tweet": "Estudando ci\u00eancia de dados para neg\u00f3cios e descobrindo q envolve matem\u00e1tica https://t.co/maeuDNUGBP"}
{"created_at": "Tue Mar 30 20:45:47 +0000 2021", "User_id": "1376999116123865090", "tweet": "RT @uff_br: Tem not\u00edcia boa pra quem \u00e9 #uffiano das \u00e1reas de Matem\u00e1tica, Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o e Ci\u00eancia de Dados. \nProfessores e estudante\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 19:34:16 +0000 2021", "User_id": "1376981119183298574", "tweet": "@feltrinoficial Queria ser aeromo\u00e7a. Hoje, curso Ci\u00eancia de Dados \ud83d\ude0a"}
{"created_at": "Tue Mar 30 19:20:10 +0000 2021", "User_id": "1376977572316250121", "tweet": "RT @curso_r: Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o curso online e ao vivo de R para Ci\u00eancia de Dados II que vai come\u00e7ar no dia 5 de abril. \nInscreva-se\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 19:17:22 +0000 2021", "User_id": "1376976864493862919", "tweet": "RT @curso_r: Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o curso online e ao vivo de R para Ci\u00eancia de Dados II que vai come\u00e7ar no dia 5 de abril. \nInscreva-se\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 18:33:43 +0000 2021", "User_id": "1376965881574666247", "tweet": "90 dias de acesso gratuito aos 18 peri\u00f3dicos da SIAM  para a comunidade USP\n\nPer\u00edodo de acesso: 10 de mar\u00e7o a 10 de\u2026 https://t.co/suhCK7aQKw"}
{"created_at": "Tue Mar 30 18:08:45 +0000 2021", "User_id": "1376959598419148803", "tweet": "RT @AluraOnline: Afinal, quem trabalha com Ci\u00eancia de Dados faz o qu\u00ea? \ud83e\udd14 \n\nRecebemos a @mikaeriohana para saber mais sobre a rotina de trab\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 18:06:36 +0000 2021", "User_id": "1376959058373136388", "tweet": "RT @uff_br: Tem not\u00edcia boa pra quem \u00e9 #uffiano das \u00e1reas de Matem\u00e1tica, Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o e Ci\u00eancia de Dados. \nProfessores e estudante\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 18:05:09 +0000 2021", "User_id": "1376958692768239621", "tweet": "RT @uff_br: Tem not\u00edcia boa pra quem \u00e9 #uffiano das \u00e1reas de Matem\u00e1tica, Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o e Ci\u00eancia de Dados. \nProfessores e estudante\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 18:03:48 +0000 2021", "User_id": "1376958353235193857", "tweet": "Tem not\u00edcia boa pra quem \u00e9 #uffiano das \u00e1reas de Matem\u00e1tica, Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o e Ci\u00eancia de Dados. \nProfessores\u2026 https://t.co/iZVC5Fea3u"}
{"created_at": "Tue Mar 30 16:54:08 +0000 2021", "User_id": "1376940819249250304", "tweet": "@AkitaOnRails @Codeminer42 Agrade\u00e7o novamente pela doa\u00e7\u00e3o, @AkitaOnRails e @Codeminer42. Tenho certeza que dezenas\u2026 https://t.co/3Oo0aPXaRo"}
{"created_at": "Tue Mar 30 16:22:08 +0000 2021", "User_id": "1376932766256918533", "tweet": "RT @curso_r: Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o curso online e ao vivo de R para Ci\u00eancia de Dados II que vai come\u00e7ar no dia 5 de abril. \nInscreva-se\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 16:18:28 +0000 2021", "User_id": "1376931844013314051", "tweet": "RT @curso_r: Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o curso online e ao vivo de R para Ci\u00eancia de Dados II que vai come\u00e7ar no dia 5 de abril. \nInscreva-se\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 15:37:39 +0000 2021", "User_id": "1376921574511611904", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 15:16:36 +0000 2021", "User_id": "1376916275482484738", "tweet": "RT @AluraOnline: Afinal, quem trabalha com Ci\u00eancia de Dados faz o qu\u00ea? \ud83e\udd14 \n\nRecebemos a @mikaeriohana para saber mais sobre a rotina de trab\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 15:07:52 +0000 2021", "User_id": "1376914075570016258", "tweet": "RT @AluraOnline: Afinal, quem trabalha com Ci\u00eancia de Dados faz o qu\u00ea? \ud83e\udd14 \n\nRecebemos a @mikaeriohana para saber mais sobre a rotina de trab\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 14:57:12 +0000 2021", "User_id": "1376911393631387653", "tweet": "Afinal, quem trabalha com Ci\u00eancia de Dados faz o qu\u00ea? \ud83e\udd14 \n\nRecebemos a @mikaeriohana para saber mais sobre a rotina\u2026 https://t.co/9HkHPg4Iqv"}
{"created_at": "Tue Mar 30 14:41:10 +0000 2021", "User_id": "1376907358773841925", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 14:39:40 +0000 2021", "User_id": "1376906979730415618", "tweet": "l\u00e1 vou eu entrar no mundo da ci\u00eancia de dados"}
{"created_at": "Tue Mar 30 13:55:33 +0000 2021", "User_id": "1376895879379042307", "tweet": "RT @mikaeriohana: LIBERADO! \ud83e\udd73\n\nAcabei de publicar o guia \"Como iniciar na carreira de ci\u00eancia de dados?\".\n\nEspero que ajude algu\u00e9m! \nhttps:\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 13:35:23 +0000 2021", "User_id": "1376890801855332353", "tweet": "preciso fazer algo pro meu twitter se tornar algo mais profissionalmente interessante, poder postar o dia todo aqui\u2026 https://t.co/YOK8y2wqBx"}
{"created_at": "Tue Mar 30 13:11:59 +0000 2021", "User_id": "1376884912410783749", "tweet": "#1 Ci\u00eancia de Dados - Instalando o Anaconda https://t.co/N8H4IF1S5C via @YouTube"}
{"created_at": "Tue Mar 30 12:23:31 +0000 2021", "User_id": "1376872717954265088", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 11:58:53 +0000 2021", "User_id": "1376866519381082117", "tweet": "@a_andresa Voc\u00ea fez enfermagem n\u00e9? Se estudar ci\u00eancia de dados vai da bom \ud83d\ude2c"}
{"created_at": "Tue Mar 30 11:58:23 +0000 2021", "User_id": "1376866392796971011", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 11:30:29 +0000 2021", "User_id": "1376859372014407682", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 11:19:01 +0000 2021", "User_id": "1376856483825082369", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 11:02:25 +0000 2021", "User_id": "1376852306914861068", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 11:01:49 +0000 2021", "User_id": "1376852158587494400", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 09:50:04 +0000 2021", "User_id": "1376834100049412098", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 04:34:26 +0000 2021", "User_id": "1376754668492230660", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 03:12:58 +0000 2021", "User_id": "1376734168252616710", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 02:51:57 +0000 2021", "User_id": "1376728876823494658", "tweet": "m\u00f3 daora esse bacharelado da usp em ciencia de dados hein"}
{"created_at": "Tue Mar 30 02:06:26 +0000 2021", "User_id": "1376717421772476419", "tweet": "acabei de fazer um mini sistema de recomenda\u00e7\u00e3o em uma PLANILHA\n\nci\u00eancia de dados \u00e9 umaFARSA\n\nfomos todos enganados"}
{"created_at": "Tue Mar 30 01:54:25 +0000 2021", "User_id": "1376714398425874432", "tweet": "RT @olhardigital: Abin abre edital e oferece bolsas nas \u00e1reas de seguran\u00e7a digital; oportunidades ser\u00e3o destinadas para t\u00e9cnicos de seguran\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 01:19:13 +0000 2021", "User_id": "1376705539900645379", "tweet": "RT @olhardigital: Abin abre edital e oferece bolsas nas \u00e1reas de seguran\u00e7a digital; oportunidades ser\u00e3o destinadas para t\u00e9cnicos de seguran\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 01:17:30 +0000 2021", "User_id": "1376705109799940096", "tweet": "RT @olhardigital: Abin abre edital e oferece bolsas nas \u00e1reas de seguran\u00e7a digital; oportunidades ser\u00e3o destinadas para t\u00e9cnicos de seguran\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 01:15:00 +0000 2021", "User_id": "1376704478347427843", "tweet": "Abin abre edital e oferece bolsas nas \u00e1reas de seguran\u00e7a digital; oportunidades ser\u00e3o destinadas para t\u00e9cnicos de s\u2026 https://t.co/xgoRiorz0m"}
{"created_at": "Tue Mar 30 00:33:25 +0000 2021", "User_id": "1376694014242619395", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 00:20:52 +0000 2021", "User_id": "1376690855491346441", "tweet": "meu curso: Ci\u00eancia de dados \nassunto: Pescaria com garrafa pet https://t.co/fAf6FB0l0f"}
{"created_at": "Tue Mar 30 00:06:40 +0000 2021", "User_id": "1376687282783150086", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 23:19:21 +0000 2021", "User_id": "1376675376622080000", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 23:00:42 +0000 2021", "User_id": "1376670682243870727", "tweet": "Como Psic\u00f3logo e estudante de Ci\u00eancia de Dados, eu fico puto qd a Pacheco me recomenda produtos aleat\u00f3rios que foge\u2026 https://t.co/beEdYMXHiH"}
{"created_at": "Mon Mar 29 22:29:12 +0000 2021", "User_id": "1376662752693997574", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 21:47:31 +0000 2021", "User_id": "1376652264866074627", "tweet": "RT @curso_r: Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o curso online e ao vivo de R para Ci\u00eancia de Dados II que vai come\u00e7ar no dia 5 de abril. \nInscreva-se\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 21:20:31 +0000 2021", "User_id": "1376645471729504258", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 21:14:22 +0000 2021", "User_id": "1376643920407453698", "tweet": "RT @curso_r: Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o curso online e ao vivo de R para Ci\u00eancia de Dados II que vai come\u00e7ar no dia 5 de abril. \nInscreva-se\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 21:06:28 +0000 2021", "User_id": "1376641933892845577", "tweet": "RT @curso_r: Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o curso online e ao vivo de R para Ci\u00eancia de Dados II que vai come\u00e7ar no dia 5 de abril. \nInscreva-se\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 21:01:04 +0000 2021", "User_id": "1376640573302509577", "tweet": "Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o curso online e ao vivo de R para Ci\u00eancia de Dados II que vai come\u00e7ar no dia 5 de abril.\u2026 https://t.co/w40mwOxU2u"}
{"created_at": "Mon Mar 29 20:31:25 +0000 2021", "User_id": "1376633113162448904", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 20:28:14 +0000 2021", "User_id": "1376632311039541260", "tweet": "Tem que ter mais paci\u00eancia do que a pessoa que faz transcri\u00e7\u00f5es. E tamb\u00e9m uma gradua\u00e7\u00e3o em engenharia ou ci\u00eancia de\u2026 https://t.co/5gr8aIDZgT"}
{"created_at": "Mon Mar 29 19:57:13 +0000 2021", "User_id": "1376624507499200515", "tweet": "Quase toda vez que vejo esses jornalistas de ci\u00eancia de dados, um dos dos estere\u00f3tipos se apresenta: o arrogante qu\u2026 https://t.co/rPAKfu14Iz"}
{"created_at": "Mon Mar 29 19:50:10 +0000 2021", "User_id": "1376622731530223621", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 19:30:01 +0000 2021", "User_id": "1376617660750950404", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 19:26:35 +0000 2021", "User_id": "1376616798473306117", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 19:22:00 +0000 2021", "User_id": "1376615643060039681", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 19:18:00 +0000 2021", "User_id": "1376614639497310208", "tweet": "\u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eanci\u2026 https://t.co/q690nYHNft"}
{"created_at": "Mon Mar 29 17:53:11 +0000 2021", "User_id": "1376593290670264321", "tweet": "Melhorista em ci\u00eancia de dados \u2013 Camb\u00e9 / PR  https://t.co/q0UIhJK7Ov"}
{"created_at": "Mon Mar 29 17:53:03 +0000 2021", "User_id": "1376593257187184648", "tweet": "@colorado_papo Ci\u00eancia de dados."}
{"created_at": "Mon Mar 29 15:48:43 +0000 2021", "User_id": "1376561970284007428", "tweet": "RT @AmaliaTortato: Essa semana farei uma s\u00e9rie informativa sobre a pandemia... \n\nHoje terei a honra de conversar com @ThomasVConti sobre a\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 15:47:01 +0000 2021", "User_id": "1376561542695636994", "tweet": "Ent\u00e3o voc\u00ea \u00e9 cara que cuida de ci\u00eancia de dados, mas na hora de falar de COVID n\u00e3o olha nem o que o os estudos cien\u2026 https://t.co/NseU9SaRdP"}
{"created_at": "Mon Mar 29 15:19:50 +0000 2021", "User_id": "1376554702419062790", "tweet": "RT @AmaliaTortato: Essa semana farei uma s\u00e9rie informativa sobre a pandemia... \n\nHoje terei a honra de conversar com @ThomasVConti sobre a\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 14:33:51 +0000 2021", "User_id": "1376543127494926341", "tweet": "5 gradua\u00e7\u00f5es q eu faria\n\n- ci\u00eancia da computa\u00e7\u00e3o\n- sistemas de informa\u00e7\u00e3o\n- engenharia de software\n- ci\u00eancia de dad\u2026 https://t.co/IYCLmGxSjg"}
{"created_at": "Mon Mar 29 14:21:11 +0000 2021", "User_id": "1376539939790282755", "tweet": "@RafaelakaDante @victorfontana @markuswmenezes @AluraOnline P\u00f3s em Ci\u00eancia de Dados mesmo, ou algo relacionado a Big Data, ScyPy."}
{"created_at": "Mon Mar 29 14:17:52 +0000 2021", "User_id": "1376539108328288258", "tweet": "RT @AmaliaTortato: Essa semana farei uma s\u00e9rie informativa sobre a pandemia... \n\nHoje terei a honra de conversar com @ThomasVConti sobre a\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 14:13:16 +0000 2021", "User_id": "1376537949173653511", "tweet": "@douglas_oaraujo @victorfontana @markuswmenezes Estudei bastante no @AluraOnline e paralelamente formei em An\u00e1lise\u2026 https://t.co/XXJv0KfZLo"}
{"created_at": "Mon Mar 29 14:00:29 +0000 2021", "User_id": "1376534733719547911", "tweet": "Programa de doutorado interdisciplinar que combina Ci\u00eancia de Dados e Direito est\u00e1 com chamadas abertas \ud83d\udcbb\u2696\ufe0f \n\nPrazo\u2026 https://t.co/b8DQhi8Elj"}
{"created_at": "Mon Mar 29 13:55:04 +0000 2021", "User_id": "1376533369568305154", "tweet": "eu amo q nessa aula ci\u00eancia de dados o prof cria uma planilha compartilhada, mas cada aluno com sua aba p fazer os\u2026 https://t.co/sPAY7367xf"}
{"created_at": "Mon Mar 29 13:23:28 +0000 2021", "User_id": "1376525415418839042", "tweet": "RT @AmaliaTortato: Essa semana farei uma s\u00e9rie informativa sobre a pandemia... \n\nHoje terei a honra de conversar com @ThomasVConti sobre a\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 12:22:49 +0000 2021", "User_id": "1376510154838061061", "tweet": "A Oracle levar\u00e1 conhecimento em an\u00e1lise de dados e planeja desenvolver um roteiro com os engenheiros da Red Bull Ra\u2026 https://t.co/6H368AWnAK"}
{"created_at": "Mon Mar 29 12:01:24 +0000 2021", "User_id": "1376504764389806080", "tweet": "RT @AmaliaTortato: Essa semana farei uma s\u00e9rie informativa sobre a pandemia... \n\nHoje terei a honra de conversar com @ThomasVConti sobre a\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 11:53:04 +0000 2021", "User_id": "1376502664821936133", "tweet": "RT @AmaliaTortato: Essa semana farei uma s\u00e9rie informativa sobre a pandemia... \n\nHoje terei a honra de conversar com @ThomasVConti sobre a\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 11:51:41 +0000 2021", "User_id": "1376502316497526789", "tweet": "RT @AmaliaTortato: Essa semana farei uma s\u00e9rie informativa sobre a pandemia... \n\nHoje terei a honra de conversar com @ThomasVConti sobre a\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 11:44:53 +0000 2021", "User_id": "1376500608719597570", "tweet": "RT @AmaliaTortato: Essa semana farei uma s\u00e9rie informativa sobre a pandemia... \n\nHoje terei a honra de conversar com @ThomasVConti sobre a\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 11:32:00 +0000 2021", "User_id": "1376497366807760900", "tweet": "RT @AmaliaTortato: Essa semana farei uma s\u00e9rie informativa sobre a pandemia... \n\nHoje terei a honra de conversar com @ThomasVConti sobre a\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 11:01:48 +0000 2021", "User_id": "1376489763461562369", "tweet": "Essa semana farei uma s\u00e9rie informativa sobre a pandemia... \n\nHoje terei a honra de conversar com @ThomasVConti sob\u2026 https://t.co/lE41d5pBy8"}
{"created_at": "Mon Mar 29 07:33:54 +0000 2021", "User_id": "1376437444653035521", "tweet": "1003\u00b0 - [EaD] FGV - Ci\u00eancia de Dados 60h - Com certificado https://t.co/655xQdkJpI"}
{"created_at": "Mon Mar 29 07:10:25 +0000 2021", "User_id": "1376431536376066048", "tweet": "RT @__ruda__: Estou embasbacado com a hist\u00f3ria do supercomputador \u00abThe Connection Machine\u00bb. do aspecto t\u00e9cnico, multiprocessador, topologia\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 04:20:30 +0000 2021", "User_id": "1376388774997950464", "tweet": "@MrLumertz @twodollarjoe O @BarcellosSCI t\u00e1 usando ci\u00eancia de dados das camisetas. RESPEITE"}
{"created_at": "Mon Mar 29 02:33:54 +0000 2021", "User_id": "1376361949005512707", "tweet": "Estou embasbacado com a hist\u00f3ria do supercomputador \u00abThe Connection Machine\u00bb. do aspecto t\u00e9cnico, multiprocessador,\u2026 https://t.co/CzQyr2Z2oS"}
{"created_at": "Sun Mar 28 23:48:35 +0000 2021", "User_id": "1376320343732801548", "tweet": "RT @piccoloarthur: Vi afirma\u00e7\u00f5es que o fandom do @snydercut \u00e9 t\u00f3xico, \u00f1 parece v\u00e1lido, explico. Com uma simples abordagem de ci\u00eancia de dad\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 23:48:10 +0000 2021", "User_id": "1376320241387642881", "tweet": "Vi afirma\u00e7\u00f5es que o fandom do @snydercut \u00e9 t\u00f3xico, \u00f1 parece v\u00e1lido, explico. Com uma simples abordagem de ci\u00eancia d\u2026 https://t.co/4LowgFNtgc"}
{"created_at": "Sun Mar 28 23:43:04 +0000 2021", "User_id": "1376318957188169731", "tweet": "Segue este \u201cfio\u201d c/ci\u00eancia de dados que confere tr\u00eas bancos oficiais diferentes, comprovando que mirtes por\u2026 https://t.co/DikAbIDbiY"}
{"created_at": "Sun Mar 28 23:38:46 +0000 2021", "User_id": "1376317875011616769", "tweet": "@DiogoCortiz Boa noite, eu sei que n\u00e3o tem nada haver com o tema, mas qual bibliografia voc\u00ea recomendaria para quem\u2026 https://t.co/njQwZnZWDw"}
{"created_at": "Sun Mar 28 23:11:30 +0000 2021", "User_id": "1376311013331591172", "tweet": "\u00c9 isso, curso comprado mundinho ci\u00eancia de dados ai vou eu. Quero depois de algum tempo colocar aqui no perfil Urba\u2026 https://t.co/OR9rku0wL5"}
{"created_at": "Sun Mar 28 19:08:35 +0000 2021", "User_id": "1376249878830059522", "tweet": "@cmilfont @mauricioaniche Com ele, voc\u00ea pode entrar no mestrado. Mas n\u00e3o existe milagre, o que voc\u00ea ganha no tempo,\u2026 https://t.co/rJ5PqDEDRD"}
{"created_at": "Sun Mar 28 18:11:38 +0000 2021", "User_id": "1376235546406699011", "tweet": "10 anos separam a caloura de Letras pra caloura de Ci\u00eancia de Dados, mas as duas t\u00eam o mesmo potencial. Ent\u00e3o vamos\u2026 https://t.co/dMtP1Jb4wp"}
{"created_at": "Sun Mar 28 17:59:58 +0000 2021", "User_id": "1376232612205887490", "tweet": "T\u00f4 fazendo curso de astrof\u00edsica junto com ci\u00eancia de dados e intelig\u00eancia artificial\n\nq beleza"}
{"created_at": "Sun Mar 28 17:42:00 +0000 2021", "User_id": "1376228091979296771", "tweet": "@gondimpaula eu to ainda pra pesquisar como que aplicam ciencia de dados na F1. pq de fato s\u00e3o tantos fatores que i\u2026 https://t.co/xIMpRwRbhz"}
{"created_at": "Sun Mar 28 17:07:49 +0000 2021", "User_id": "1376219486550888450", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 16:48:58 +0000 2021", "User_id": "1376214745401933826", "tweet": "RT @widsrecife: J\u00e1 pensou em participar como palestrante em um evento de uma das maiores comunidades de ci\u00eancia de dados do mundo?\n\nEntre o\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 16:38:08 +0000 2021", "User_id": "1376212017049112582", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 16:22:34 +0000 2021", "User_id": "1376208098696818690", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 16:03:13 +0000 2021", "User_id": "1376203230514970626", "tweet": "@Gazoogaloo @mlikbarrs com licen\u00e7a professor aqui que eh a aula de ci\u00eancia de dados?? *tirando o \u00f3culos de sol*"}
{"created_at": "Sun Mar 28 14:59:51 +0000 2021", "User_id": "1376187283745947652", "tweet": "@hikkisx @GabrielCorrea Tenho plena certeza que dar\u00e1 muito certo em m\u00e9dio/longo prazo. N\u00e3o s\u00f3 pelo MAR, mas o Inter\u2026 https://t.co/mFegIsJ3VO"}
{"created_at": "Sun Mar 28 14:35:06 +0000 2021", "User_id": "1376181057507233797", "tweet": "RT @widsrecife: J\u00e1 pensou em participar como palestrante em um evento de uma das maiores comunidades de ci\u00eancia de dados do mundo?\n\nEntre o\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 13:15:24 +0000 2021", "User_id": "1376160996964900865", "tweet": "RT @BioinfoLa: \ud83c\udf8a2\u00aa Confer\u00eancia de Mulheres em Bioinform\u00e1tica e Ci\u00eancia de Dados LA est\u00e1 chegando !! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcddA chamada para resumos abre em 15\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 13:06:16 +0000 2021", "User_id": "1376158698083606530", "tweet": "A IBM est\u00e1 com vagas abertas para cursos de:\n* Ci\u00eancia de Dados\n* Intelig\u00eancia Artificial\n* Bockchain\n* Design Thin\u2026 https://t.co/4oLTxSAG6I"}
{"created_at": "Sun Mar 28 12:33:08 +0000 2021", "User_id": "1376150361917038592", "tweet": "Not\u00edcia boa foi lindoso nem ser lembrado para entrar... Mas uma d\u00favida, Inter tem ci\u00eancia de dados, Capa, bons prof\u2026 https://t.co/jXzCNaHJyz"}
{"created_at": "Sun Mar 28 09:21:32 +0000 2021", "User_id": "1376102141841043456", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 08:34:23 +0000 2021", "User_id": "1376090277505564676", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 05:30:44 +0000 2021", "User_id": "1376044060679491588", "tweet": "@vctormends n\u00e3o explicando.\neu tentando explicar a import\u00e2ncia da verifica\u00e7\u00e3o de dados pro meu pai, meu pai me solt\u2026 https://t.co/lBDlReFWN2"}
{"created_at": "Sun Mar 28 03:39:50 +0000 2021", "User_id": "1376016154293059584", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 02:59:52 +0000 2021", "User_id": "1376006095521595393", "tweet": "@_FernandoRM Limita\u00e7\u00e3o tu foi generoso... Todos os lances de perigo foram nas costas do rodinei... O cara \u00e9 horr\u00edve\u2026 https://t.co/Tyo8vhoGfB"}
{"created_at": "Sun Mar 28 01:25:58 +0000 2021", "User_id": "1375982462774415360", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 01:22:38 +0000 2021", "User_id": "1375981626249900033", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 01:10:37 +0000 2021", "User_id": "1375978600378273792", "tweet": "RT @TheOlieLuk: Resultado melhor que o desempenho. Involuiu em rela\u00e7\u00e3o ao jogo passado por conta das pe\u00e7as. MG e Rodnei n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es e\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 01:02:59 +0000 2021", "User_id": "1375976679991095298", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:58:15 +0000 2021", "User_id": "1375975489689563136", "tweet": "Resultado melhor que o desempenho. Involuiu em rela\u00e7\u00e3o ao jogo passado por conta das pe\u00e7as. MG e Rodnei n\u00e3o tem con\u2026 https://t.co/HH5fH7eXuu"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:57:09 +0000 2021", "User_id": "1375975210814468098", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:50:40 +0000 2021", "User_id": "1375973579716763651", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:49:31 +0000 2021", "User_id": "1375973291064754179", "tweet": "Incr\u00edvel, o rodnei n\u00e3o tem a m\u00ednima orienta\u00e7\u00e3o t\u00e1tica. Que loco horroroso, quem aposta em ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode sequer testar essa naba."}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:49:19 +0000 2021", "User_id": "1375973240842166274", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:46:46 +0000 2021", "User_id": "1375972597783990274", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:45:42 +0000 2021", "User_id": "1375972329801580551", "tweet": "5 gradua\u00e7\u00f5es que eu faria\nsem ser a que eu fa\u00e7o \n- eng de dados, IA ou machine learning \n- ci\u00eancia de dados\n- f\u00edsic\u2026 https://t.co/MUOms28KBP"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:36:56 +0000 2021", "User_id": "1375970122318413826", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:33:40 +0000 2021", "User_id": "1375969299916029959", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:19:25 +0000 2021", "User_id": "1375965715304476675", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:18:42 +0000 2021", "User_id": "1375965533422682119", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:18:14 +0000 2021", "User_id": "1375965416607121410", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:18:00 +0000 2021", "User_id": "1375965357224120320", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:11:50 +0000 2021", "User_id": "1375963806292193285", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:05:16 +0000 2021", "User_id": "1375962155011424262", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:05:10 +0000 2021", "User_id": "1375962127706513412", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:02:57 +0000 2021", "User_id": "1375961572019994632", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:02:05 +0000 2021", "User_id": "1375961354159411208", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:01:28 +0000 2021", "User_id": "1375961199611936774", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:00:25 +0000 2021", "User_id": "1375960932233453571", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:58:20 +0000 2021", "User_id": "1375960409900003331", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:58:13 +0000 2021", "User_id": "1375960381361954821", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:57:38 +0000 2021", "User_id": "1375960233869246464", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:57:38 +0000 2021", "User_id": "1375960233709817861", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:57:10 +0000 2021", "User_id": "1375960118337142784", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:56:59 +0000 2021", "User_id": "1375960069146296324", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:56:19 +0000 2021", "User_id": "1375959903165153280", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:56:04 +0000 2021", "User_id": "1375959840045080579", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:55:52 +0000 2021", "User_id": "1375959789205872640", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:55:45 +0000 2021", "User_id": "1375959761502494724", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:55:42 +0000 2021", "User_id": "1375959745673228288", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:55:40 +0000 2021", "User_id": "1375959739327201285", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:55:30 +0000 2021", "User_id": "1375959698827059200", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:55:24 +0000 2021", "User_id": "1375959670813249538", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:55:21 +0000 2021", "User_id": "1375959659572563976", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:55:15 +0000 2021", "User_id": "1375959632204722176", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:55:07 +0000 2021", "User_id": "1375959601020088320", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:55:02 +0000 2021", "User_id": "1375959579264188418", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:54:59 +0000 2021", "User_id": "1375959566920339457", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:54:57 +0000 2021", "User_id": "1375959560498917377", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:54:49 +0000 2021", "User_id": "1375959524801150977", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:54:35 +0000 2021", "User_id": "1375959467016208384", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:54:17 +0000 2021", "User_id": "1375959389513904132", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:53:56 +0000 2021", "User_id": "1375959301253169155", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:53:52 +0000 2021", "User_id": "1375959284610183169", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:53:33 +0000 2021", "User_id": "1375959207430721540", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:53:30 +0000 2021", "User_id": "1375959191542697997", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:53:29 +0000 2021", "User_id": "1375959190204780552", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:53:25 +0000 2021", "User_id": "1375959173754728448", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:53:09 +0000 2021", "User_id": "1375959106687733761", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:52:55 +0000 2021", "User_id": "1375959044977008642", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:52:42 +0000 2021", "User_id": "1375958993504514049", "tweet": "Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir. @BarcellosSCI"}
{"created_at": "Sat Mar 27 22:21:00 +0000 2021", "User_id": "1375935916523581441", "tweet": "@Lebehs \u00f3timo \u00e9 a palavra certa. Quanto ao resto do time, vou repetir o que falei a uns dias atr\u00e1s.\nTem gente a\u00ed qu\u2026 https://t.co/KZz4Elqhd6"}
{"created_at": "Sat Mar 27 22:18:46 +0000 2021", "User_id": "1375935355187265539", "tweet": "@gutisanchez @FutebolGuaiba Eu to falando... j\u00e1 falei hj de manh\u00e3 pr\u00e1 ti, meu caro. \nTem uns a\u00ed que n\u00e3o \u00e9 mais test\u2026 https://t.co/K6oOUsq9pS"}
{"created_at": "Sat Mar 27 17:34:15 +0000 2021", "User_id": "1375863753867210752", "tweet": "CI\u00caNCIA DE DADOS E INTELIG\u00caNCIA ARTIFICIAL PARA O BEM P\u00daBLICO\nO Federal Statistical Office (FSO) est\u00e1 unindo for\u00e7as\u2026 https://t.co/itMbM0oIiy"}
{"created_at": "Sat Mar 27 16:50:58 +0000 2021", "User_id": "1375852858281652226", "tweet": "Incr\u00edvel como eh a vida\n\nQuando eu precisava aprender estat\u00edstica pra mexer com ci\u00eancia de dados, eu tinha um bloqu\u2026 https://t.co/HUynLnulxb"}
{"created_at": "Sat Mar 27 16:07:53 +0000 2021", "User_id": "1375842015502594050", "tweet": "@gutisanchez @FutebolGuaiba Vou repetir o que falei a uns dias atr\u00e1s.\nTem uns a\u00ed que n\u00e3o s\u00e3o testes e nem ci\u00eancia d\u2026 https://t.co/LcrE3jBmjW"}
{"created_at": "Sat Mar 27 15:06:04 +0000 2021", "User_id": "1375826459093315585", "tweet": "RT @ninadhora: Infelizmente ta em ingl\u00eas masss compartilhando aqui um curso sobre \u00e9tica e ci\u00eancia de dados que acho que pode valer a pena p\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 15:00:58 +0000 2021", "User_id": "1375825178287075328", "tweet": "RT @ninadhora: Infelizmente ta em ingl\u00eas masss compartilhando aqui um curso sobre \u00e9tica e ci\u00eancia de dados que acho que pode valer a pena p\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 14:56:04 +0000 2021", "User_id": "1375823942846398464", "tweet": "RT @ninadhora: Infelizmente ta em ingl\u00eas masss compartilhando aqui um curso sobre \u00e9tica e ci\u00eancia de dados que acho que pode valer a pena p\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 14:51:47 +0000 2021", "User_id": "1375822866353127424", "tweet": "RT @ninadhora: Infelizmente ta em ingl\u00eas masss compartilhando aqui um curso sobre \u00e9tica e ci\u00eancia de dados que acho que pode valer a pena p\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 14:48:21 +0000 2021", "User_id": "1375822003249192967", "tweet": "RT @ninadhora: Infelizmente ta em ingl\u00eas masss compartilhando aqui um curso sobre \u00e9tica e ci\u00eancia de dados que acho que pode valer a pena p\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 14:47:19 +0000 2021", "User_id": "1375821742778761226", "tweet": "RT @ninadhora: Infelizmente ta em ingl\u00eas masss compartilhando aqui um curso sobre \u00e9tica e ci\u00eancia de dados que acho que pode valer a pena p\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 14:46:58 +0000 2021", "User_id": "1375821654945845249", "tweet": "RT @ninadhora: Infelizmente ta em ingl\u00eas masss compartilhando aqui um curso sobre \u00e9tica e ci\u00eancia de dados que acho que pode valer a pena p\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 14:46:14 +0000 2021", "User_id": "1375821467900731398", "tweet": "Infelizmente ta em ingl\u00eas masss compartilhando aqui um curso sobre \u00e9tica e ci\u00eancia de dados que acho que pode valer\u2026 https://t.co/2GCJd3wAtu"}
{"created_at": "Sat Mar 27 14:40:10 +0000 2021", "User_id": "1375819943548182528", "tweet": "Nunca achei q diria isso, mas pensando muito sobre uma p\u00f3s na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados"}
{"created_at": "Sat Mar 27 14:36:07 +0000 2021", "User_id": "1375818925338988546", "tweet": "@ruivado71 Confio na ci\u00eancia de dados kkkk"}
{"created_at": "Sat Mar 27 14:13:39 +0000 2021", "User_id": "1375813268938366981", "tweet": "Maldita hora que eu resolvi mexer com ci\u00eancia de dados e E.M.M.A., haja \u00f3leo essencial de hortel\u00e3 nesse difusor"}
{"created_at": "Sat Mar 27 13:33:06 +0000 2021", "User_id": "1375803063995412483", "tweet": "Maldita hora que eu resolvi mexer com ci\u00eancia de dados e machine learning, haja \u00f3leo essencial de hortel\u00e3 nesse difusor"}
{"created_at": "Sat Mar 27 12:53:02 +0000 2021", "User_id": "1375792982079594496", "tweet": "Rede nacional de laborat\u00f3rios colaborativos alargada ao Algarve e a mais oito estruturas: Novos CoLAB atuam em \u00e1rea\u2026 https://t.co/W74ypOjhdG"}
{"created_at": "Sat Mar 27 01:48:02 +0000 2021", "User_id": "1375625628557393931", "tweet": "@dezoito22 Ci\u00eancia de dados!"}
{"created_at": "Sat Mar 27 01:17:01 +0000 2021", "User_id": "1375617825419751427", "tweet": "\ud83c\udf8a2\u00aa Confer\u00eancia de Mulheres em Bioinform\u00e1tica e Ci\u00eancia de Dados LA est\u00e1 chegando !! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcddA chamada para resumos a\u2026 https://t.co/oNYDl9dAMK"}
{"created_at": "Sat Mar 27 00:56:43 +0000 2021", "User_id": "1375612713364295685", "tweet": "RT @leosbastos: Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de maio de 20\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 00:34:22 +0000 2021", "User_id": "1375607092233506817", "tweet": "O algoritmo das redes sociais n\u00e3o me ajudam em nada \nEu quero: conte\u00fados de ci\u00eancia de dados, python e economia\nO q\u2026 https://t.co/Jpkxr90Cn5"}
{"created_at": "Sat Mar 27 00:21:12 +0000 2021", "User_id": "1375603776950833154", "tweet": "@lyana_miranda Ci\u00eancia da computa\u00e7\u00e3o eu faria talvez por causa de ci\u00eancia de dados"}
{"created_at": "Sat Mar 27 00:07:31 +0000 2021", "User_id": "1375600334819721217", "tweet": "Pra isso que a ci\u00eancia de dados tamb\u00e9m serve. Contratar n\u00e3o necessariamente o melhor, mas o que mais se encaixa. A\u2026 https://t.co/fDxSzptQNS"}
{"created_at": "Fri Mar 26 23:37:28 +0000 2021", "User_id": "1375592771571097600", "tweet": "RT @leosbastos: Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de maio de 20\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 23:22:36 +0000 2021", "User_id": "1375589030960713728", "tweet": "RT @mimimidias: \ud83d\udd34AO VIVO\n\nentrando AGORA na https://t.co/3codgbTmop para discutir ci\u00eancia de dados, tend\u00eancias e o futuro com @kizzy_terra\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 23:20:19 +0000 2021", "User_id": "1375588456269819913", "tweet": "Nunca se brinca c/epidemias e ainda mais as q t\u00eam comportamento exponencial. Modelos, ci\u00eancia de dados e outras \u00e1re\u2026 https://t.co/G0hDiGE9d9"}
{"created_at": "Fri Mar 26 22:51:22 +0000 2021", "User_id": "1375581171241918466", "tweet": "Ci\u00eancia de dados \u00e9 uma \u00e1rea muito interessante"}
{"created_at": "Fri Mar 26 22:26:18 +0000 2021", "User_id": "1375574859271581702", "tweet": "\ud83d\udd34AO VIVO\n\nentrando AGORA na https://t.co/3codgbTmop para discutir ci\u00eancia de dados, tend\u00eancias e o futuro com\u2026 https://t.co/bTUPNov6n5"}
{"created_at": "Fri Mar 26 22:15:54 +0000 2021", "User_id": "1375572245528055813", "tweet": "A proposta do \"Data Science Para Todos\" \u00e9 abrir a sua mente para uma infinidade de possibilidades do universo da ci\u2026 https://t.co/QUkYH0zNav"}
{"created_at": "Fri Mar 26 21:58:31 +0000 2021", "User_id": "1375567870504136707", "tweet": "@RogerioPires313 @FoxSportsBrasil N\u00e3o tem jeito. Em mercado futebol\u00edstico e montagem de elenco, a ci\u00eancia de dados\u2026 https://t.co/2If2E6XV6n"}
{"created_at": "Fri Mar 26 21:53:45 +0000 2021", "User_id": "1375566667854516230", "tweet": "O Brasil nunca foi afeito a estat\u00edstica.\nEnquanto no mundo o a ci\u00eancia de dados desponta o Brasil, mais uma vez fic\u2026 https://t.co/c2iYfxFSmP"}
{"created_at": "Fri Mar 26 21:49:44 +0000 2021", "User_id": "1375565659212550146", "tweet": "Se voc\u00ea tem conhecimentos estat\u00edsticos avan\u00e7ados e gradua\u00e7\u00e3o em Estat\u00edstica ou Ci\u00eancia de Dados, venha fazer parte\u2026 https://t.co/yCEslclRKK"}
{"created_at": "Fri Mar 26 20:45:47 +0000 2021", "User_id": "1375549564397236229", "tweet": "N\u00e3o sei como apresentar um semin\u00e1rio, odeio estat\u00edstica meu deus q cadeira chata odeio ci\u00eancia de dados odeio aprendizagem de m\u00e1quina \ud83d\udc7a"}
{"created_at": "Fri Mar 26 20:40:43 +0000 2021", "User_id": "1375548288603152392", "tweet": "mina, voc\u00ea \u00e9 estuda Ci\u00eancia de dados e \u00e9 de Recife ou da regi\u00e3o metropolitana? ent\u00e3o se inscreve nesse evento da\u2026 https://t.co/Su7dTuhaXn"}
{"created_at": "Fri Mar 26 20:11:31 +0000 2021", "User_id": "1375540940295790604", "tweet": "@gaydoida Vc tem q lidar com cuda ci\u00eancia de dados"}
{"created_at": "Fri Mar 26 20:04:07 +0000 2021", "User_id": "1375539077852827658", "tweet": "a pior parte da ci\u00eancia de dados \u00e9 ter que lidar com CUDA\n\ntudo que voc\u00ea precisa procurar no google vem primeiro ce\u2026 https://t.co/zBA1F6i3ti"}
{"created_at": "Fri Mar 26 20:02:24 +0000 2021", "User_id": "1375538646321926144", "tweet": "RT @dsacademybr: Mapa Completo das Fun\u00e7\u00f5es em Ci\u00eancia de Dados\n\nhttps://t.co/JdqFTm5ADY https://t.co/WI6D54XrF0"}
{"created_at": "Fri Mar 26 19:44:23 +0000 2021", "User_id": "1375534112304476163", "tweet": "Com professores reconhecidos em v\u00e1rias \u00e1reas da comunica\u00e7\u00e3o no mercado e na \u00e1rea p\u00fablica, ci\u00eancia de dados, regula\u00e7\u2026 https://t.co/109E15NLIj"}
{"created_at": "Fri Mar 26 19:39:05 +0000 2021", "User_id": "1375532778251554820", "tweet": "RT @mimimidias: hoje \u00e0s 19h30 vamos receber a @kizzy_terra do @pgdinamica para um papo sobre o que a ci\u00eancia de dados pode ou n\u00e3o nos dizer\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 19:14:07 +0000 2021", "User_id": "1375526495104479236", "tweet": "RT @mimimidias: hoje \u00e0s 19h30 vamos receber a @kizzy_terra do @pgdinamica para um papo sobre o que a ci\u00eancia de dados pode ou n\u00e3o nos dizer\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 19:09:28 +0000 2021", "User_id": "1375525326764265480", "tweet": "Curso online sobre GeoAnalytics, Ci\u00eancia de Dados e Big Data, com o instrutor Eduardo de Rezende Francisco, acontec\u2026 https://t.co/cFrVOCA1Td"}
{"created_at": "Fri Mar 26 19:09:14 +0000 2021", "User_id": "1375525266399895559", "tweet": "Curso online sobre GeoAnalytics, Ci\u00eancia de Dados e Big Data, com o instrutor Eduardo de Rezende Francisco, acontec\u2026 https://t.co/DmbIowFKeJ"}
{"created_at": "Fri Mar 26 18:38:10 +0000 2021", "User_id": "1375517451165687810", "tweet": "RT @cidacs_fiocruz: Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para uma vaga de p\u00f3s-doutorado em tempo integral no Cidacs na \u00e1rea de Ci\u00eancia de Dados Geoespacia\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 18:15:54 +0000 2021", "User_id": "1375511846975774726", "tweet": "@maressah @rodri_fds Guerrero tem 38 anos e tinha vindo de uma passagem fraca pelo Flamengo e de 1 ano e meio afast\u2026 https://t.co/DUuFZCS2p7"}
{"created_at": "Fri Mar 26 18:15:36 +0000 2021", "User_id": "1375511771096571905", "tweet": "RT @mimimidias: hoje \u00e0s 19h30 vamos receber a @kizzy_terra do @pgdinamica para um papo sobre o que a ci\u00eancia de dados pode ou n\u00e3o nos dizer\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 18:14:19 +0000 2021", "User_id": "1375511446495223808", "tweet": "RT @mimimidias: hoje \u00e0s 19h30 vamos receber a @kizzy_terra do @pgdinamica para um papo sobre o que a ci\u00eancia de dados pode ou n\u00e3o nos dizer\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 18:11:58 +0000 2021", "User_id": "1375510854821572611", "tweet": "RT @maressah: Borr\u00e9 \u00e9 muito bom centroavante. Mas n\u00e3o vale R$ 1 mi por m\u00eas e muito menos R$ 2 mi. Os clubes precisam levar mais a s\u00e9rio a c\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 17:30:11 +0000 2021", "User_id": "1375500341182095364", "tweet": "como estudar ci\u00eancia de dados sem saber c\u00e1lculo 1 e geometria anal\u00edtica google pesquisar"}
{"created_at": "Fri Mar 26 17:22:24 +0000 2021", "User_id": "1375498380831567874", "tweet": "RT @leosbastos: Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de maio de 20\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 17:21:49 +0000 2021", "User_id": "1375498234848808960", "tweet": "RT @mimimidias: hoje \u00e0s 19h30 vamos receber a @kizzy_terra do @pgdinamica para um papo sobre o que a ci\u00eancia de dados pode ou n\u00e3o nos dizer\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 17:21:13 +0000 2021", "User_id": "1375498083333718018", "tweet": "RT @leosbastos: Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de maio de 20\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 17:10:50 +0000 2021", "User_id": "1375495472454889472", "tweet": "Mapa Completo das Fun\u00e7\u00f5es em Ci\u00eancia de Dados\n\nhttps://t.co/JdqFTm5ADY https://t.co/WI6D54XrF0"}
{"created_at": "Fri Mar 26 17:10:18 +0000 2021", "User_id": "1375495337616506882", "tweet": "hoje \u00e0s 19h30 vamos receber a @kizzy_terra do @pgdinamica para um papo sobre o que a ci\u00eancia de dados pode ou n\u00e3o n\u2026 https://t.co/QRRuYpeP8x"}
{"created_at": "Fri Mar 26 16:22:03 +0000 2021", "User_id": "1375483195513245698", "tweet": "@marcel_zc Ningu\u00e9m e perfeito hahaha mas torcerei por ele em defesa da \u00e1rea de ci\u00eancia de dados hahahah"}
{"created_at": "Fri Mar 26 15:46:00 +0000 2021", "User_id": "1375474121950310411", "tweet": "5 gradua\u00e7\u00f5es (fora medicina) que eu faria:\n1. Letras (Japon\u00eas/ou l\u00ednguas antigas na uff acho/estudos liter\u00e1rios uni\u2026 https://t.co/tpVwGNTL5g"}
{"created_at": "Fri Mar 26 15:00:05 +0000 2021", "User_id": "1375462565124407301", "tweet": "O IBM Cloud Pak for Data as a Service combina os benef\u00edcios de uma plataforma unificada para ci\u00eancia de dados e IA\u2026 https://t.co/W6DeLadTJ4"}
{"created_at": "Fri Mar 26 14:52:32 +0000 2021", "User_id": "1375460667071856641", "tweet": "RT @maressah: Borr\u00e9 \u00e9 muito bom centroavante. Mas n\u00e3o vale R$ 1 mi por m\u00eas e muito menos R$ 2 mi. Os clubes precisam levar mais a s\u00e9rio a c\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 13:41:05 +0000 2021", "User_id": "1375442686761648133", "tweet": "RT @leosbastos: Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de maio de 20\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 13:34:57 +0000 2021", "User_id": "1375441140908965893", "tweet": "Borr\u00e9 \u00e9 muito bom centroavante. Mas n\u00e3o vale R$ 1 mi por m\u00eas e muito menos R$ 2 mi. Os clubes precisam levar mais a\u2026 https://t.co/aFwJvBhGJd"}
{"created_at": "Fri Mar 26 13:09:08 +0000 2021", "User_id": "1375434643634335748", "tweet": "RT @leosbastos: Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de maio de 20\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 12:59:54 +0000 2021", "User_id": "1375432323613782022", "tweet": "Sempre achei fant\u00e1stica a ideia da intersec\u00e7\u00e3o entre a Ci\u00eancia de Dados, Design e comportamento. E \u00e9 justamente sob\u2026 https://t.co/3nlwB4EKU0"}
{"created_at": "Fri Mar 26 10:44:11 +0000 2021", "User_id": "1375398169270493190", "tweet": "Consultoria Math Marketing cresce com uso da ci\u00eancia de dados para gerar\u00a0estrat\u00e9gias https://t.co/ijLadBr2Bf"}
{"created_at": "Fri Mar 26 10:32:10 +0000 2021", "User_id": "1375395143336005634", "tweet": "@Terabyteshop estou precisando montar um PC para trabalhar com ci\u00eancia de dados, exigindo muito processamento. N\u00e3o\u2026 https://t.co/RHuT5VouU3"}
{"created_at": "Fri Mar 26 04:27:25 +0000 2021", "User_id": "1375303352339333120", "tweet": "@datteyonce @peterjordan100 Voc\u00eas s\u00e3o esquecidos? E n\u00f3s de CI\u00caNCIA DE DADOS que somos da ESCOLA DE MATEM\u00c1TICA APLIC\u2026 https://t.co/QZmq57phyp"}
{"created_at": "Fri Mar 26 03:58:48 +0000 2021", "User_id": "1375296150001971201", "tweet": "RT @leosbastos: Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de maio de 20\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 03:45:41 +0000 2021", "User_id": "1375292850821197829", "tweet": "RT @leosbastos: Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de maio de 20\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 03:41:25 +0000 2021", "User_id": "1375291775770783747", "tweet": "RT @leosbastos: Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de maio de 20\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 03:39:32 +0000 2021", "User_id": "1375291302086987776", "tweet": "RT @leosbastos: Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de maio de 20\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 03:36:04 +0000 2021", "User_id": "1375290428187099136", "tweet": "Mais informacoes em\n\nhttps://t.co/389vVBEuCI"}
{"created_at": "Fri Mar 26 03:36:02 +0000 2021", "User_id": "1375290420712902658", "tweet": "Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de ma\u2026 https://t.co/Pgj15ujdiq"}
{"created_at": "Fri Mar 26 03:05:49 +0000 2021", "User_id": "1375282816871669765", "tweet": "Apto para defesa do t\u00edtulo de Especialista em Ci\u00eancia de Dados e Big Data!\nFinalmente est\u00e1 chegando o dia! \ud83d\udc4a"}
{"created_at": "Fri Mar 26 02:26:06 +0000 2021", "User_id": "1375272822348599296", "tweet": "@ericktengan KKKKK ontem eu pensei \"hmm e se eu tivesse ido fazer estat\u00edstica e ci\u00eancia de dados em S\u00e3o Carlos\""}
{"created_at": "Fri Mar 26 01:28:37 +0000 2021", "User_id": "1375258356366110726", "tweet": "@tzusuho exatas \u00e9 foda n\u00e9\naqui no icmc criaram o curso de ciencia de dados e tem 0 (zero) mulheres na primeira turma"}
{"created_at": "Fri Mar 26 00:40:29 +0000 2021", "User_id": "1375246240649216008", "tweet": "@arara_ Algu\u00e9m desses se encaixaria para um formando em Ci\u00eancias Econ\u00f4micas/ Atualmente cursando P\u00f3s em Ci\u00eancia de Dados?"}
{"created_at": "Fri Mar 26 00:26:27 +0000 2021", "User_id": "1375242709221449728", "tweet": "RT @mauzerra: Bem, segue essa thread com links chaves para quem quer iniciar na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados (tudo gr\u00e1tis):"}
{"created_at": "Fri Mar 26 00:17:24 +0000 2021", "User_id": "1375240433022951424", "tweet": "Prof. Tavares explica Ci\u00eancia de Dados como \"um conjunto de ferramentas que te possibilita extrair informa\u00e7\u00f5es de d\u2026 https://t.co/5smxxhFXWN"}
{"created_at": "Thu Mar 25 23:44:46 +0000 2021", "User_id": "1375232218168242181", "tweet": "RT @ruhanconceicao: R-Cast #004\u200b: O que \u00e9 Ci\u00eancia de Dados? https://t.co/ryO8OQOw7W"}
{"created_at": "Thu Mar 25 23:08:25 +0000 2021", "User_id": "1375223074107310084", "tweet": "RT @ruhanconceicao: R-Cast #004\u200b: O que \u00e9 Ci\u00eancia de Dados? https://t.co/ryO8OQOw7W"}
{"created_at": "Thu Mar 25 23:07:51 +0000 2021", "User_id": "1375222931152834561", "tweet": "RT @ruhanconceicao: R-Cast #004\u200b: O que \u00e9 Ci\u00eancia de Dados? https://t.co/ryO8OQOw7W"}
{"created_at": "Thu Mar 25 23:00:33 +0000 2021", "User_id": "1375221093292630017", "tweet": "R-Cast #004\u200b: O que \u00e9 Ci\u00eancia de Dados? https://t.co/ryO8OQOw7W"}
{"created_at": "Thu Mar 25 21:42:58 +0000 2021", "User_id": "1375201567310282766", "tweet": "RT @cefet_rj: #Futebol \u00e9 o tema da pr\u00f3xima live do projeto Semin\u00e1rios da Escola de Inform\u00e1tica e Computa\u00e7\u00e3o. O palestrante Lucas Tavares ap\u2026"}
{"created_at": "Thu Mar 25 21:40:09 +0000 2021", "User_id": "1375200857923403778", "tweet": "#Futebol \u00e9 o tema da pr\u00f3xima live do projeto Semin\u00e1rios da Escola de Inform\u00e1tica e Computa\u00e7\u00e3o. O palestrante Lucas\u2026 https://t.co/C8BG15enF6"}
{"created_at": "Thu Mar 25 21:26:06 +0000 2021", "User_id": "1375197323135946755", "tweet": "M\u00e9dia \u00e9 um conceito de estat\u00edstica que gera pouca d\u00favida, mas voc\u00ea realmente sabe interpretar uma m\u00e9dia? Nesse v\u00edde\u2026 https://t.co/5fy4r0RC34"}
{"created_at": "Thu Mar 25 19:47:28 +0000 2021", "User_id": "1375172500838092804", "tweet": "Dia 27 de abril duas grandes feras do Marketing e Ci\u00eancia de Dados, Alexandre Sanches e Guilherme Junqueira, far\u00e3o\u2026 https://t.co/a4NqeMNvTT"}
{"created_at": "Thu Mar 25 18:39:23 +0000 2021", "User_id": "1375155369840943104", "tweet": "RT @AstroUSP: Ci\u00eancia de dados: \n\nTime de futebol 'Manchester City' contrata Astrof\u00edsico! \n\nhttps://t.co/rkzCQXLw2v"}
{"created_at": "Thu Mar 25 18:17:33 +0000 2021", "User_id": "1375149873868255233", "tweet": "Ci\u00eancia de dados: \n\nTime de futebol 'Manchester City' contrata Astrof\u00edsico! \n\nhttps://t.co/rkzCQXLw2v"}
{"created_at": "Thu Mar 25 16:27:50 +0000 2021", "User_id": "1375122261917757443", "tweet": "RT @lgiselebock: 16 anos de The Office!\u2764\ufe0f\u00d3tima oportunidade para relembrar a minha an\u00e1lise sobre o seriado, um trabalho de conclus\u00e3o do cur\u2026"}
{"created_at": "Thu Mar 25 16:19:44 +0000 2021", "User_id": "1375120222064156682", "tweet": "@xgamer_teixeira Mano, pra mim, isso \u00e9 falta completa de imagina\u00e7\u00e3o e Scout no mercado. No \u00f3bvio, tu vai pagar Car\u00ed\u2026 https://t.co/4DmsCKXWup"}
{"created_at": "Thu Mar 25 15:51:19 +0000 2021", "User_id": "1375113072210288651", "tweet": "RT @academiaeia: J\u00e1 ouviu falar de histograma? Esse sem d\u00favida \u00e9 um dos conceitos mais neglig\u00eanciados pelas pessoas que come\u00e7am a estudar I\u2026"}
{"created_at": "Thu Mar 25 15:49:54 +0000 2021", "User_id": "1375112716231323652", "tweet": "J\u00e1 ouviu falar de histograma? Esse sem d\u00favida \u00e9 um dos conceitos mais neglig\u00eanciados pelas pessoas que come\u00e7am a es\u2026 https://t.co/nnJQZrFYdm"}
{"created_at": "Thu Mar 25 15:11:25 +0000 2021", "User_id": "1375103032766128130", "tweet": "@edsonhcs Voc\u00ea pela imagem acha que o Ed vai falar para voc\u00ea ser bom em beber e jogar sinuca\nAbre o v\u00eddeo ele fala\u2026 https://t.co/PQYBh5bZj7"}
{"created_at": "Thu Mar 25 15:07:30 +0000 2021", "User_id": "1375102044592340995", "tweet": "RT @dme_ufrj: Vem a\u00ed o I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados organizado pelas docentes Kelly Gon\u00e7alves e Thais Fonseca!\u2026"}
{"created_at": "Thu Mar 25 14:43:28 +0000 2021", "User_id": "1375095998637350914", "tweet": "Vem a\u00ed o I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados organizado pelas docentes Kelly Gon\u00e7alves e Thais\u2026 https://t.co/aWlNXIfxEc"}
{"created_at": "Thu Mar 25 14:40:05 +0000 2021", "User_id": "1375095147852095492", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Thu Mar 25 14:15:02 +0000 2021", "User_id": "1375088840491331591", "tweet": "RT @BioinfoLa: \ud83c\udf8a2\u00aa Confer\u00eancia de Mulheres em Bioinform\u00e1tica e Ci\u00eancia de Dados LA est\u00e1 chegando !! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcddA chamada para resumos abre em 15\u2026"}
{"created_at": "Thu Mar 25 14:04:57 +0000 2021", "User_id": "1375086303096754178", "tweet": "RT @LarissaSchauer: Metade de mim est\u00e1 nesse mood e o outro, pqp eu sou foda, olha quanta coisa eu passei em trabalho da facul de ci\u00eancia d\u2026"}
{"created_at": "Thu Mar 25 13:37:42 +0000 2021", "User_id": "1375079447947268099", "tweet": "Faleceu de ontem para hoje um grande especialista de Ci\u00eancia de Redes, Ci\u00eancia de Dados, Computa\u00e7\u00e3o aplicada a Sa\u00fad\u2026 https://t.co/4B4G4HCO2G"}
{"created_at": "Thu Mar 25 12:30:53 +0000 2021", "User_id": "1375062633867513857", "tweet": "Metade de mim est\u00e1 nesse mood e o outro, pqp eu sou foda, olha quanta coisa eu passei em trabalho da facul de ci\u00eanc\u2026 https://t.co/EU7Qxoug59"}
{"created_at": "Thu Mar 25 10:02:09 +0000 2021", "User_id": "1375025202745184256", "tweet": "@mhelenanovo Outro ponto: a ci\u00eancia de dados comprova que o Kataguiri deveria estar no Novo. Se vier pra c\u00e1, o\u2026 https://t.co/S5nc2k9IdB"}
{"created_at": "Thu Mar 25 03:30:48 +0000 2021", "User_id": "1374926717203181570", "tweet": "@vinesalg Viva a ci\u00eancia de dados mano, viva o futebol moderno"}
{"created_at": "Thu Mar 25 02:23:12 +0000 2021", "User_id": "1374909701276762116", "tweet": "16 anos de The Office!\u2764\ufe0f\u00d3tima oportunidade para relembrar a minha an\u00e1lise sobre o seriado, um trabalho de conclus\u00e3o\u2026 https://t.co/8xlF0fr8n1"}
{"created_at": "Thu Mar 25 01:00:23 +0000 2021", "User_id": "1374888863164989441", "tweet": "fa\u00e7o programas e me fodo\nprostituta? n\u00e3o, estudante de ci\u00eancia de dados"}
{"created_at": "Wed Mar 24 20:32:22 +0000 2021", "User_id": "1374821412557455360", "tweet": "@Goestozinho @colorado_papo @statinter @ojunomartins @InterTimeLine @meu_vermelho @PatriaColorada @Seomarm\u2026 https://t.co/cfmvT5mLxZ"}
{"created_at": "Wed Mar 24 20:26:41 +0000 2021", "User_id": "1374819984786984962", "tweet": "@LuizAlechandre @Catarin71212723 @o_antagonista Entendi sua logica. Um plano privado (que o forte eh ciencia de dad\u2026 https://t.co/lvEpVW9U4m"}
{"created_at": "Wed Mar 24 20:22:33 +0000 2021", "User_id": "1374818943043534849", "tweet": "@o_antagonista Prevent eh um powerhouse de analise e ci\u00eancia de dados. N\u00e3o comprovado pelos que bancam $$ essa difa\u2026 https://t.co/C4tF7ORvSU"}
{"created_at": "Wed Mar 24 19:55:42 +0000 2021", "User_id": "1374812185201901576", "tweet": "Desenvolva seu conjunto de habilidades de TI e ci\u00eancia de dados com este pacote de treinamento de 9 cursos por apen\u2026 https://t.co/wonowGk4j4"}
{"created_at": "Wed Mar 24 19:39:55 +0000 2021", "User_id": "1374808213883850756", "tweet": "Morri depois da prova mas tenho q gravar um v\u00eddeo explicando o site da mat\u00e9ria de ci\u00eancia de dados"}
{"created_at": "Wed Mar 24 19:30:31 +0000 2021", "User_id": "1374805848904585220", "tweet": "Pensando em fazer uma p\u00f3s em ci\u00eancia de dados e ficar logo doido com trabalho, mestrado e p\u00f3s"}
{"created_at": "Wed Mar 24 19:12:22 +0000 2021", "User_id": "1374801280334446598", "tweet": "Apresentamos pela primeira vez a rubrica \u201cThe Data Science Times\u201d, onde iremos trazer as noticias mais interessante\u2026 https://t.co/cIYV1I6lNx"}
{"created_at": "Wed Mar 24 17:18:57 +0000 2021", "User_id": "1374772740243197954", "tweet": "RT @curso_r: Ja assistiu nossa \u00faltima live?\nAdriana Silva jedi de dados da https://t.co/P5v2uawEzY , referencia em ci\u00eancia de dados, falou\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 24 17:15:39 +0000 2021", "User_id": "1374771906545586182", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o estudantes do ICT-Unifesp\n\nOportunidade para aprimorar suas compet\u00eancias em Ci\u00eancia de Dados neste 1o semes\u2026 https://t.co/SdeJrslWED"}
{"created_at": "Wed Mar 24 17:13:16 +0000 2021", "User_id": "1374771308421087240", "tweet": "\u00c9 um caso bem legal de ativismo anal\u00edtico, uso de meios digitais e ci\u00eancia de dados com a participa\u00e7\u00e3o de muitas ON\u2026 https://t.co/0eZ59rhERZ"}
{"created_at": "Wed Mar 24 17:09:31 +0000 2021", "User_id": "1374770362504859650", "tweet": "RT @curso_r: Ja assistiu nossa \u00faltima live?\nAdriana Silva jedi de dados da https://t.co/P5v2uawEzY , referencia em ci\u00eancia de dados, falou\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 24 17:06:41 +0000 2021", "User_id": "1374769649393491973", "tweet": "Ja assistiu nossa \u00faltima live?\nAdriana Silva jedi de dados da https://t.co/P5v2uawEzY , referencia em ci\u00eancia de da\u2026 https://t.co/ljsS4781nF"}
{"created_at": "Wed Mar 24 15:03:58 +0000 2021", "User_id": "1374738766527610883", "tweet": "RT @BioinfoLa: \ud83c\udf8a2\u00aa Confer\u00eancia de Mulheres em Bioinform\u00e1tica e Ci\u00eancia de Dados LA est\u00e1 chegando !! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcddA chamada para resumos abre em 15\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 24 14:50:41 +0000 2021", "User_id": "1374735425772924929", "tweet": "H\u00e1 algum tempo comecei a estudar programa\u00e7\u00e3o em Python, ci\u00eancia de dados e machine learning. Tenho desenvolvido um\u2026 https://t.co/t0OHIPHAV0"}
{"created_at": "Wed Mar 24 14:33:28 +0000 2021", "User_id": "1374731091119071233", "tweet": "RT @BioinfoLa: \ud83c\udf8a2\u00aa Confer\u00eancia de Mulheres em Bioinform\u00e1tica e Ci\u00eancia de Dados LA est\u00e1 chegando !! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcddA chamada para resumos abre em 15\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 24 14:30:25 +0000 2021", "User_id": "1374730324832309248", "tweet": "RT @BioinfoLa: \ud83c\udf8a2\u00aa Confer\u00eancia de Mulheres em Bioinform\u00e1tica e Ci\u00eancia de Dados LA est\u00e1 chegando !! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcddA chamada para resumos abre em 15\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 24 14:06:50 +0000 2021", "User_id": "1374724392480030721", "tweet": "@Neto_S_ @LayonGandhi @JehRodrigues09 @DoMarmotinha Os 20 sim, s\u00e3o uma amostra da nossa sociedade. Na ci\u00eancia de da\u2026 https://t.co/xUw1NNDkpn"}
{"created_at": "Wed Mar 24 13:57:57 +0000 2021", "User_id": "1374722152931397636", "tweet": "Ci\u00eancia de Dados e Aprendizado de M\u00e1quina usando Python https://t.co/V43s4M8OLK"}
{"created_at": "Wed Mar 24 13:54:52 +0000 2021", "User_id": "1374721377857585152", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 24 11:29:07 +0000 2021", "User_id": "1374684701017964544", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 24 10:48:28 +0000 2021", "User_id": "1374674468484841475", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 24 10:46:26 +0000 2021", "User_id": "1374673957568266240", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 24 04:13:33 +0000 2021", "User_id": "1374575086271889409", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 24 01:53:13 +0000 2021", "User_id": "1374539769263353860", "tweet": "@NandoJRocha Falar em ciencia de dados e contratar victor luis \u00e9 pra fuder..."}
{"created_at": "Wed Mar 24 00:42:42 +0000 2021", "User_id": "1374522023188131850", "tweet": "\ud83c\udf8a2\u00aa Confer\u00eancia de Mulheres em Bioinform\u00e1tica e Ci\u00eancia de Dados LA est\u00e1 chegando !! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcddA chamada para resumos a\u2026 https://t.co/DrRTGFwIaX"}
{"created_at": "Wed Mar 24 00:36:00 +0000 2021", "User_id": "1374520336125812747", "tweet": "RT @BioinfoLa: \ud83c\udf8a2\u00aa Confer\u00eancia de Mulheres em Bioinform\u00e1tica e Ci\u00eancia de Dados LA est\u00e1 chegando !! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcddA chamada para resumos abre em 15\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 23:26:08 +0000 2021", "User_id": "1374502754677186567", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 23:23:33 +0000 2021", "User_id": "1374502106573328391", "tweet": "@ludimiila @_solractg Tia do p\u00e1tio  --&gt; Ci\u00eancia de Dados"}
{"created_at": "Tue Mar 23 23:03:07 +0000 2021", "User_id": "1374496962553159694", "tweet": "Liste 5 gradua\u00e7\u00f5es que voc\u00ea faria: \n\u2022 psicologia\n\u2022 ci\u00eancias da computa\u00e7\u00e3o\n\u2022 rela\u00e7\u00f5es internacionais \n\u2022 ci\u00eancia de d\u2026 https://t.co/Nt7BmT2Pg2"}
{"created_at": "Tue Mar 23 22:59:04 +0000 2021", "User_id": "1374495943718961161", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 22:58:11 +0000 2021", "User_id": "1374495721253052424", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 22:58:06 +0000 2021", "User_id": "1374495702210940934", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 22:26:34 +0000 2021", "User_id": "1374487762758369293", "tweet": "hoje a palestra \u00e9 sobre ciencia de dados to ate de terno e gravata"}
{"created_at": "Tue Mar 23 21:55:33 +0000 2021", "User_id": "1374479959872348160", "tweet": "RT @curso_r: Cap\u00edtulo lubridate do livro \" ci\u00eancia de dados em R\"\nAs fun\u00e7\u00f5es do R base s\u00e3o, contraintuitivas e podem mudar de acordo com o\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 21:26:23 +0000 2021", "User_id": "1374472618078703627", "tweet": "Deus ta vendo eu formada em direito ir migrando devagarzinho pra ci\u00eancia de dados"}
{"created_at": "Tue Mar 23 21:21:36 +0000 2021", "User_id": "1374471414661586951", "tweet": "@pgdinamica Seu trabalho \u00e9 muito bom.\n\nViva a ci\u00eancia de dados.\n\nViva Python."}
{"created_at": "Tue Mar 23 21:18:17 +0000 2021", "User_id": "1374470582641696772", "tweet": "RT @curso_r: Cap\u00edtulo lubridate do livro \" ci\u00eancia de dados em R\"\nAs fun\u00e7\u00f5es do R base s\u00e3o, contraintuitivas e podem mudar de acordo com o\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 21:15:43 +0000 2021", "User_id": "1374469936387477504", "tweet": "RT @curso_r: Cap\u00edtulo lubridate do livro \" ci\u00eancia de dados em R\"\nAs fun\u00e7\u00f5es do R base s\u00e3o, contraintuitivas e podem mudar de acordo com o\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 21:12:30 +0000 2021", "User_id": "1374469123116199942", "tweet": "RT @curso_r: Cap\u00edtulo lubridate do livro \" ci\u00eancia de dados em R\"\nAs fun\u00e7\u00f5es do R base s\u00e3o, contraintuitivas e podem mudar de acordo com o\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 21:09:31 +0000 2021", "User_id": "1374468375879983110", "tweet": "RT @curso_r: Cap\u00edtulo lubridate do livro \" ci\u00eancia de dados em R\"\nAs fun\u00e7\u00f5es do R base s\u00e3o, contraintuitivas e podem mudar de acordo com o\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 21:07:10 +0000 2021", "User_id": "1374467781773586434", "tweet": "Cap\u00edtulo lubridate do livro \" ci\u00eancia de dados em R\"\nAs fun\u00e7\u00f5es do R base s\u00e3o, contraintuitivas e podem mudar de ac\u2026 https://t.co/SOXhuMupRi"}
{"created_at": "Tue Mar 23 20:58:19 +0000 2021", "User_id": "1374465557366337546", "tweet": "@RaccoonRamiro @g_furlaneto1 Mas usamos machine leraning no sentido de otimizar buscas. O modelo \u00e9 bem simples"}
{"created_at": "Tue Mar 23 20:53:05 +0000 2021", "User_id": "1374464237301501955", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 19:32:29 +0000 2021", "User_id": "1374443955648040987", "tweet": "@SoldatyBR Vou fazer, relacionado \u00e0 intelig\u00eancia artificial, ci\u00eancia de dados e geoestat\u00edstica"}
{"created_at": "Tue Mar 23 18:40:15 +0000 2021", "User_id": "1374430811332640774", "tweet": "Tivemos uma live de um painel feito pela ci\u00eancia de dados, pessoal levou pau demais, muito juniores. Deu d\u00f3 kkk"}
{"created_at": "Tue Mar 23 17:51:29 +0000 2021", "User_id": "1374418536303521793", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 17:37:20 +0000 2021", "User_id": "1374414974903144451", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 17:28:22 +0000 2021", "User_id": "1374412720162828289", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 17:27:27 +0000 2021", "User_id": "1374412489060876289", "tweet": "@ceciliadolago Isso aqui \u00e9 puro suco de jornalismo. A paquiderme \u00e9 supostamente uma jornalista \"especializada\" em c\u2026 https://t.co/WaJbzoLqVu"}
{"created_at": "Tue Mar 23 17:20:39 +0000 2021", "User_id": "1374410778262990857", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 17:04:20 +0000 2021", "User_id": "1374406671666008068", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 17:03:40 +0000 2021", "User_id": "1374406502123929602", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 17:02:16 +0000 2021", "User_id": "1374406151790489615", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:51:23 +0000 2021", "User_id": "1374403411966263298", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:51:13 +0000 2021", "User_id": "1374403371004690442", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:47:03 +0000 2021", "User_id": "1374402322613170188", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:47:02 +0000 2021", "User_id": "1374402319962365966", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:46:47 +0000 2021", "User_id": "1374402257089785856", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:45:09 +0000 2021", "User_id": "1374401843476844558", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:44:43 +0000 2021", "User_id": "1374401735704203266", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:42:53 +0000 2021", "User_id": "1374401272145604610", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:39:27 +0000 2021", "User_id": "1374400411449184264", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:38:25 +0000 2021", "User_id": "1374400149074505738", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:38:16 +0000 2021", "User_id": "1374400111766249472", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:34:41 +0000 2021", "User_id": "1374399210863300612", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:23:03 +0000 2021", "User_id": "1374396281607524362", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:21:54 +0000 2021", "User_id": "1374395994360586251", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:18:08 +0000 2021", "User_id": "1374395046120681477", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:17:55 +0000 2021", "User_id": "1374394992462991375", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:15:35 +0000 2021", "User_id": "1374394404195106816", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:15:19 +0000 2021", "User_id": "1374394334708068352", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:14:59 +0000 2021", "User_id": "1374394252067627021", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:08:48 +0000 2021", "User_id": "1374392697650257921", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:07:39 +0000 2021", "User_id": "1374392406917795842", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:07:23 +0000 2021", "User_id": "1374392341092466691", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:05:01 +0000 2021", "User_id": "1374391745849356294", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:04:59 +0000 2021", "User_id": "1374391735724351496", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:04:24 +0000 2021", "User_id": "1374391590744072199", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:04:20 +0000 2021", "User_id": "1374391571957780490", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:04:04 +0000 2021", "User_id": "1374391507449344009", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:04:01 +0000 2021", "User_id": "1374391494430265345", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:02:16 +0000 2021", "User_id": "1374391051587178497", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:02:14 +0000 2021", "User_id": "1374391042011623426", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:02:13 +0000 2021", "User_id": "1374391040954703885", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:00:20 +0000 2021", "User_id": "1374390566037856258", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:59:42 +0000 2021", "User_id": "1374390406826258436", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:59:19 +0000 2021", "User_id": "1374390311045058565", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:59:17 +0000 2021", "User_id": "1374390301612154883", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:58:55 +0000 2021", "User_id": "1374390211157790725", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:58:41 +0000 2021", "User_id": "1374390150340354057", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:58:04 +0000 2021", "User_id": "1374389995830579201", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:57:47 +0000 2021", "User_id": "1374389926171570176", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:57:04 +0000 2021", "User_id": "1374389743245398018", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:56:52 +0000 2021", "User_id": "1374389693219971080", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:56:35 +0000 2021", "User_id": "1374389621442809865", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:55:28 +0000 2021", "User_id": "1374389341087166468", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:55:25 +0000 2021", "User_id": "1374389326780399622", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:55:22 +0000 2021", "User_id": "1374389317712285700", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:55:21 +0000 2021", "User_id": "1374389310468726788", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:54:42 +0000 2021", "User_id": "1374389148950298632", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:54:23 +0000 2021", "User_id": "1374389067840847884", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:54:05 +0000 2021", "User_id": "1374388992095920137", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:53:48 +0000 2021", "User_id": "1374388923183472644", "tweet": "Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou\u2026 https://t.co/l3YDJp711u"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:13:43 +0000 2021", "User_id": "1374378832820506633", "tweet": "@S__u__X @Zunoblade e a ci\u00eancia de dados fazendo nada"}
{"created_at": "Tue Mar 23 14:38:02 +0000 2021", "User_id": "1374369856447934472", "tweet": "RT @sitenegre: [#RadarNegro] O portal https://t.co/1kqQ4inxfK oferece uma s\u00e9rie de trilhas de capacita\u00e7\u00e3o gratuita e online em Computa\u00e7\u00e3o e\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 14:35:00 +0000 2021", "User_id": "1374369090341466120", "tweet": "[#RadarNegro] O portal https://t.co/1kqQ4inxfK oferece uma s\u00e9rie de trilhas de capacita\u00e7\u00e3o gratuita e online em Com\u2026 https://t.co/pGKp77QGqM"}
{"created_at": "Tue Mar 23 13:59:51 +0000 2021", "User_id": "1374360246924275724", "tweet": "Quer entender como a Ci\u00eancia de Dados pode levar a an\u00e1lise do consumidor para o pr\u00f3ximo n\u00edvel? \ud83d\udd0e\n\n\ud83d\udd1c Quarta-feira, 0\u2026 https://t.co/tR7UzscbZO"}
{"created_at": "Tue Mar 23 13:35:32 +0000 2021", "User_id": "1374354127283707905", "tweet": "@Henriqu50811331 @RosemeireZangi1 Sou graduado Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o, especialista e trabalho com Ci\u00eancia de Dados."}
{"created_at": "Tue Mar 23 12:50:57 +0000 2021", "User_id": "1374342904131518465", "tweet": "Se tem uma \u00e1rea que eu tenho ran\u00e7o essa \u00e1rea \u00e9 ci\u00eancia de dados"}
{"created_at": "Tue Mar 23 09:00:04 +0000 2021", "User_id": "1374284804238237698", "tweet": "Leia este artigo fascinante de David Matos sobre: \u200b\u200b8 Conceitos Estat\u00edsticos Fundamentais para Ci\u00eancia de Dados Sai\u2026 https://t.co/YNxCY047UY"}
{"created_at": "Tue Mar 23 08:46:08 +0000 2021", "User_id": "1374281297284173824", "tweet": "RT @TenhoDadoCast: Est\u00e1 no ar o quinto epis\u00f3dio do Tenho Dado Podcast.\nUma conversa com a convidada Dessa Freires sobre ci\u00eancia de dados, d\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 05:39:51 +0000 2021", "User_id": "1374234416747266049", "tweet": "Destruir o Censo \u00e9 abra\u00e7ar o obscurantismo intelectual.\nEm pleno s\u00e9c XXI, qdo Ci\u00eancia de Dados se tornou transversa\u2026 https://t.co/P8af8u1U2t"}
{"created_at": "Wed Mar 31 01:03:04 +0000 2021", "User_id": "1377063863095549955", "tweet": "RT @FelipeSalto: Os t\u00e9cnicos do @TesouroNacional devem sempre ser exaltados. Trabalho sensacional do time de ci\u00eancia de dados. https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 31 01:01:28 +0000 2021", "User_id": "1377063460249481217", "tweet": "RT @SensoCrtico1: Basta fazer um r\u00e1pido cadastro no site da institui\u00e7\u00e3o, escolher e se inscrever para os cursos de Arte e Design; Neg\u00f3cios\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 31 01:01:02 +0000 2021", "User_id": "1377063351256236034", "tweet": "RT @FelipeSalto: Os t\u00e9cnicos do @TesouroNacional devem sempre ser exaltados. Trabalho sensacional do time de ci\u00eancia de dados. https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 31 00:15:13 +0000 2021", "User_id": "1377051820879667203", "tweet": "RT @FelipeSalto: Os t\u00e9cnicos do @TesouroNacional devem sempre ser exaltados. Trabalho sensacional do time de ci\u00eancia de dados. https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 23:41:58 +0000 2021", "User_id": "1377043455801753600", "tweet": "RT @FelipeSalto: Os t\u00e9cnicos do @TesouroNacional devem sempre ser exaltados. Trabalho sensacional do time de ci\u00eancia de dados."}
{"created_at": "Tue Mar 30 23:30:30 +0000 2021", "User_id": "1377040567394304004", "tweet": "Os t\u00e9cnicos do @TesouroNacional devem sempre ser exaltados. Trabalho sensacional do time de ci\u00eancia de dados. https://t.co/MhocqCwlIp"}
{"created_at": "Tue Mar 30 23:16:11 +0000 2021", "User_id": "1377036965183389702", "tweet": "S\u00e3o 11 trilhas de aprendizagem que englobam mais de 45 cursos de Tecnologia em diferentes n\u00edveis com base nas princ\u2026 https://t.co/pIyBsYsfmA"}
{"created_at": "Tue Mar 30 22:53:53 +0000 2021", "User_id": "1377031354563563520", "tweet": "RT @BioinfoLa: \ud83c\udf8a2\u00aa Confer\u00eancia de Mulheres em Bioinform\u00e1tica e Ci\u00eancia de Dados LA est\u00e1 chegando !! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcddA chamada para resumos abre em 15\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 21:39:25 +0000 2021", "User_id": "1377012615222804480", "tweet": "RT @SensoCrtico1: Basta fazer um r\u00e1pido cadastro no site da institui\u00e7\u00e3o, escolher e se inscrever para os cursos de Arte e Design; Neg\u00f3cios\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 21:38:42 +0000 2021", "User_id": "1377012433336815619", "tweet": "Basta fazer um r\u00e1pido cadastro no site da institui\u00e7\u00e3o, escolher e se inscrever para os cursos de Arte e Design; Neg\u2026 https://t.co/lJwiQ3agSq"}
{"created_at": "Tue Mar 30 21:31:46 +0000 2021", "User_id": "1377010688275718153", "tweet": "Estagi\u00e1rio de Ci\u00eancia de Dados (Analytics) - EloGroup - Home Office - https://t.co/ctA2DKueth - RJ EMPREGOS https://t.co/vcEyNzL5oC"}
{"created_at": "Tue Mar 30 21:30:47 +0000 2021", "User_id": "1377010439347916801", "tweet": "Estagi\u00e1rio de Ci\u00eancia de Dados (Analytics) - EloGroup - Home Office - https://t.co/pVLFjEbAPJ https://t.co/AnLtpPyJDv"}
{"created_at": "Tue Mar 30 20:59:12 +0000 2021", "User_id": "1377002492588855296", "tweet": "Estudando ci\u00eancia de dados para neg\u00f3cios e descobrindo q envolve matem\u00e1tica https://t.co/maeuDNUGBP"}
{"created_at": "Tue Mar 30 20:45:47 +0000 2021", "User_id": "1376999116123865090", "tweet": "RT @uff_br: Tem not\u00edcia boa pra quem \u00e9 #uffiano das \u00e1reas de Matem\u00e1tica, Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o e Ci\u00eancia de Dados. \nProfessores e estudante\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 19:34:16 +0000 2021", "User_id": "1376981119183298574", "tweet": "@feltrinoficial Queria ser aeromo\u00e7a. Hoje, curso Ci\u00eancia de Dados \ud83d\ude0a"}
{"created_at": "Tue Mar 30 19:20:10 +0000 2021", "User_id": "1376977572316250121", "tweet": "RT @curso_r: Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o curso online e ao vivo de R para Ci\u00eancia de Dados II que vai come\u00e7ar no dia 5 de abril. \nInscreva-se\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 19:17:22 +0000 2021", "User_id": "1376976864493862919", "tweet": "RT @curso_r: Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o curso online e ao vivo de R para Ci\u00eancia de Dados II que vai come\u00e7ar no dia 5 de abril. \nInscreva-se\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 18:33:43 +0000 2021", "User_id": "1376965881574666247", "tweet": "90 dias de acesso gratuito aos 18 peri\u00f3dicos da SIAM  para a comunidade USP\n\nPer\u00edodo de acesso: 10 de mar\u00e7o a 10 de\u2026 https://t.co/suhCK7aQKw"}
{"created_at": "Tue Mar 30 18:08:45 +0000 2021", "User_id": "1376959598419148803", "tweet": "RT @AluraOnline: Afinal, quem trabalha com Ci\u00eancia de Dados faz o qu\u00ea? \ud83e\udd14 \n\nRecebemos a @mikaeriohana para saber mais sobre a rotina de trab\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 18:06:36 +0000 2021", "User_id": "1376959058373136388", "tweet": "RT @uff_br: Tem not\u00edcia boa pra quem \u00e9 #uffiano das \u00e1reas de Matem\u00e1tica, Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o e Ci\u00eancia de Dados. \nProfessores e estudante\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 18:05:09 +0000 2021", "User_id": "1376958692768239621", "tweet": "RT @uff_br: Tem not\u00edcia boa pra quem \u00e9 #uffiano das \u00e1reas de Matem\u00e1tica, Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o e Ci\u00eancia de Dados. \nProfessores e estudante\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 18:03:48 +0000 2021", "User_id": "1376958353235193857", "tweet": "Tem not\u00edcia boa pra quem \u00e9 #uffiano das \u00e1reas de Matem\u00e1tica, Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o e Ci\u00eancia de Dados. \nProfessores\u2026 https://t.co/iZVC5Fea3u"}
{"created_at": "Tue Mar 30 16:54:08 +0000 2021", "User_id": "1376940819249250304", "tweet": "@AkitaOnRails @Codeminer42 Agrade\u00e7o novamente pela doa\u00e7\u00e3o, @AkitaOnRails e @Codeminer42. Tenho certeza que dezenas\u2026 https://t.co/3Oo0aPXaRo"}
{"created_at": "Tue Mar 30 16:22:08 +0000 2021", "User_id": "1376932766256918533", "tweet": "RT @curso_r: Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o curso online e ao vivo de R para Ci\u00eancia de Dados II que vai come\u00e7ar no dia 5 de abril. \nInscreva-se\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 16:18:28 +0000 2021", "User_id": "1376931844013314051", "tweet": "RT @curso_r: Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o curso online e ao vivo de R para Ci\u00eancia de Dados II que vai come\u00e7ar no dia 5 de abril. \nInscreva-se\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 15:37:39 +0000 2021", "User_id": "1376921574511611904", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 15:16:36 +0000 2021", "User_id": "1376916275482484738", "tweet": "RT @AluraOnline: Afinal, quem trabalha com Ci\u00eancia de Dados faz o qu\u00ea? \ud83e\udd14 \n\nRecebemos a @mikaeriohana para saber mais sobre a rotina de trab\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 15:07:52 +0000 2021", "User_id": "1376914075570016258", "tweet": "RT @AluraOnline: Afinal, quem trabalha com Ci\u00eancia de Dados faz o qu\u00ea? \ud83e\udd14 \n\nRecebemos a @mikaeriohana para saber mais sobre a rotina de trab\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 14:57:12 +0000 2021", "User_id": "1376911393631387653", "tweet": "Afinal, quem trabalha com Ci\u00eancia de Dados faz o qu\u00ea? \ud83e\udd14 \n\nRecebemos a @mikaeriohana para saber mais sobre a rotina\u2026 https://t.co/9HkHPg4Iqv"}
{"created_at": "Tue Mar 30 14:41:10 +0000 2021", "User_id": "1376907358773841925", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 14:39:40 +0000 2021", "User_id": "1376906979730415618", "tweet": "l\u00e1 vou eu entrar no mundo da ci\u00eancia de dados"}
{"created_at": "Tue Mar 30 13:55:33 +0000 2021", "User_id": "1376895879379042307", "tweet": "RT @mikaeriohana: LIBERADO! \ud83e\udd73\n\nAcabei de publicar o guia \"Como iniciar na carreira de ci\u00eancia de dados?\".\n\nEspero que ajude algu\u00e9m! \nhttps:\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 13:35:23 +0000 2021", "User_id": "1376890801855332353", "tweet": "preciso fazer algo pro meu twitter se tornar algo mais profissionalmente interessante, poder postar o dia todo aqui\u2026 https://t.co/YOK8y2wqBx"}
{"created_at": "Tue Mar 30 13:11:59 +0000 2021", "User_id": "1376884912410783749", "tweet": "#1 Ci\u00eancia de Dados - Instalando o Anaconda https://t.co/N8H4IF1S5C via @YouTube"}
{"created_at": "Tue Mar 30 12:23:31 +0000 2021", "User_id": "1376872717954265088", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 11:58:53 +0000 2021", "User_id": "1376866519381082117", "tweet": "@a_andresa Voc\u00ea fez enfermagem n\u00e9? Se estudar ci\u00eancia de dados vai da bom \ud83d\ude2c"}
{"created_at": "Tue Mar 30 11:58:23 +0000 2021", "User_id": "1376866392796971011", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 11:30:29 +0000 2021", "User_id": "1376859372014407682", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 11:19:01 +0000 2021", "User_id": "1376856483825082369", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 11:02:25 +0000 2021", "User_id": "1376852306914861068", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 11:01:49 +0000 2021", "User_id": "1376852158587494400", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 09:50:04 +0000 2021", "User_id": "1376834100049412098", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 04:34:26 +0000 2021", "User_id": "1376754668492230660", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 03:12:58 +0000 2021", "User_id": "1376734168252616710", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 02:51:57 +0000 2021", "User_id": "1376728876823494658", "tweet": "m\u00f3 daora esse bacharelado da usp em ciencia de dados hein"}
{"created_at": "Tue Mar 30 02:06:26 +0000 2021", "User_id": "1376717421772476419", "tweet": "acabei de fazer um mini sistema de recomenda\u00e7\u00e3o em uma PLANILHA\n\nci\u00eancia de dados \u00e9 umaFARSA\n\nfomos todos enganados"}
{"created_at": "Tue Mar 30 01:54:25 +0000 2021", "User_id": "1376714398425874432", "tweet": "RT @olhardigital: Abin abre edital e oferece bolsas nas \u00e1reas de seguran\u00e7a digital; oportunidades ser\u00e3o destinadas para t\u00e9cnicos de seguran\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 01:19:13 +0000 2021", "User_id": "1376705539900645379", "tweet": "RT @olhardigital: Abin abre edital e oferece bolsas nas \u00e1reas de seguran\u00e7a digital; oportunidades ser\u00e3o destinadas para t\u00e9cnicos de seguran\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 01:17:30 +0000 2021", "User_id": "1376705109799940096", "tweet": "RT @olhardigital: Abin abre edital e oferece bolsas nas \u00e1reas de seguran\u00e7a digital; oportunidades ser\u00e3o destinadas para t\u00e9cnicos de seguran\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 01:15:00 +0000 2021", "User_id": "1376704478347427843", "tweet": "Abin abre edital e oferece bolsas nas \u00e1reas de seguran\u00e7a digital; oportunidades ser\u00e3o destinadas para t\u00e9cnicos de s\u2026 https://t.co/xgoRiorz0m"}
{"created_at": "Tue Mar 30 00:33:25 +0000 2021", "User_id": "1376694014242619395", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 30 00:20:52 +0000 2021", "User_id": "1376690855491346441", "tweet": "meu curso: Ci\u00eancia de dados \nassunto: Pescaria com garrafa pet https://t.co/fAf6FB0l0f"}
{"created_at": "Tue Mar 30 00:06:40 +0000 2021", "User_id": "1376687282783150086", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 23:19:21 +0000 2021", "User_id": "1376675376622080000", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 23:00:42 +0000 2021", "User_id": "1376670682243870727", "tweet": "Como Psic\u00f3logo e estudante de Ci\u00eancia de Dados, eu fico puto qd a Pacheco me recomenda produtos aleat\u00f3rios que foge\u2026 https://t.co/beEdYMXHiH"}
{"created_at": "Mon Mar 29 22:29:12 +0000 2021", "User_id": "1376662752693997574", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 21:47:31 +0000 2021", "User_id": "1376652264866074627", "tweet": "RT @curso_r: Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o curso online e ao vivo de R para Ci\u00eancia de Dados II que vai come\u00e7ar no dia 5 de abril. \nInscreva-se\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 21:20:31 +0000 2021", "User_id": "1376645471729504258", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 21:14:22 +0000 2021", "User_id": "1376643920407453698", "tweet": "RT @curso_r: Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o curso online e ao vivo de R para Ci\u00eancia de Dados II que vai come\u00e7ar no dia 5 de abril. \nInscreva-se\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 21:06:28 +0000 2021", "User_id": "1376641933892845577", "tweet": "RT @curso_r: Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o curso online e ao vivo de R para Ci\u00eancia de Dados II que vai come\u00e7ar no dia 5 de abril. \nInscreva-se\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 21:01:04 +0000 2021", "User_id": "1376640573302509577", "tweet": "Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o curso online e ao vivo de R para Ci\u00eancia de Dados II que vai come\u00e7ar no dia 5 de abril.\u2026 https://t.co/w40mwOxU2u"}
{"created_at": "Mon Mar 29 20:31:25 +0000 2021", "User_id": "1376633113162448904", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 20:28:14 +0000 2021", "User_id": "1376632311039541260", "tweet": "Tem que ter mais paci\u00eancia do que a pessoa que faz transcri\u00e7\u00f5es. E tamb\u00e9m uma gradua\u00e7\u00e3o em engenharia ou ci\u00eancia de\u2026 https://t.co/5gr8aIDZgT"}
{"created_at": "Mon Mar 29 19:57:13 +0000 2021", "User_id": "1376624507499200515", "tweet": "Quase toda vez que vejo esses jornalistas de ci\u00eancia de dados, um dos dos estere\u00f3tipos se apresenta: o arrogante qu\u2026 https://t.co/rPAKfu14Iz"}
{"created_at": "Mon Mar 29 19:50:10 +0000 2021", "User_id": "1376622731530223621", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 19:30:01 +0000 2021", "User_id": "1376617660750950404", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 19:26:35 +0000 2021", "User_id": "1376616798473306117", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 19:22:00 +0000 2021", "User_id": "1376615643060039681", "tweet": "RT @_Tiagoventura: \u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eancias So\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 19:18:00 +0000 2021", "User_id": "1376614639497310208", "tweet": "\u00daltima semana para se inscrever na SICSS-FGV DAPP Brasil \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\ud83d\udc0d\n\nDuas semanas de treinamento e pesquisa em Ci\u00eanci\u2026 https://t.co/q690nYHNft"}
{"created_at": "Mon Mar 29 17:53:11 +0000 2021", "User_id": "1376593290670264321", "tweet": "Melhorista em ci\u00eancia de dados \u2013 Camb\u00e9 / PR  https://t.co/q0UIhJK7Ov"}
{"created_at": "Mon Mar 29 17:53:03 +0000 2021", "User_id": "1376593257187184648", "tweet": "@colorado_papo Ci\u00eancia de dados."}
{"created_at": "Mon Mar 29 15:48:43 +0000 2021", "User_id": "1376561970284007428", "tweet": "RT @AmaliaTortato: Essa semana farei uma s\u00e9rie informativa sobre a pandemia... \n\nHoje terei a honra de conversar com @ThomasVConti sobre a\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 15:47:01 +0000 2021", "User_id": "1376561542695636994", "tweet": "Ent\u00e3o voc\u00ea \u00e9 cara que cuida de ci\u00eancia de dados, mas na hora de falar de COVID n\u00e3o olha nem o que o os estudos cien\u2026 https://t.co/NseU9SaRdP"}
{"created_at": "Mon Mar 29 15:19:50 +0000 2021", "User_id": "1376554702419062790", "tweet": "RT @AmaliaTortato: Essa semana farei uma s\u00e9rie informativa sobre a pandemia... \n\nHoje terei a honra de conversar com @ThomasVConti sobre a\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 14:33:51 +0000 2021", "User_id": "1376543127494926341", "tweet": "5 gradua\u00e7\u00f5es q eu faria\n\n- ci\u00eancia da computa\u00e7\u00e3o\n- sistemas de informa\u00e7\u00e3o\n- engenharia de software\n- ci\u00eancia de dad\u2026 https://t.co/IYCLmGxSjg"}
{"created_at": "Mon Mar 29 14:21:11 +0000 2021", "User_id": "1376539939790282755", "tweet": "@RafaelakaDante @victorfontana @markuswmenezes @AluraOnline P\u00f3s em Ci\u00eancia de Dados mesmo, ou algo relacionado a Big Data, ScyPy."}
{"created_at": "Mon Mar 29 14:17:52 +0000 2021", "User_id": "1376539108328288258", "tweet": "RT @AmaliaTortato: Essa semana farei uma s\u00e9rie informativa sobre a pandemia... \n\nHoje terei a honra de conversar com @ThomasVConti sobre a\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 14:13:16 +0000 2021", "User_id": "1376537949173653511", "tweet": "@douglas_oaraujo @victorfontana @markuswmenezes Estudei bastante no @AluraOnline e paralelamente formei em An\u00e1lise\u2026 https://t.co/XXJv0KfZLo"}
{"created_at": "Mon Mar 29 14:00:29 +0000 2021", "User_id": "1376534733719547911", "tweet": "Programa de doutorado interdisciplinar que combina Ci\u00eancia de Dados e Direito est\u00e1 com chamadas abertas \ud83d\udcbb\u2696\ufe0f \n\nPrazo\u2026 https://t.co/b8DQhi8Elj"}
{"created_at": "Mon Mar 29 13:55:04 +0000 2021", "User_id": "1376533369568305154", "tweet": "eu amo q nessa aula ci\u00eancia de dados o prof cria uma planilha compartilhada, mas cada aluno com sua aba p fazer os\u2026 https://t.co/sPAY7367xf"}
{"created_at": "Mon Mar 29 13:23:28 +0000 2021", "User_id": "1376525415418839042", "tweet": "RT @AmaliaTortato: Essa semana farei uma s\u00e9rie informativa sobre a pandemia... \n\nHoje terei a honra de conversar com @ThomasVConti sobre a\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 12:22:49 +0000 2021", "User_id": "1376510154838061061", "tweet": "A Oracle levar\u00e1 conhecimento em an\u00e1lise de dados e planeja desenvolver um roteiro com os engenheiros da Red Bull Ra\u2026 https://t.co/6H368AWnAK"}
{"created_at": "Mon Mar 29 12:01:24 +0000 2021", "User_id": "1376504764389806080", "tweet": "RT @AmaliaTortato: Essa semana farei uma s\u00e9rie informativa sobre a pandemia... \n\nHoje terei a honra de conversar com @ThomasVConti sobre a\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 11:53:04 +0000 2021", "User_id": "1376502664821936133", "tweet": "RT @AmaliaTortato: Essa semana farei uma s\u00e9rie informativa sobre a pandemia... \n\nHoje terei a honra de conversar com @ThomasVConti sobre a\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 11:51:41 +0000 2021", "User_id": "1376502316497526789", "tweet": "RT @AmaliaTortato: Essa semana farei uma s\u00e9rie informativa sobre a pandemia... \n\nHoje terei a honra de conversar com @ThomasVConti sobre a\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 11:44:53 +0000 2021", "User_id": "1376500608719597570", "tweet": "RT @AmaliaTortato: Essa semana farei uma s\u00e9rie informativa sobre a pandemia... \n\nHoje terei a honra de conversar com @ThomasVConti sobre a\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 11:32:00 +0000 2021", "User_id": "1376497366807760900", "tweet": "RT @AmaliaTortato: Essa semana farei uma s\u00e9rie informativa sobre a pandemia... \n\nHoje terei a honra de conversar com @ThomasVConti sobre a\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 11:01:48 +0000 2021", "User_id": "1376489763461562369", "tweet": "Essa semana farei uma s\u00e9rie informativa sobre a pandemia... \n\nHoje terei a honra de conversar com @ThomasVConti sob\u2026 https://t.co/lE41d5pBy8"}
{"created_at": "Mon Mar 29 07:33:54 +0000 2021", "User_id": "1376437444653035521", "tweet": "1003\u00b0 - [EaD] FGV - Ci\u00eancia de Dados 60h - Com certificado https://t.co/655xQdkJpI"}
{"created_at": "Mon Mar 29 07:10:25 +0000 2021", "User_id": "1376431536376066048", "tweet": "RT @__ruda__: Estou embasbacado com a hist\u00f3ria do supercomputador \u00abThe Connection Machine\u00bb. do aspecto t\u00e9cnico, multiprocessador, topologia\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 29 04:20:30 +0000 2021", "User_id": "1376388774997950464", "tweet": "@MrLumertz @twodollarjoe O @BarcellosSCI t\u00e1 usando ci\u00eancia de dados das camisetas. RESPEITE"}
{"created_at": "Mon Mar 29 02:33:54 +0000 2021", "User_id": "1376361949005512707", "tweet": "Estou embasbacado com a hist\u00f3ria do supercomputador \u00abThe Connection Machine\u00bb. do aspecto t\u00e9cnico, multiprocessador,\u2026 https://t.co/CzQyr2Z2oS"}
{"created_at": "Sun Mar 28 23:48:35 +0000 2021", "User_id": "1376320343732801548", "tweet": "RT @piccoloarthur: Vi afirma\u00e7\u00f5es que o fandom do @snydercut \u00e9 t\u00f3xico, \u00f1 parece v\u00e1lido, explico. Com uma simples abordagem de ci\u00eancia de dad\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 23:48:10 +0000 2021", "User_id": "1376320241387642881", "tweet": "Vi afirma\u00e7\u00f5es que o fandom do @snydercut \u00e9 t\u00f3xico, \u00f1 parece v\u00e1lido, explico. Com uma simples abordagem de ci\u00eancia d\u2026 https://t.co/4LowgFNtgc"}
{"created_at": "Sun Mar 28 23:43:04 +0000 2021", "User_id": "1376318957188169731", "tweet": "Segue este \u201cfio\u201d c/ci\u00eancia de dados que confere tr\u00eas bancos oficiais diferentes, comprovando que mirtes por\u2026 https://t.co/DikAbIDbiY"}
{"created_at": "Sun Mar 28 23:38:46 +0000 2021", "User_id": "1376317875011616769", "tweet": "@DiogoCortiz Boa noite, eu sei que n\u00e3o tem nada haver com o tema, mas qual bibliografia voc\u00ea recomendaria para quem\u2026 https://t.co/njQwZnZWDw"}
{"created_at": "Sun Mar 28 23:11:30 +0000 2021", "User_id": "1376311013331591172", "tweet": "\u00c9 isso, curso comprado mundinho ci\u00eancia de dados ai vou eu. Quero depois de algum tempo colocar aqui no perfil Urba\u2026 https://t.co/OR9rku0wL5"}
{"created_at": "Sun Mar 28 19:08:35 +0000 2021", "User_id": "1376249878830059522", "tweet": "@cmilfont @mauricioaniche Com ele, voc\u00ea pode entrar no mestrado. Mas n\u00e3o existe milagre, o que voc\u00ea ganha no tempo,\u2026 https://t.co/rJ5PqDEDRD"}
{"created_at": "Sun Mar 28 18:11:38 +0000 2021", "User_id": "1376235546406699011", "tweet": "10 anos separam a caloura de Letras pra caloura de Ci\u00eancia de Dados, mas as duas t\u00eam o mesmo potencial. Ent\u00e3o vamos\u2026 https://t.co/dMtP1Jb4wp"}
{"created_at": "Sun Mar 28 17:59:58 +0000 2021", "User_id": "1376232612205887490", "tweet": "T\u00f4 fazendo curso de astrof\u00edsica junto com ci\u00eancia de dados e intelig\u00eancia artificial\n\nq beleza"}
{"created_at": "Sun Mar 28 17:42:00 +0000 2021", "User_id": "1376228091979296771", "tweet": "@gondimpaula eu to ainda pra pesquisar como que aplicam ciencia de dados na F1. pq de fato s\u00e3o tantos fatores que i\u2026 https://t.co/xIMpRwRbhz"}
{"created_at": "Sun Mar 28 17:07:49 +0000 2021", "User_id": "1376219486550888450", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 16:48:58 +0000 2021", "User_id": "1376214745401933826", "tweet": "RT @widsrecife: J\u00e1 pensou em participar como palestrante em um evento de uma das maiores comunidades de ci\u00eancia de dados do mundo?\n\nEntre o\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 16:38:08 +0000 2021", "User_id": "1376212017049112582", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 16:22:34 +0000 2021", "User_id": "1376208098696818690", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 16:03:13 +0000 2021", "User_id": "1376203230514970626", "tweet": "@Gazoogaloo @mlikbarrs com licen\u00e7a professor aqui que eh a aula de ci\u00eancia de dados?? *tirando o \u00f3culos de sol*"}
{"created_at": "Sun Mar 28 14:59:51 +0000 2021", "User_id": "1376187283745947652", "tweet": "@hikkisx @GabrielCorrea Tenho plena certeza que dar\u00e1 muito certo em m\u00e9dio/longo prazo. N\u00e3o s\u00f3 pelo MAR, mas o Inter\u2026 https://t.co/mFegIsJ3VO"}
{"created_at": "Sun Mar 28 14:35:06 +0000 2021", "User_id": "1376181057507233797", "tweet": "RT @widsrecife: J\u00e1 pensou em participar como palestrante em um evento de uma das maiores comunidades de ci\u00eancia de dados do mundo?\n\nEntre o\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 13:15:24 +0000 2021", "User_id": "1376160996964900865", "tweet": "RT @BioinfoLa: \ud83c\udf8a2\u00aa Confer\u00eancia de Mulheres em Bioinform\u00e1tica e Ci\u00eancia de Dados LA est\u00e1 chegando !! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcddA chamada para resumos abre em 15\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 13:06:16 +0000 2021", "User_id": "1376158698083606530", "tweet": "A IBM est\u00e1 com vagas abertas para cursos de:\n* Ci\u00eancia de Dados\n* Intelig\u00eancia Artificial\n* Bockchain\n* Design Thin\u2026 https://t.co/4oLTxSAG6I"}
{"created_at": "Sun Mar 28 12:33:08 +0000 2021", "User_id": "1376150361917038592", "tweet": "Not\u00edcia boa foi lindoso nem ser lembrado para entrar... Mas uma d\u00favida, Inter tem ci\u00eancia de dados, Capa, bons prof\u2026 https://t.co/jXzCNaHJyz"}
{"created_at": "Sun Mar 28 09:21:32 +0000 2021", "User_id": "1376102141841043456", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 08:34:23 +0000 2021", "User_id": "1376090277505564676", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 05:30:44 +0000 2021", "User_id": "1376044060679491588", "tweet": "@vctormends n\u00e3o explicando.\neu tentando explicar a import\u00e2ncia da verifica\u00e7\u00e3o de dados pro meu pai, meu pai me solt\u2026 https://t.co/lBDlReFWN2"}
{"created_at": "Sun Mar 28 03:39:50 +0000 2021", "User_id": "1376016154293059584", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 02:59:52 +0000 2021", "User_id": "1376006095521595393", "tweet": "@_FernandoRM Limita\u00e7\u00e3o tu foi generoso... Todos os lances de perigo foram nas costas do rodinei... O cara \u00e9 horr\u00edve\u2026 https://t.co/Tyo8vhoGfB"}
{"created_at": "Sun Mar 28 01:25:58 +0000 2021", "User_id": "1375982462774415360", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 01:22:38 +0000 2021", "User_id": "1375981626249900033", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 01:10:37 +0000 2021", "User_id": "1375978600378273792", "tweet": "RT @TheOlieLuk: Resultado melhor que o desempenho. Involuiu em rela\u00e7\u00e3o ao jogo passado por conta das pe\u00e7as. MG e Rodnei n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es e\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 01:02:59 +0000 2021", "User_id": "1375976679991095298", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:58:15 +0000 2021", "User_id": "1375975489689563136", "tweet": "Resultado melhor que o desempenho. Involuiu em rela\u00e7\u00e3o ao jogo passado por conta das pe\u00e7as. MG e Rodnei n\u00e3o tem con\u2026 https://t.co/HH5fH7eXuu"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:57:09 +0000 2021", "User_id": "1375975210814468098", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:50:40 +0000 2021", "User_id": "1375973579716763651", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:49:31 +0000 2021", "User_id": "1375973291064754179", "tweet": "Incr\u00edvel, o rodnei n\u00e3o tem a m\u00ednima orienta\u00e7\u00e3o t\u00e1tica. Que loco horroroso, quem aposta em ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode sequer testar essa naba."}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:49:19 +0000 2021", "User_id": "1375973240842166274", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:46:46 +0000 2021", "User_id": "1375972597783990274", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:45:42 +0000 2021", "User_id": "1375972329801580551", "tweet": "5 gradua\u00e7\u00f5es que eu faria\nsem ser a que eu fa\u00e7o \n- eng de dados, IA ou machine learning \n- ci\u00eancia de dados\n- f\u00edsic\u2026 https://t.co/MUOms28KBP"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:36:56 +0000 2021", "User_id": "1375970122318413826", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:33:40 +0000 2021", "User_id": "1375969299916029959", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:19:25 +0000 2021", "User_id": "1375965715304476675", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:18:42 +0000 2021", "User_id": "1375965533422682119", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:18:14 +0000 2021", "User_id": "1375965416607121410", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:18:00 +0000 2021", "User_id": "1375965357224120320", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:11:50 +0000 2021", "User_id": "1375963806292193285", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:05:16 +0000 2021", "User_id": "1375962155011424262", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:05:10 +0000 2021", "User_id": "1375962127706513412", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:02:57 +0000 2021", "User_id": "1375961572019994632", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:02:05 +0000 2021", "User_id": "1375961354159411208", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:01:28 +0000 2021", "User_id": "1375961199611936774", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 28 00:00:25 +0000 2021", "User_id": "1375960932233453571", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:58:20 +0000 2021", "User_id": "1375960409900003331", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:58:13 +0000 2021", "User_id": "1375960381361954821", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:57:38 +0000 2021", "User_id": "1375960233869246464", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:57:38 +0000 2021", "User_id": "1375960233709817861", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:57:10 +0000 2021", "User_id": "1375960118337142784", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:56:59 +0000 2021", "User_id": "1375960069146296324", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:56:19 +0000 2021", "User_id": "1375959903165153280", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:56:04 +0000 2021", "User_id": "1375959840045080579", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:55:52 +0000 2021", "User_id": "1375959789205872640", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:55:45 +0000 2021", "User_id": "1375959761502494724", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:55:42 +0000 2021", "User_id": "1375959745673228288", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:55:40 +0000 2021", "User_id": "1375959739327201285", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:55:30 +0000 2021", "User_id": "1375959698827059200", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:55:24 +0000 2021", "User_id": "1375959670813249538", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:55:21 +0000 2021", "User_id": "1375959659572563976", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:55:15 +0000 2021", "User_id": "1375959632204722176", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:55:07 +0000 2021", "User_id": "1375959601020088320", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:55:02 +0000 2021", "User_id": "1375959579264188418", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:54:59 +0000 2021", "User_id": "1375959566920339457", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:54:57 +0000 2021", "User_id": "1375959560498917377", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:54:49 +0000 2021", "User_id": "1375959524801150977", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:54:35 +0000 2021", "User_id": "1375959467016208384", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:54:17 +0000 2021", "User_id": "1375959389513904132", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:53:56 +0000 2021", "User_id": "1375959301253169155", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:53:52 +0000 2021", "User_id": "1375959284610183169", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:53:33 +0000 2021", "User_id": "1375959207430721540", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:53:30 +0000 2021", "User_id": "1375959191542697997", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:53:29 +0000 2021", "User_id": "1375959190204780552", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:53:25 +0000 2021", "User_id": "1375959173754728448", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:53:09 +0000 2021", "User_id": "1375959106687733761", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:52:55 +0000 2021", "User_id": "1375959044977008642", "tweet": "RT @lnterDados: Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 23:52:42 +0000 2021", "User_id": "1375958993504514049", "tweet": "Quem usa ci\u00eancia de dados n\u00e3o pode renovar com Rodinei. Se a tua gest\u00e3o \u00e9 seria, a renova\u00e7\u00e3o com o Rodinei n\u00e3o pode existir. @BarcellosSCI"}
{"created_at": "Sat Mar 27 22:21:00 +0000 2021", "User_id": "1375935916523581441", "tweet": "@Lebehs \u00f3timo \u00e9 a palavra certa. Quanto ao resto do time, vou repetir o que falei a uns dias atr\u00e1s.\nTem gente a\u00ed qu\u2026 https://t.co/KZz4Elqhd6"}
{"created_at": "Sat Mar 27 22:18:46 +0000 2021", "User_id": "1375935355187265539", "tweet": "@gutisanchez @FutebolGuaiba Eu to falando... j\u00e1 falei hj de manh\u00e3 pr\u00e1 ti, meu caro. \nTem uns a\u00ed que n\u00e3o \u00e9 mais test\u2026 https://t.co/K6oOUsq9pS"}
{"created_at": "Sat Mar 27 17:34:15 +0000 2021", "User_id": "1375863753867210752", "tweet": "CI\u00caNCIA DE DADOS E INTELIG\u00caNCIA ARTIFICIAL PARA O BEM P\u00daBLICO\nO Federal Statistical Office (FSO) est\u00e1 unindo for\u00e7as\u2026 https://t.co/itMbM0oIiy"}
{"created_at": "Sat Mar 27 16:50:58 +0000 2021", "User_id": "1375852858281652226", "tweet": "Incr\u00edvel como eh a vida\n\nQuando eu precisava aprender estat\u00edstica pra mexer com ci\u00eancia de dados, eu tinha um bloqu\u2026 https://t.co/HUynLnulxb"}
{"created_at": "Sat Mar 27 16:07:53 +0000 2021", "User_id": "1375842015502594050", "tweet": "@gutisanchez @FutebolGuaiba Vou repetir o que falei a uns dias atr\u00e1s.\nTem uns a\u00ed que n\u00e3o s\u00e3o testes e nem ci\u00eancia d\u2026 https://t.co/LcrE3jBmjW"}
{"created_at": "Sat Mar 27 15:06:04 +0000 2021", "User_id": "1375826459093315585", "tweet": "RT @ninadhora: Infelizmente ta em ingl\u00eas masss compartilhando aqui um curso sobre \u00e9tica e ci\u00eancia de dados que acho que pode valer a pena p\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 15:00:58 +0000 2021", "User_id": "1375825178287075328", "tweet": "RT @ninadhora: Infelizmente ta em ingl\u00eas masss compartilhando aqui um curso sobre \u00e9tica e ci\u00eancia de dados que acho que pode valer a pena p\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 14:56:04 +0000 2021", "User_id": "1375823942846398464", "tweet": "RT @ninadhora: Infelizmente ta em ingl\u00eas masss compartilhando aqui um curso sobre \u00e9tica e ci\u00eancia de dados que acho que pode valer a pena p\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 14:51:47 +0000 2021", "User_id": "1375822866353127424", "tweet": "RT @ninadhora: Infelizmente ta em ingl\u00eas masss compartilhando aqui um curso sobre \u00e9tica e ci\u00eancia de dados que acho que pode valer a pena p\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 14:48:21 +0000 2021", "User_id": "1375822003249192967", "tweet": "RT @ninadhora: Infelizmente ta em ingl\u00eas masss compartilhando aqui um curso sobre \u00e9tica e ci\u00eancia de dados que acho que pode valer a pena p\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 14:47:19 +0000 2021", "User_id": "1375821742778761226", "tweet": "RT @ninadhora: Infelizmente ta em ingl\u00eas masss compartilhando aqui um curso sobre \u00e9tica e ci\u00eancia de dados que acho que pode valer a pena p\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 14:46:58 +0000 2021", "User_id": "1375821654945845249", "tweet": "RT @ninadhora: Infelizmente ta em ingl\u00eas masss compartilhando aqui um curso sobre \u00e9tica e ci\u00eancia de dados que acho que pode valer a pena p\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 14:46:14 +0000 2021", "User_id": "1375821467900731398", "tweet": "Infelizmente ta em ingl\u00eas masss compartilhando aqui um curso sobre \u00e9tica e ci\u00eancia de dados que acho que pode valer\u2026 https://t.co/2GCJd3wAtu"}
{"created_at": "Sat Mar 27 14:40:10 +0000 2021", "User_id": "1375819943548182528", "tweet": "Nunca achei q diria isso, mas pensando muito sobre uma p\u00f3s na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados"}
{"created_at": "Sat Mar 27 14:36:07 +0000 2021", "User_id": "1375818925338988546", "tweet": "@ruivado71 Confio na ci\u00eancia de dados kkkk"}
{"created_at": "Sat Mar 27 14:13:39 +0000 2021", "User_id": "1375813268938366981", "tweet": "Maldita hora que eu resolvi mexer com ci\u00eancia de dados e E.M.M.A., haja \u00f3leo essencial de hortel\u00e3 nesse difusor"}
{"created_at": "Sat Mar 27 13:33:06 +0000 2021", "User_id": "1375803063995412483", "tweet": "Maldita hora que eu resolvi mexer com ci\u00eancia de dados e machine learning, haja \u00f3leo essencial de hortel\u00e3 nesse difusor"}
{"created_at": "Sat Mar 27 12:53:02 +0000 2021", "User_id": "1375792982079594496", "tweet": "Rede nacional de laborat\u00f3rios colaborativos alargada ao Algarve e a mais oito estruturas: Novos CoLAB atuam em \u00e1rea\u2026 https://t.co/W74ypOjhdG"}
{"created_at": "Sat Mar 27 01:48:02 +0000 2021", "User_id": "1375625628557393931", "tweet": "@dezoito22 Ci\u00eancia de dados!"}
{"created_at": "Sat Mar 27 01:17:01 +0000 2021", "User_id": "1375617825419751427", "tweet": "\ud83c\udf8a2\u00aa Confer\u00eancia de Mulheres em Bioinform\u00e1tica e Ci\u00eancia de Dados LA est\u00e1 chegando !! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcddA chamada para resumos a\u2026 https://t.co/oNYDl9dAMK"}
{"created_at": "Sat Mar 27 00:56:43 +0000 2021", "User_id": "1375612713364295685", "tweet": "RT @leosbastos: Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de maio de 20\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 27 00:34:22 +0000 2021", "User_id": "1375607092233506817", "tweet": "O algoritmo das redes sociais n\u00e3o me ajudam em nada \nEu quero: conte\u00fados de ci\u00eancia de dados, python e economia\nO q\u2026 https://t.co/Jpkxr90Cn5"}
{"created_at": "Sat Mar 27 00:21:12 +0000 2021", "User_id": "1375603776950833154", "tweet": "@lyana_miranda Ci\u00eancia da computa\u00e7\u00e3o eu faria talvez por causa de ci\u00eancia de dados"}
{"created_at": "Sat Mar 27 00:07:31 +0000 2021", "User_id": "1375600334819721217", "tweet": "Pra isso que a ci\u00eancia de dados tamb\u00e9m serve. Contratar n\u00e3o necessariamente o melhor, mas o que mais se encaixa. A\u2026 https://t.co/fDxSzptQNS"}
{"created_at": "Fri Mar 26 23:37:28 +0000 2021", "User_id": "1375592771571097600", "tweet": "RT @leosbastos: Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de maio de 20\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 23:22:36 +0000 2021", "User_id": "1375589030960713728", "tweet": "RT @mimimidias: \ud83d\udd34AO VIVO\n\nentrando AGORA na https://t.co/3codgbTmop para discutir ci\u00eancia de dados, tend\u00eancias e o futuro com @kizzy_terra\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 23:20:19 +0000 2021", "User_id": "1375588456269819913", "tweet": "Nunca se brinca c/epidemias e ainda mais as q t\u00eam comportamento exponencial. Modelos, ci\u00eancia de dados e outras \u00e1re\u2026 https://t.co/G0hDiGE9d9"}
{"created_at": "Fri Mar 26 22:51:22 +0000 2021", "User_id": "1375581171241918466", "tweet": "Ci\u00eancia de dados \u00e9 uma \u00e1rea muito interessante"}
{"created_at": "Fri Mar 26 22:26:18 +0000 2021", "User_id": "1375574859271581702", "tweet": "\ud83d\udd34AO VIVO\n\nentrando AGORA na https://t.co/3codgbTmop para discutir ci\u00eancia de dados, tend\u00eancias e o futuro com\u2026 https://t.co/bTUPNov6n5"}
{"created_at": "Fri Mar 26 22:15:54 +0000 2021", "User_id": "1375572245528055813", "tweet": "A proposta do \"Data Science Para Todos\" \u00e9 abrir a sua mente para uma infinidade de possibilidades do universo da ci\u2026 https://t.co/QUkYH0zNav"}
{"created_at": "Fri Mar 26 21:58:31 +0000 2021", "User_id": "1375567870504136707", "tweet": "@RogerioPires313 @FoxSportsBrasil N\u00e3o tem jeito. Em mercado futebol\u00edstico e montagem de elenco, a ci\u00eancia de dados\u2026 https://t.co/2If2E6XV6n"}
{"created_at": "Fri Mar 26 21:53:45 +0000 2021", "User_id": "1375566667854516230", "tweet": "O Brasil nunca foi afeito a estat\u00edstica.\nEnquanto no mundo o a ci\u00eancia de dados desponta o Brasil, mais uma vez fic\u2026 https://t.co/c2iYfxFSmP"}
{"created_at": "Fri Mar 26 21:49:44 +0000 2021", "User_id": "1375565659212550146", "tweet": "Se voc\u00ea tem conhecimentos estat\u00edsticos avan\u00e7ados e gradua\u00e7\u00e3o em Estat\u00edstica ou Ci\u00eancia de Dados, venha fazer parte\u2026 https://t.co/yCEslclRKK"}
{"created_at": "Fri Mar 26 20:45:47 +0000 2021", "User_id": "1375549564397236229", "tweet": "N\u00e3o sei como apresentar um semin\u00e1rio, odeio estat\u00edstica meu deus q cadeira chata odeio ci\u00eancia de dados odeio aprendizagem de m\u00e1quina \ud83d\udc7a"}
{"created_at": "Fri Mar 26 20:40:43 +0000 2021", "User_id": "1375548288603152392", "tweet": "mina, voc\u00ea \u00e9 estuda Ci\u00eancia de dados e \u00e9 de Recife ou da regi\u00e3o metropolitana? ent\u00e3o se inscreve nesse evento da\u2026 https://t.co/Su7dTuhaXn"}
{"created_at": "Fri Mar 26 20:11:31 +0000 2021", "User_id": "1375540940295790604", "tweet": "@gaydoida Vc tem q lidar com cuda ci\u00eancia de dados"}
{"created_at": "Fri Mar 26 20:04:07 +0000 2021", "User_id": "1375539077852827658", "tweet": "a pior parte da ci\u00eancia de dados \u00e9 ter que lidar com CUDA\n\ntudo que voc\u00ea precisa procurar no google vem primeiro ce\u2026 https://t.co/zBA1F6i3ti"}
{"created_at": "Fri Mar 26 20:02:24 +0000 2021", "User_id": "1375538646321926144", "tweet": "RT @dsacademybr: Mapa Completo das Fun\u00e7\u00f5es em Ci\u00eancia de Dados\n\nhttps://t.co/JdqFTm5ADY https://t.co/WI6D54XrF0"}
{"created_at": "Fri Mar 26 19:44:23 +0000 2021", "User_id": "1375534112304476163", "tweet": "Com professores reconhecidos em v\u00e1rias \u00e1reas da comunica\u00e7\u00e3o no mercado e na \u00e1rea p\u00fablica, ci\u00eancia de dados, regula\u00e7\u2026 https://t.co/109E15NLIj"}
{"created_at": "Fri Mar 26 19:39:05 +0000 2021", "User_id": "1375532778251554820", "tweet": "RT @mimimidias: hoje \u00e0s 19h30 vamos receber a @kizzy_terra do @pgdinamica para um papo sobre o que a ci\u00eancia de dados pode ou n\u00e3o nos dizer\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 19:14:07 +0000 2021", "User_id": "1375526495104479236", "tweet": "RT @mimimidias: hoje \u00e0s 19h30 vamos receber a @kizzy_terra do @pgdinamica para um papo sobre o que a ci\u00eancia de dados pode ou n\u00e3o nos dizer\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 19:09:28 +0000 2021", "User_id": "1375525326764265480", "tweet": "Curso online sobre GeoAnalytics, Ci\u00eancia de Dados e Big Data, com o instrutor Eduardo de Rezende Francisco, acontec\u2026 https://t.co/cFrVOCA1Td"}
{"created_at": "Fri Mar 26 19:09:14 +0000 2021", "User_id": "1375525266399895559", "tweet": "Curso online sobre GeoAnalytics, Ci\u00eancia de Dados e Big Data, com o instrutor Eduardo de Rezende Francisco, acontec\u2026 https://t.co/DmbIowFKeJ"}
{"created_at": "Fri Mar 26 18:38:10 +0000 2021", "User_id": "1375517451165687810", "tweet": "RT @cidacs_fiocruz: Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para uma vaga de p\u00f3s-doutorado em tempo integral no Cidacs na \u00e1rea de Ci\u00eancia de Dados Geoespacia\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 18:15:54 +0000 2021", "User_id": "1375511846975774726", "tweet": "@maressah @rodri_fds Guerrero tem 38 anos e tinha vindo de uma passagem fraca pelo Flamengo e de 1 ano e meio afast\u2026 https://t.co/DUuFZCS2p7"}
{"created_at": "Fri Mar 26 18:15:36 +0000 2021", "User_id": "1375511771096571905", "tweet": "RT @mimimidias: hoje \u00e0s 19h30 vamos receber a @kizzy_terra do @pgdinamica para um papo sobre o que a ci\u00eancia de dados pode ou n\u00e3o nos dizer\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 18:14:19 +0000 2021", "User_id": "1375511446495223808", "tweet": "RT @mimimidias: hoje \u00e0s 19h30 vamos receber a @kizzy_terra do @pgdinamica para um papo sobre o que a ci\u00eancia de dados pode ou n\u00e3o nos dizer\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 18:11:58 +0000 2021", "User_id": "1375510854821572611", "tweet": "RT @maressah: Borr\u00e9 \u00e9 muito bom centroavante. Mas n\u00e3o vale R$ 1 mi por m\u00eas e muito menos R$ 2 mi. Os clubes precisam levar mais a s\u00e9rio a c\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 17:30:11 +0000 2021", "User_id": "1375500341182095364", "tweet": "como estudar ci\u00eancia de dados sem saber c\u00e1lculo 1 e geometria anal\u00edtica google pesquisar"}
{"created_at": "Fri Mar 26 17:22:24 +0000 2021", "User_id": "1375498380831567874", "tweet": "RT @leosbastos: Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de maio de 20\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 17:21:49 +0000 2021", "User_id": "1375498234848808960", "tweet": "RT @mimimidias: hoje \u00e0s 19h30 vamos receber a @kizzy_terra do @pgdinamica para um papo sobre o que a ci\u00eancia de dados pode ou n\u00e3o nos dizer\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 17:21:13 +0000 2021", "User_id": "1375498083333718018", "tweet": "RT @leosbastos: Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de maio de 20\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 17:10:50 +0000 2021", "User_id": "1375495472454889472", "tweet": "Mapa Completo das Fun\u00e7\u00f5es em Ci\u00eancia de Dados\n\nhttps://t.co/JdqFTm5ADY https://t.co/WI6D54XrF0"}
{"created_at": "Fri Mar 26 17:10:18 +0000 2021", "User_id": "1375495337616506882", "tweet": "hoje \u00e0s 19h30 vamos receber a @kizzy_terra do @pgdinamica para um papo sobre o que a ci\u00eancia de dados pode ou n\u00e3o n\u2026 https://t.co/QRRuYpeP8x"}
{"created_at": "Fri Mar 26 16:22:03 +0000 2021", "User_id": "1375483195513245698", "tweet": "@marcel_zc Ningu\u00e9m e perfeito hahaha mas torcerei por ele em defesa da \u00e1rea de ci\u00eancia de dados hahahah"}
{"created_at": "Fri Mar 26 15:46:00 +0000 2021", "User_id": "1375474121950310411", "tweet": "5 gradua\u00e7\u00f5es (fora medicina) que eu faria:\n1. Letras (Japon\u00eas/ou l\u00ednguas antigas na uff acho/estudos liter\u00e1rios uni\u2026 https://t.co/tpVwGNTL5g"}
{"created_at": "Fri Mar 26 15:00:05 +0000 2021", "User_id": "1375462565124407301", "tweet": "O IBM Cloud Pak for Data as a Service combina os benef\u00edcios de uma plataforma unificada para ci\u00eancia de dados e IA\u2026 https://t.co/W6DeLadTJ4"}
{"created_at": "Fri Mar 26 14:52:32 +0000 2021", "User_id": "1375460667071856641", "tweet": "RT @maressah: Borr\u00e9 \u00e9 muito bom centroavante. Mas n\u00e3o vale R$ 1 mi por m\u00eas e muito menos R$ 2 mi. Os clubes precisam levar mais a s\u00e9rio a c\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 13:41:05 +0000 2021", "User_id": "1375442686761648133", "tweet": "RT @leosbastos: Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de maio de 20\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 13:34:57 +0000 2021", "User_id": "1375441140908965893", "tweet": "Borr\u00e9 \u00e9 muito bom centroavante. Mas n\u00e3o vale R$ 1 mi por m\u00eas e muito menos R$ 2 mi. Os clubes precisam levar mais a\u2026 https://t.co/aFwJvBhGJd"}
{"created_at": "Fri Mar 26 13:09:08 +0000 2021", "User_id": "1375434643634335748", "tweet": "RT @leosbastos: Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de maio de 20\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 12:59:54 +0000 2021", "User_id": "1375432323613782022", "tweet": "Sempre achei fant\u00e1stica a ideia da intersec\u00e7\u00e3o entre a Ci\u00eancia de Dados, Design e comportamento. E \u00e9 justamente sob\u2026 https://t.co/3nlwB4EKU0"}
{"created_at": "Fri Mar 26 10:44:11 +0000 2021", "User_id": "1375398169270493190", "tweet": "Consultoria Math Marketing cresce com uso da ci\u00eancia de dados para gerar\u00a0estrat\u00e9gias https://t.co/ijLadBr2Bf"}
{"created_at": "Fri Mar 26 10:32:10 +0000 2021", "User_id": "1375395143336005634", "tweet": "@Terabyteshop estou precisando montar um PC para trabalhar com ci\u00eancia de dados, exigindo muito processamento. N\u00e3o\u2026 https://t.co/RHuT5VouU3"}
{"created_at": "Fri Mar 26 04:27:25 +0000 2021", "User_id": "1375303352339333120", "tweet": "@datteyonce @peterjordan100 Voc\u00eas s\u00e3o esquecidos? E n\u00f3s de CI\u00caNCIA DE DADOS que somos da ESCOLA DE MATEM\u00c1TICA APLIC\u2026 https://t.co/QZmq57phyp"}
{"created_at": "Fri Mar 26 03:58:48 +0000 2021", "User_id": "1375296150001971201", "tweet": "RT @leosbastos: Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de maio de 20\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 03:45:41 +0000 2021", "User_id": "1375292850821197829", "tweet": "RT @leosbastos: Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de maio de 20\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 03:41:25 +0000 2021", "User_id": "1375291775770783747", "tweet": "RT @leosbastos: Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de maio de 20\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 03:39:32 +0000 2021", "User_id": "1375291302086987776", "tweet": "RT @leosbastos: Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de maio de 20\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 26 03:36:04 +0000 2021", "User_id": "1375290428187099136", "tweet": "Mais informacoes em\n\nhttps://t.co/389vVBEuCI"}
{"created_at": "Fri Mar 26 03:36:02 +0000 2021", "User_id": "1375290420712902658", "tweet": "Divulgando o\u00a0I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados (I EMECD)! O evento ocorrer\u00e1 de\u00a003 a 05 de ma\u2026 https://t.co/Pgj15ujdiq"}
{"created_at": "Fri Mar 26 03:05:49 +0000 2021", "User_id": "1375282816871669765", "tweet": "Apto para defesa do t\u00edtulo de Especialista em Ci\u00eancia de Dados e Big Data!\nFinalmente est\u00e1 chegando o dia! \ud83d\udc4a"}
{"created_at": "Fri Mar 26 02:26:06 +0000 2021", "User_id": "1375272822348599296", "tweet": "@ericktengan KKKKK ontem eu pensei \"hmm e se eu tivesse ido fazer estat\u00edstica e ci\u00eancia de dados em S\u00e3o Carlos\""}
{"created_at": "Fri Mar 26 01:28:37 +0000 2021", "User_id": "1375258356366110726", "tweet": "@tzusuho exatas \u00e9 foda n\u00e9\naqui no icmc criaram o curso de ciencia de dados e tem 0 (zero) mulheres na primeira turma"}
{"created_at": "Fri Mar 26 00:40:29 +0000 2021", "User_id": "1375246240649216008", "tweet": "@arara_ Algu\u00e9m desses se encaixaria para um formando em Ci\u00eancias Econ\u00f4micas/ Atualmente cursando P\u00f3s em Ci\u00eancia de Dados?"}
{"created_at": "Fri Mar 26 00:26:27 +0000 2021", "User_id": "1375242709221449728", "tweet": "RT @mauzerra: Bem, segue essa thread com links chaves para quem quer iniciar na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados (tudo gr\u00e1tis):"}
{"created_at": "Fri Mar 26 00:17:24 +0000 2021", "User_id": "1375240433022951424", "tweet": "Prof. Tavares explica Ci\u00eancia de Dados como \"um conjunto de ferramentas que te possibilita extrair informa\u00e7\u00f5es de d\u2026 https://t.co/5smxxhFXWN"}
{"created_at": "Thu Mar 25 23:44:46 +0000 2021", "User_id": "1375232218168242181", "tweet": "RT @ruhanconceicao: R-Cast #004\u200b: O que \u00e9 Ci\u00eancia de Dados? https://t.co/ryO8OQOw7W"}
{"created_at": "Thu Mar 25 23:08:25 +0000 2021", "User_id": "1375223074107310084", "tweet": "RT @ruhanconceicao: R-Cast #004\u200b: O que \u00e9 Ci\u00eancia de Dados? https://t.co/ryO8OQOw7W"}
{"created_at": "Thu Mar 25 23:07:51 +0000 2021", "User_id": "1375222931152834561", "tweet": "RT @ruhanconceicao: R-Cast #004\u200b: O que \u00e9 Ci\u00eancia de Dados? https://t.co/ryO8OQOw7W"}
{"created_at": "Thu Mar 25 23:00:33 +0000 2021", "User_id": "1375221093292630017", "tweet": "R-Cast #004\u200b: O que \u00e9 Ci\u00eancia de Dados? https://t.co/ryO8OQOw7W"}
{"created_at": "Thu Mar 25 21:42:58 +0000 2021", "User_id": "1375201567310282766", "tweet": "RT @cefet_rj: #Futebol \u00e9 o tema da pr\u00f3xima live do projeto Semin\u00e1rios da Escola de Inform\u00e1tica e Computa\u00e7\u00e3o. O palestrante Lucas Tavares ap\u2026"}
{"created_at": "Thu Mar 25 21:40:09 +0000 2021", "User_id": "1375200857923403778", "tweet": "#Futebol \u00e9 o tema da pr\u00f3xima live do projeto Semin\u00e1rios da Escola de Inform\u00e1tica e Computa\u00e7\u00e3o. O palestrante Lucas\u2026 https://t.co/C8BG15enF6"}
{"created_at": "Thu Mar 25 21:26:06 +0000 2021", "User_id": "1375197323135946755", "tweet": "M\u00e9dia \u00e9 um conceito de estat\u00edstica que gera pouca d\u00favida, mas voc\u00ea realmente sabe interpretar uma m\u00e9dia? Nesse v\u00edde\u2026 https://t.co/5fy4r0RC34"}
{"created_at": "Thu Mar 25 19:47:28 +0000 2021", "User_id": "1375172500838092804", "tweet": "Dia 27 de abril duas grandes feras do Marketing e Ci\u00eancia de Dados, Alexandre Sanches e Guilherme Junqueira, far\u00e3o\u2026 https://t.co/a4NqeMNvTT"}
{"created_at": "Thu Mar 25 18:39:23 +0000 2021", "User_id": "1375155369840943104", "tweet": "RT @AstroUSP: Ci\u00eancia de dados: \n\nTime de futebol 'Manchester City' contrata Astrof\u00edsico! \n\nhttps://t.co/rkzCQXLw2v"}
{"created_at": "Thu Mar 25 18:17:33 +0000 2021", "User_id": "1375149873868255233", "tweet": "Ci\u00eancia de dados: \n\nTime de futebol 'Manchester City' contrata Astrof\u00edsico! \n\nhttps://t.co/rkzCQXLw2v"}
{"created_at": "Thu Mar 25 16:27:50 +0000 2021", "User_id": "1375122261917757443", "tweet": "RT @lgiselebock: 16 anos de The Office!\u2764\ufe0f\u00d3tima oportunidade para relembrar a minha an\u00e1lise sobre o seriado, um trabalho de conclus\u00e3o do cur\u2026"}
{"created_at": "Thu Mar 25 16:19:44 +0000 2021", "User_id": "1375120222064156682", "tweet": "@xgamer_teixeira Mano, pra mim, isso \u00e9 falta completa de imagina\u00e7\u00e3o e Scout no mercado. No \u00f3bvio, tu vai pagar Car\u00ed\u2026 https://t.co/4DmsCKXWup"}
{"created_at": "Thu Mar 25 15:51:19 +0000 2021", "User_id": "1375113072210288651", "tweet": "RT @academiaeia: J\u00e1 ouviu falar de histograma? Esse sem d\u00favida \u00e9 um dos conceitos mais neglig\u00eanciados pelas pessoas que come\u00e7am a estudar I\u2026"}
{"created_at": "Thu Mar 25 15:49:54 +0000 2021", "User_id": "1375112716231323652", "tweet": "J\u00e1 ouviu falar de histograma? Esse sem d\u00favida \u00e9 um dos conceitos mais neglig\u00eanciados pelas pessoas que come\u00e7am a es\u2026 https://t.co/nnJQZrFYdm"}
{"created_at": "Thu Mar 25 15:11:25 +0000 2021", "User_id": "1375103032766128130", "tweet": "@edsonhcs Voc\u00ea pela imagem acha que o Ed vai falar para voc\u00ea ser bom em beber e jogar sinuca\nAbre o v\u00eddeo ele fala\u2026 https://t.co/PQYBh5bZj7"}
{"created_at": "Thu Mar 25 15:07:30 +0000 2021", "User_id": "1375102044592340995", "tweet": "RT @dme_ufrj: Vem a\u00ed o I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados organizado pelas docentes Kelly Gon\u00e7alves e Thais Fonseca!\u2026"}
{"created_at": "Thu Mar 25 14:43:28 +0000 2021", "User_id": "1375095998637350914", "tweet": "Vem a\u00ed o I Encontro de Mulheres na Estat\u00edstica e Ci\u00eancia de Dados organizado pelas docentes Kelly Gon\u00e7alves e Thais\u2026 https://t.co/aWlNXIfxEc"}
{"created_at": "Thu Mar 25 14:40:05 +0000 2021", "User_id": "1375095147852095492", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Thu Mar 25 14:15:02 +0000 2021", "User_id": "1375088840491331591", "tweet": "RT @BioinfoLa: \ud83c\udf8a2\u00aa Confer\u00eancia de Mulheres em Bioinform\u00e1tica e Ci\u00eancia de Dados LA est\u00e1 chegando !! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcddA chamada para resumos abre em 15\u2026"}
{"created_at": "Thu Mar 25 14:04:57 +0000 2021", "User_id": "1375086303096754178", "tweet": "RT @LarissaSchauer: Metade de mim est\u00e1 nesse mood e o outro, pqp eu sou foda, olha quanta coisa eu passei em trabalho da facul de ci\u00eancia d\u2026"}
{"created_at": "Thu Mar 25 13:37:42 +0000 2021", "User_id": "1375079447947268099", "tweet": "Faleceu de ontem para hoje um grande especialista de Ci\u00eancia de Redes, Ci\u00eancia de Dados, Computa\u00e7\u00e3o aplicada a Sa\u00fad\u2026 https://t.co/4B4G4HCO2G"}
{"created_at": "Thu Mar 25 12:30:53 +0000 2021", "User_id": "1375062633867513857", "tweet": "Metade de mim est\u00e1 nesse mood e o outro, pqp eu sou foda, olha quanta coisa eu passei em trabalho da facul de ci\u00eanc\u2026 https://t.co/EU7Qxoug59"}
{"created_at": "Thu Mar 25 10:02:09 +0000 2021", "User_id": "1375025202745184256", "tweet": "@mhelenanovo Outro ponto: a ci\u00eancia de dados comprova que o Kataguiri deveria estar no Novo. Se vier pra c\u00e1, o\u2026 https://t.co/S5nc2k9IdB"}
{"created_at": "Thu Mar 25 03:30:48 +0000 2021", "User_id": "1374926717203181570", "tweet": "@vinesalg Viva a ci\u00eancia de dados mano, viva o futebol moderno"}
{"created_at": "Thu Mar 25 02:23:12 +0000 2021", "User_id": "1374909701276762116", "tweet": "16 anos de The Office!\u2764\ufe0f\u00d3tima oportunidade para relembrar a minha an\u00e1lise sobre o seriado, um trabalho de conclus\u00e3o\u2026 https://t.co/8xlF0fr8n1"}
{"created_at": "Thu Mar 25 01:00:23 +0000 2021", "User_id": "1374888863164989441", "tweet": "fa\u00e7o programas e me fodo\nprostituta? n\u00e3o, estudante de ci\u00eancia de dados"}
{"created_at": "Wed Mar 24 20:32:22 +0000 2021", "User_id": "1374821412557455360", "tweet": "@Goestozinho @colorado_papo @statinter @ojunomartins @InterTimeLine @meu_vermelho @PatriaColorada @Seomarm\u2026 https://t.co/cfmvT5mLxZ"}
{"created_at": "Wed Mar 24 20:26:41 +0000 2021", "User_id": "1374819984786984962", "tweet": "@LuizAlechandre @Catarin71212723 @o_antagonista Entendi sua logica. Um plano privado (que o forte eh ciencia de dad\u2026 https://t.co/lvEpVW9U4m"}
{"created_at": "Wed Mar 24 20:22:33 +0000 2021", "User_id": "1374818943043534849", "tweet": "@o_antagonista Prevent eh um powerhouse de analise e ci\u00eancia de dados. N\u00e3o comprovado pelos que bancam $$ essa difa\u2026 https://t.co/C4tF7ORvSU"}
{"created_at": "Wed Mar 24 19:55:42 +0000 2021", "User_id": "1374812185201901576", "tweet": "Desenvolva seu conjunto de habilidades de TI e ci\u00eancia de dados com este pacote de treinamento de 9 cursos por apen\u2026 https://t.co/wonowGk4j4"}
{"created_at": "Wed Mar 24 19:39:55 +0000 2021", "User_id": "1374808213883850756", "tweet": "Morri depois da prova mas tenho q gravar um v\u00eddeo explicando o site da mat\u00e9ria de ci\u00eancia de dados"}
{"created_at": "Wed Mar 24 19:30:31 +0000 2021", "User_id": "1374805848904585220", "tweet": "Pensando em fazer uma p\u00f3s em ci\u00eancia de dados e ficar logo doido com trabalho, mestrado e p\u00f3s"}
{"created_at": "Wed Mar 24 19:12:22 +0000 2021", "User_id": "1374801280334446598", "tweet": "Apresentamos pela primeira vez a rubrica \u201cThe Data Science Times\u201d, onde iremos trazer as noticias mais interessante\u2026 https://t.co/cIYV1I6lNx"}
{"created_at": "Wed Mar 24 17:18:57 +0000 2021", "User_id": "1374772740243197954", "tweet": "RT @curso_r: Ja assistiu nossa \u00faltima live?\nAdriana Silva jedi de dados da https://t.co/P5v2uawEzY , referencia em ci\u00eancia de dados, falou\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 24 17:15:39 +0000 2021", "User_id": "1374771906545586182", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o estudantes do ICT-Unifesp\n\nOportunidade para aprimorar suas compet\u00eancias em Ci\u00eancia de Dados neste 1o semes\u2026 https://t.co/SdeJrslWED"}
{"created_at": "Wed Mar 24 17:13:16 +0000 2021", "User_id": "1374771308421087240", "tweet": "\u00c9 um caso bem legal de ativismo anal\u00edtico, uso de meios digitais e ci\u00eancia de dados com a participa\u00e7\u00e3o de muitas ON\u2026 https://t.co/0eZ59rhERZ"}
{"created_at": "Wed Mar 24 17:09:31 +0000 2021", "User_id": "1374770362504859650", "tweet": "RT @curso_r: Ja assistiu nossa \u00faltima live?\nAdriana Silva jedi de dados da https://t.co/P5v2uawEzY , referencia em ci\u00eancia de dados, falou\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 24 17:06:41 +0000 2021", "User_id": "1374769649393491973", "tweet": "Ja assistiu nossa \u00faltima live?\nAdriana Silva jedi de dados da https://t.co/P5v2uawEzY , referencia em ci\u00eancia de da\u2026 https://t.co/ljsS4781nF"}
{"created_at": "Wed Mar 24 15:03:58 +0000 2021", "User_id": "1374738766527610883", "tweet": "RT @BioinfoLa: \ud83c\udf8a2\u00aa Confer\u00eancia de Mulheres em Bioinform\u00e1tica e Ci\u00eancia de Dados LA est\u00e1 chegando !! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcddA chamada para resumos abre em 15\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 24 14:50:41 +0000 2021", "User_id": "1374735425772924929", "tweet": "H\u00e1 algum tempo comecei a estudar programa\u00e7\u00e3o em Python, ci\u00eancia de dados e machine learning. Tenho desenvolvido um\u2026 https://t.co/t0OHIPHAV0"}
{"created_at": "Wed Mar 24 14:33:28 +0000 2021", "User_id": "1374731091119071233", "tweet": "RT @BioinfoLa: \ud83c\udf8a2\u00aa Confer\u00eancia de Mulheres em Bioinform\u00e1tica e Ci\u00eancia de Dados LA est\u00e1 chegando !! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcddA chamada para resumos abre em 15\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 24 14:30:25 +0000 2021", "User_id": "1374730324832309248", "tweet": "RT @BioinfoLa: \ud83c\udf8a2\u00aa Confer\u00eancia de Mulheres em Bioinform\u00e1tica e Ci\u00eancia de Dados LA est\u00e1 chegando !! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcddA chamada para resumos abre em 15\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 24 14:06:50 +0000 2021", "User_id": "1374724392480030721", "tweet": "@Neto_S_ @LayonGandhi @JehRodrigues09 @DoMarmotinha Os 20 sim, s\u00e3o uma amostra da nossa sociedade. Na ci\u00eancia de da\u2026 https://t.co/xUw1NNDkpn"}
{"created_at": "Wed Mar 24 13:57:57 +0000 2021", "User_id": "1374722152931397636", "tweet": "Ci\u00eancia de Dados e Aprendizado de M\u00e1quina usando Python https://t.co/V43s4M8OLK"}
{"created_at": "Wed Mar 24 13:54:52 +0000 2021", "User_id": "1374721377857585152", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 24 11:29:07 +0000 2021", "User_id": "1374684701017964544", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 24 10:48:28 +0000 2021", "User_id": "1374674468484841475", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 24 10:46:26 +0000 2021", "User_id": "1374673957568266240", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 24 04:13:33 +0000 2021", "User_id": "1374575086271889409", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 24 01:53:13 +0000 2021", "User_id": "1374539769263353860", "tweet": "@NandoJRocha Falar em ciencia de dados e contratar victor luis \u00e9 pra fuder..."}
{"created_at": "Wed Mar 24 00:42:42 +0000 2021", "User_id": "1374522023188131850", "tweet": "\ud83c\udf8a2\u00aa Confer\u00eancia de Mulheres em Bioinform\u00e1tica e Ci\u00eancia de Dados LA est\u00e1 chegando !! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcddA chamada para resumos a\u2026 https://t.co/DrRTGFwIaX"}
{"created_at": "Wed Mar 24 00:36:00 +0000 2021", "User_id": "1374520336125812747", "tweet": "RT @BioinfoLa: \ud83c\udf8a2\u00aa Confer\u00eancia de Mulheres em Bioinform\u00e1tica e Ci\u00eancia de Dados LA est\u00e1 chegando !! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcddA chamada para resumos abre em 15\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 23:26:08 +0000 2021", "User_id": "1374502754677186567", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 23:23:33 +0000 2021", "User_id": "1374502106573328391", "tweet": "@ludimiila @_solractg Tia do p\u00e1tio  --&gt; Ci\u00eancia de Dados"}
{"created_at": "Tue Mar 23 23:03:07 +0000 2021", "User_id": "1374496962553159694", "tweet": "Liste 5 gradua\u00e7\u00f5es que voc\u00ea faria: \n\u2022 psicologia\n\u2022 ci\u00eancias da computa\u00e7\u00e3o\n\u2022 rela\u00e7\u00f5es internacionais \n\u2022 ci\u00eancia de d\u2026 https://t.co/Nt7BmT2Pg2"}
{"created_at": "Tue Mar 23 22:59:04 +0000 2021", "User_id": "1374495943718961161", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 22:58:11 +0000 2021", "User_id": "1374495721253052424", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 22:58:06 +0000 2021", "User_id": "1374495702210940934", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 22:26:34 +0000 2021", "User_id": "1374487762758369293", "tweet": "hoje a palestra \u00e9 sobre ciencia de dados to ate de terno e gravata"}
{"created_at": "Tue Mar 23 21:55:33 +0000 2021", "User_id": "1374479959872348160", "tweet": "RT @curso_r: Cap\u00edtulo lubridate do livro \" ci\u00eancia de dados em R\"\nAs fun\u00e7\u00f5es do R base s\u00e3o, contraintuitivas e podem mudar de acordo com o\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 21:26:23 +0000 2021", "User_id": "1374472618078703627", "tweet": "Deus ta vendo eu formada em direito ir migrando devagarzinho pra ci\u00eancia de dados"}
{"created_at": "Tue Mar 23 21:21:36 +0000 2021", "User_id": "1374471414661586951", "tweet": "@pgdinamica Seu trabalho \u00e9 muito bom.\n\nViva a ci\u00eancia de dados.\n\nViva Python."}
{"created_at": "Tue Mar 23 21:18:17 +0000 2021", "User_id": "1374470582641696772", "tweet": "RT @curso_r: Cap\u00edtulo lubridate do livro \" ci\u00eancia de dados em R\"\nAs fun\u00e7\u00f5es do R base s\u00e3o, contraintuitivas e podem mudar de acordo com o\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 21:15:43 +0000 2021", "User_id": "1374469936387477504", "tweet": "RT @curso_r: Cap\u00edtulo lubridate do livro \" ci\u00eancia de dados em R\"\nAs fun\u00e7\u00f5es do R base s\u00e3o, contraintuitivas e podem mudar de acordo com o\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 21:12:30 +0000 2021", "User_id": "1374469123116199942", "tweet": "RT @curso_r: Cap\u00edtulo lubridate do livro \" ci\u00eancia de dados em R\"\nAs fun\u00e7\u00f5es do R base s\u00e3o, contraintuitivas e podem mudar de acordo com o\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 21:09:31 +0000 2021", "User_id": "1374468375879983110", "tweet": "RT @curso_r: Cap\u00edtulo lubridate do livro \" ci\u00eancia de dados em R\"\nAs fun\u00e7\u00f5es do R base s\u00e3o, contraintuitivas e podem mudar de acordo com o\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 21:07:10 +0000 2021", "User_id": "1374467781773586434", "tweet": "Cap\u00edtulo lubridate do livro \" ci\u00eancia de dados em R\"\nAs fun\u00e7\u00f5es do R base s\u00e3o, contraintuitivas e podem mudar de ac\u2026 https://t.co/SOXhuMupRi"}
{"created_at": "Tue Mar 23 20:58:19 +0000 2021", "User_id": "1374465557366337546", "tweet": "@RaccoonRamiro @g_furlaneto1 Mas usamos machine leraning no sentido de otimizar buscas. O modelo \u00e9 bem simples"}
{"created_at": "Tue Mar 23 20:53:05 +0000 2021", "User_id": "1374464237301501955", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 19:32:29 +0000 2021", "User_id": "1374443955648040987", "tweet": "@SoldatyBR Vou fazer, relacionado \u00e0 intelig\u00eancia artificial, ci\u00eancia de dados e geoestat\u00edstica"}
{"created_at": "Tue Mar 23 18:40:15 +0000 2021", "User_id": "1374430811332640774", "tweet": "Tivemos uma live de um painel feito pela ci\u00eancia de dados, pessoal levou pau demais, muito juniores. Deu d\u00f3 kkk"}
{"created_at": "Tue Mar 23 17:51:29 +0000 2021", "User_id": "1374418536303521793", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 17:37:20 +0000 2021", "User_id": "1374414974903144451", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 17:28:22 +0000 2021", "User_id": "1374412720162828289", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 17:27:27 +0000 2021", "User_id": "1374412489060876289", "tweet": "@ceciliadolago Isso aqui \u00e9 puro suco de jornalismo. A paquiderme \u00e9 supostamente uma jornalista \"especializada\" em c\u2026 https://t.co/WaJbzoLqVu"}
{"created_at": "Tue Mar 23 17:20:39 +0000 2021", "User_id": "1374410778262990857", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 17:04:20 +0000 2021", "User_id": "1374406671666008068", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 17:03:40 +0000 2021", "User_id": "1374406502123929602", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 17:02:16 +0000 2021", "User_id": "1374406151790489615", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:51:23 +0000 2021", "User_id": "1374403411966263298", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:51:13 +0000 2021", "User_id": "1374403371004690442", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:47:03 +0000 2021", "User_id": "1374402322613170188", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:47:02 +0000 2021", "User_id": "1374402319962365966", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:46:47 +0000 2021", "User_id": "1374402257089785856", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:45:09 +0000 2021", "User_id": "1374401843476844558", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:44:43 +0000 2021", "User_id": "1374401735704203266", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:42:53 +0000 2021", "User_id": "1374401272145604610", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:39:27 +0000 2021", "User_id": "1374400411449184264", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:38:25 +0000 2021", "User_id": "1374400149074505738", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:38:16 +0000 2021", "User_id": "1374400111766249472", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:34:41 +0000 2021", "User_id": "1374399210863300612", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:23:03 +0000 2021", "User_id": "1374396281607524362", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:21:54 +0000 2021", "User_id": "1374395994360586251", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:18:08 +0000 2021", "User_id": "1374395046120681477", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:17:55 +0000 2021", "User_id": "1374394992462991375", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:15:35 +0000 2021", "User_id": "1374394404195106816", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:15:19 +0000 2021", "User_id": "1374394334708068352", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:14:59 +0000 2021", "User_id": "1374394252067627021", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:08:48 +0000 2021", "User_id": "1374392697650257921", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:07:39 +0000 2021", "User_id": "1374392406917795842", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:07:23 +0000 2021", "User_id": "1374392341092466691", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:05:01 +0000 2021", "User_id": "1374391745849356294", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:04:59 +0000 2021", "User_id": "1374391735724351496", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:04:24 +0000 2021", "User_id": "1374391590744072199", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:04:20 +0000 2021", "User_id": "1374391571957780490", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:04:04 +0000 2021", "User_id": "1374391507449344009", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:04:01 +0000 2021", "User_id": "1374391494430265345", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:02:16 +0000 2021", "User_id": "1374391051587178497", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:02:14 +0000 2021", "User_id": "1374391042011623426", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:02:13 +0000 2021", "User_id": "1374391040954703885", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 16:00:20 +0000 2021", "User_id": "1374390566037856258", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:59:42 +0000 2021", "User_id": "1374390406826258436", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:59:19 +0000 2021", "User_id": "1374390311045058565", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:59:17 +0000 2021", "User_id": "1374390301612154883", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:58:55 +0000 2021", "User_id": "1374390211157790725", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:58:41 +0000 2021", "User_id": "1374390150340354057", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:58:04 +0000 2021", "User_id": "1374389995830579201", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:57:47 +0000 2021", "User_id": "1374389926171570176", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:57:04 +0000 2021", "User_id": "1374389743245398018", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:56:52 +0000 2021", "User_id": "1374389693219971080", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:56:35 +0000 2021", "User_id": "1374389621442809865", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:55:28 +0000 2021", "User_id": "1374389341087166468", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:55:25 +0000 2021", "User_id": "1374389326780399622", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:55:22 +0000 2021", "User_id": "1374389317712285700", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:55:21 +0000 2021", "User_id": "1374389310468726788", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:54:42 +0000 2021", "User_id": "1374389148950298632", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:54:23 +0000 2021", "User_id": "1374389067840847884", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:54:05 +0000 2021", "User_id": "1374388992095920137", "tweet": "RT @ana_freitas: Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou an\u00e1lis\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:53:48 +0000 2021", "User_id": "1374388923183472644", "tweet": "Pessoal, preciso de uma ajuda. Estou procurando pessoas negras que trabalhem na \u00e1rea de ci\u00eancia de dados, B.I. e/ou\u2026 https://t.co/l3YDJp711u"}
{"created_at": "Tue Mar 23 15:13:43 +0000 2021", "User_id": "1374378832820506633", "tweet": "@S__u__X @Zunoblade e a ci\u00eancia de dados fazendo nada"}
{"created_at": "Tue Mar 23 14:38:02 +0000 2021", "User_id": "1374369856447934472", "tweet": "RT @sitenegre: [#RadarNegro] O portal https://t.co/1kqQ4inxfK oferece uma s\u00e9rie de trilhas de capacita\u00e7\u00e3o gratuita e online em Computa\u00e7\u00e3o e\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 14:35:00 +0000 2021", "User_id": "1374369090341466120", "tweet": "[#RadarNegro] O portal https://t.co/1kqQ4inxfK oferece uma s\u00e9rie de trilhas de capacita\u00e7\u00e3o gratuita e online em Com\u2026 https://t.co/pGKp77QGqM"}
{"created_at": "Tue Mar 23 13:59:51 +0000 2021", "User_id": "1374360246924275724", "tweet": "Quer entender como a Ci\u00eancia de Dados pode levar a an\u00e1lise do consumidor para o pr\u00f3ximo n\u00edvel? \ud83d\udd0e\n\n\ud83d\udd1c Quarta-feira, 0\u2026 https://t.co/tR7UzscbZO"}
{"created_at": "Tue Mar 23 13:35:32 +0000 2021", "User_id": "1374354127283707905", "tweet": "@Henriqu50811331 @RosemeireZangi1 Sou graduado Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o, especialista e trabalho com Ci\u00eancia de Dados."}
{"created_at": "Tue Mar 23 12:50:57 +0000 2021", "User_id": "1374342904131518465", "tweet": "Se tem uma \u00e1rea que eu tenho ran\u00e7o essa \u00e1rea \u00e9 ci\u00eancia de dados"}
{"created_at": "Tue Mar 23 09:00:04 +0000 2021", "User_id": "1374284804238237698", "tweet": "Leia este artigo fascinante de David Matos sobre: \u200b\u200b8 Conceitos Estat\u00edsticos Fundamentais para Ci\u00eancia de Dados Sai\u2026 https://t.co/YNxCY047UY"}
{"created_at": "Tue Mar 23 08:46:08 +0000 2021", "User_id": "1374281297284173824", "tweet": "RT @TenhoDadoCast: Est\u00e1 no ar o quinto epis\u00f3dio do Tenho Dado Podcast.\nUma conversa com a convidada Dessa Freires sobre ci\u00eancia de dados, d\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 23 05:39:51 +0000 2021", "User_id": "1374234416747266049", "tweet": "Destruir o Censo \u00e9 abra\u00e7ar o obscurantismo intelectual.\nEm pleno s\u00e9c XXI, qdo Ci\u00eancia de Dados se tornou transversa\u2026 https://t.co/P8af8u1U2t"}
